{"translation-revision-date":"2022-05-12 07:16:59+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Widgets footer":["P\u00e9 de p\u00e1xina dos widgets"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["O teu tema proporciona %s areas de \u00abbloque\u00bb para engadir e editar contido.\u00a0Proba a engadir unha barra de b\u00fasqueda, iconas sociais, ou outros tipos de bloques aqu\u00ed e observa a s\u00faa aparencia no teu sitio.","O teu tema proporciona %s areas de \u00abbloque\u00bb distintas para engadir e editar contido.\u00a0Proba a engadir unha barra de b\u00fasqueda, iconas sociais, ou outros tipos de bloques aqu\u00ed e observa a s\u00faa aparencia no teu sitio."],"Drawer":["Caix\u00f3n"],"Preferences":["Preferencias"],"Saving\u2026":["Gardando\u2026"],"Widgets saved.":["Widgets gardados."],"%s (selected)":["%s (seleccionado)"],"Widget Area":["\u00c1rea de widgets"],"A widget area container.":["Un contedor da \u00e1rea de widgets."],"Block Library":["Biblioteca de bloques"],"Header":["Cabeceira"],"Content":["Contido"],"Widget Areas":["\u00c1rea de widgets"],"Here's a detailed guide.":["Aqu\u00ed hai unha gu\u00eda detallada."],"Learn how to use the block editor":["Aprende a usar o editor de bloques"],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Novo no editor de bloques? Queres aprender m\u00e1is sobre como usalo?"],"Help":["Axuda"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Get to know the block library":["Co\u00f1ece a biblioteca de bloques"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Todos os bloques que tes dispo\u00f1ibles est\u00e1n na biblioteca de bloques. Encontraralos onde sexa que vexas a icona <InserterIconImage \/>"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Cada bloque v\u00e9n co seu propio conxunto de controis para cambiar cousas coma a cor, o ancho e a ali\u00f1aci\u00f3n. Estes mostraranse e ocultaranse automaticamente cando selecciones un bloque."],"inserter":["insertador"],"Get started":["Primeiros pasos"],"Welcome Guide":["Gu\u00eda de benvida"],"Make each block your own":["Fai que cada bloque sexa teu"],"Display these keyboard shortcuts.":["Amosar estes atallos del teclado."],"Footer":["P\u00e9 de p\u00e1xina"],"Top toolbar deactivated":["Barra superior desactivada"],"Top toolbar activated":["Barra superior activada"],"Top toolbar":["Barra de ferramentas superior"],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Document tools":["Ferramentas do documento"],"noun\u0004View":["Ver"],"Options":["Opci\u00f3ns"],"(opens in a new tab)":["(abrir nunha nova pestana)"],"Access all block and document tools in a single place":["Accede a todos as ferramentas de bloques e documentos desde un s\u00f3 lugar"],"Forward-slash":["Barra"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Cambia o tipo de bloque despois de agregar un novo par\u00e1grafo."],"Keyboard shortcuts":["Atallos de teclado"],"Text formatting":["Formatos de texto"],"Make the selected text italic.":["Cambia o texto seleccionado a  cursiva.\t"],"Underline the selected text.":["Subli\u00f1a o texto seleccionado.\t"],"Convert the selected text into a link.":["Converte o texto seleccionado nunha ligaz\u00f3n."],"Remove a link.":["Elimina a ligaz\u00f3n"],"Global shortcuts":["Atallos globais"],"Save your changes.":["Garda os teus cambios."],"Undo your last changes.":["Desfai os teus \u00faltimos cambios."],"Redo your last undo.":["Refai o teu \u00faltimo desfacer."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega ata a parte seguinte do editor."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega ata a parte anterior do editor."],"Selection shortcuts":["Atallos de selecci\u00f3n"],"Block shortcuts":["Atallos de bloques"],"Make the selected text bold.":["Cambia o texto seleccionado a grosa."],"Pin to toolbar":["Fixar na barra de tarefas"],"Unpin from toolbar":["Soltar da barra de tarefas"],"Close plugin":["Pechar complemento"],"Close":["Pechar"],"Settings":["Configuraci\u00f3n"],"Tools":["Ferramentas "],"Close settings":["Pechar axustes"],"Block":["Bloque "],"No block selected.":["Ning\u00fan bloque seleccionado."],"Redo":["Refacer"],"Undo":["Desfacer"],"The editor has encountered an unexpected error.":["O editor atopou un erro inesperado."],"Attempt Recovery":["Tentar recuperaci\u00f3n"],"Copy Error":["Copiar erro"],"Update":["Actualizar"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Tes cambios sen gardar. Se contin\u00faas, perderanse."],"Widgets":["Widgets"],"Publish":["Publicar"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-widgets\/index.js"}}