{"translation-revision-date":"2022-05-13 20:37:35+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"The editor is unable to find a block template for the homepage.":["D\u00fczenleyici ana sayfa i\u00e7in bir blok \u015fablonu bulam\u0131yor."],"Back to dashboard":["Panoya d\u00f6n"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["D\u0131\u015far\u0131 aktar"],"\"%s\" deleted.":["\"%s\" silindi."],"Delete":["Sil"],"Now displaying: %s":["\u015eu anda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleniyor: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"Restore template to default state":["\u015eablonu varsay\u0131lan durumuna geri y\u00fckle"],"An error occurred while creating the site export.":["Site d\u0131\u015fa aktar\u0131l\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"%s - Content":["%s - \u0130\u00e7erik"],"%s - Header":["%s - \u00dcst k\u0131s\u0131m"],"Added by":["Ekleyen"],"No %s found.":["%s bulunamad\u0131."],"This template has been customized":["Bu \u015fablon \u00f6zelle\u015ftirildi"],"Actions":["Eylemler"],"Rename":["Yeniden adland\u0131r"],"An error occurred while creating the template part.":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 olu\u015fturulurken bir hata olu\u015ftu."],"Title is not defined.":["Ba\u015fl\u0131k tan\u0131ml\u0131 de\u011fil."],"An error occurred while creating the template.":["\u015eablon olu\u015fturulurken bir hata olu\u015ftu."],"Select palette type":["Palet tipi se\u00e7in"],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["\u00d6zel gradyanlar bo\u015f! Kendi paletinizi olu\u015fturmak i\u00e7in bir ka\u00e7 gradyan ekleyin."],"Add custom colors":["\u00d6zel renkler ekle"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Ba\u011flant\u0131larda kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Manage the fonts used on the site.":["Sitede kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini y\u00f6netin."],"Manage the typography settings for different elements.":["Farkl\u0131 elemanlar i\u00e7in tipografi ayarlar\u0131n\u0131 y\u00f6netin."],"Aa":["Aa"],"An error occurred while deleting the template.":["\u015eablon silinirken bir hata olu\u015ftu."],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["\u00d6zel"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["\u0130\u015fte bundan en iyi \u015fekilde nas\u0131l yararlanaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenmek i\u00e7in ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bir rehber."],"New to block themes and styling your site? ":["Blok temalar\u0131 ve sitenizi bi\u00e7imlendirme konular\u0131nda yeni misiniz?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Siteniz genelinde uyumlu bir deneyim olu\u015fturmak i\u00e7in bloklar\u0131 ayarlayabilirsiniz \u2014 \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f d\u00fc\u011fme blo\u011funa kendi renklerinizi ekleyin, veya ba\u015fl\u0131k blo\u011funun boyutunu tercihinize g\u00f6re de\u011fi\u015ftirin."],"Personalize blocks":["Bloklar\u0131 ki\u015fiselle\u015ftir"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Sitenizi farkl\u0131 renkler, tipografi ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerle istedi\u011finiz kadar \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz. Veya bunu teman\u0131z\u0131n halletmesini tercih edebilirsiniz."],"Set the design":["Tasar\u0131m\u0131 belirle"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Sitenize ince ayarlar yap\u0131n, veya tamamen yeni bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kazand\u0131r\u0131n! Yarat\u0131c\u0131 olun  \u2014 d\u00fc\u011fmeleriniz i\u00e7in yeni bir renk paleti, veya yeni bir yaz\u0131 tipi se\u00e7meye ne dersiniz? Burada neler yapabilece\u011finize bir g\u00f6z gezdirin."],"Welcome to Styles":["Stillere Ho\u015f Geldiniz"],"Welcome to styles":["Stillere ho\u015f geldiniz"],"styles":["stiller"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Bloklar\u0131n\u0131z\u0131 tasarlamak, tipografi, renkler ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc se\u00e7mek i\u00e7in  <StylesIconImage \/> simgesine t\u0131klay\u0131n."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Bloklar\u0131 kullanarak sitenizdeki her \u015feyi \u2014 \u00fcst k\u0131s\u0131mdan alt k\u0131s\u0131ma kadar \u2014 tasarlay\u0131n."],"Edit your site":["Sitenizi d\u00fczenleyin"],"Get Started":["Ba\u015flang\u0131\u00e7"],"Welcome to the site editor":["Site d\u00fczenleyicisine ho\u015f geldiniz"],"Navigation Menus":["Dola\u015f\u0131m men\u00fcleri"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Kanvas\u0131 yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Drag to resize":["Yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in s\u00fcr\u00fckleyin"],"Open list view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc a\u00e7"],"Editor (beta)":["D\u00fczenleyici (beta)"],"More Global Styles Actions":["Daha fazla genel bi\u00e7im eylemi"],"Set the default color used for links across the site.":["Site genelinde ba\u011flant\u0131lar i\u00e7in kullan\u0131lacak varsay\u0131lan rengi belirleyin."],"Set the default color used for text across the site.":["Site genelinde metinler i\u00e7in kullan\u0131lacak varsay\u0131lan rengi belirleyin."],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletler, blok ve \u00e7e\u015fitli tasar\u0131m ara\u00e7lar\u0131 i\u00e7in varsay\u0131lan renk se\u00e7enekleri sa\u011flamak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. Burada renkleri etiketleri ile birlikte d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Elements":["Elemanlar"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Belirli bloklar\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve t\u00fcm site i\u00e7in \u00f6zelle\u015ftirin."],"Browse all %s":["T\u00fcm\u00fcne g\u00f6z at: %s"],"Areas":["Alanlar"],"general":["genel"],"Beta":["Beta"],"%d color":["%d renk","%d renk"],"Palette":["Palet"],"Navigate to the previous view":["\u00d6nceki g\u00f6r\u00fcn\u00fcme d\u00f6n"],"Block spacing":["Bloklar aras\u0131 bo\u015fluk"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["T\u00fcm site i\u00e7in belirli bloklar\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirin."],"Colors":["Renkler"],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Var olmayan bir \u00f6\u011feyi d\u00fczenlemeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131n\u0131z. Silinmi\u015f olabilir mi?"],"Show or hide the block settings sidebar.":["Blok ayarlar\u0131 yan men\u00fcs\u00fcn\u00fc g\u00f6ster ya da gizle."],"Template not found":["\u015eablon bulunamad\u0131"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Blok k\u00fct\u00fcphanesindeki bloklar ve kanvas\u0131n d\u00fczeni ile nas\u0131l ektile\u015fime girece\u011finizi \u00f6zelle\u015ftirin."],"Block interactions":["Blok etkile\u015fimleri"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Blok d\u00fczenleyici aray\u00fcz\u00fc ve d\u00fczenleme ak\u0131\u015f\u0131yla ilgili se\u00e7enekleri \u00f6zelle\u015ftirin."],"Radius":["Yar\u0131\u00e7ap"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["\"Tam geni\u015flik\" gibi teman\u0131n amac\u0131n\u0131 belirten bir ad yaz\u0131n."],"Margin":["Kenar bo\u015flu\u011fu"],"Duotone":["\u00c7ift ton"],"Layout":["D\u00fczen"],"Border":["Kenarl\u0131k"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Blok ekleyiciyi a\u00e7\/kapa"],"Clear customizations":["\u00d6zelle\u015ftirmeleri temizle"],"Template revert failed. Please reload.":["\u015eablon geri al\u0131namad\u0131. L\u00fctfen yeniden y\u00fckleyin."],"Template reverted.":["\u015eablon geri al\u0131nd\u0131."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. L\u00fctfen tekrar y\u00fckleyin."],"This template is not revertable.":["Bu \u015fablon geri al\u0131namaz."],"Area":["Alan"],"Close List View Sidebar":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc kenar \u00e7ubu\u011funu kapat"],"List View":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Create a template part":["Bir \u015fablon b\u00f6l\u00fcm\u00fc olu\u015ftur"],"Template part created.":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 olu\u015fturuldu."],"Close settings sidebar":["Ayarlar kenar \u00e7ubu\u011funu kapat"],"Template (selected)":["\u015eablon (se\u00e7ilmi\u015f)"],"footers":["alt k\u0131s\u0131mlar"],"headers":["\u00fcst k\u0131s\u0131mlar"],"Editing %s: ":["%s d\u00fczenleniyor:"],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["\u00d6zel renkler bo\u015f! Kendi paletinizi olu\u015fturmak i\u00e7in bir ka\u00e7 renk ekleyin."],"Make template part":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 yap"],"Detach blocks from template part":["Bloklar\u0131 \u015fablon b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ay\u0131r"],"Navigation Sidebar":["Dola\u015f\u0131m kenar \u00e7ubu\u011fu"],"Dashboard":["Ba\u015flang\u0131\u00e7"],"Show %s details":["%s ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 g\u00f6ster"],"Highlights the current block and fades other content.":["Ge\u00e7erli blo\u011fu vurgular ve di\u011fer i\u00e7eri\u011fi solukla\u015ft\u0131r\u0131r."],"Appearance":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Contain text cursor inside block":["Blo\u011fun i\u00e7inde metin imlecini bar\u0131nd\u0131r"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Metin imlecinin bloklar\u0131n d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 engelleyerek ekran okuyuculara yard\u0131mc\u0131 olur."],"Preferences":["Tercihler"],"Drawer":["\u00c7ekmece"],"Edit %s":["%s yaz\u0131s\u0131n\u0131 d\u00fczenle"],"Reset to defaults":["Varsay\u0131lana s\u0131f\u0131rla"],"Toggle navigation":["Dola\u015f\u0131m\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Show more settings":["Daha fazla ayar g\u00f6ster"],"Hide more settings":["Daha fazla ayar\u0131 gizle"],"Close global styles sidebar":["Global stil kenar \u00e7ubu\u011funu kapat"],"Show button text labels":["D\u00fc\u011fme metin etiketlerini g\u00f6ster"],"Details":["Detaylar"],"Site Icon":["Site simgesi"],"Open the block list view.":["Blok listesi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131n."],"Name":["\u0130sim"],"Padding":["Dolgu"],"Text":["Metin"],"templates":["\u015fablonlar"],"Open save panel":["Kaydetme panelini a\u00e7"],"Block Library":["Blok k\u00fct\u00fcphanesi"],"Typography":["Tipografi"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Header":["\u00dcst K\u0131s\u0131m"],"Site":["Site"],"Solid":["Kat\u0131"],"Edit Page Template":["Sayfa \u015fablonu d\u00fczenle"],"Loading\u2026":["Y\u00fckleniyor\u2026"],"Theme":["Tema"],"Background":["Arka plan"],"Help":["Yard\u0131m"],"Welcome Guide":["Kar\u015f\u0131lama K\u0131lavuzu"],"Template Parts":["\u015eablon par\u00e7alar\u0131"],"Navigation":["Dola\u015f\u0131m"],"Template":["\u015eablon"],"All content copied.":["T\u00fcm i\u00e7erik kopyaland\u0131."],"Gradient":["Degrade"],"Dimensions":["Boyutlar"],"Templates":["\u015eablonlar"],"Add":["Ekle"],"Display these keyboard shortcuts.":["Bu klavye k\u0131sayollar\u0131n\u0131 g\u00f6ster."],"Custom":["\u00d6zel"],"Links":["Ba\u011flant\u0131lar"],"Footer":["Alt k\u0131s\u0131m"],"sidebars":["kenar \u00e7ubuklar\u0131"],"Spotlight mode deactivated":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Spotlight mode activated":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu etkinle\u015ftirildi"],"Top toolbar deactivated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Top toolbar activated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu etkinle\u015ftirildi"],"Back":["Geri"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Search":["Site aramas\u0131"],"Block (selected)":["Blok (se\u00e7ili)"],"Top toolbar":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu"],"Start writing with text or HTML":["Metin ya da HTML ile yazmaya ba\u015flay\u0131n"],"Type text or HTML":["Metin ya da HTML yaz\u0131n"],"noun\u0004View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme"],"Styles":["Stiller"],"General":["Genel"],"Focus on one block at a time":["Bir seferde sadece bir blo\u011fa odaklan\u0131n"],"Access all block and document tools in a single place":["T\u00fcm blok ve belge ara\u00e7lar\u0131na tek bir yerden ula\u015f\u0131n"],"Options":["Se\u00e7enekler"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Exit code editor":["Kod d\u00fczenleyiciden \u00e7\u0131k"],"Editing code":["Kod d\u00fczenleme"],"Forward-slash":["B\u00f6lme i\u015fareti"],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Yeni paragraf ekledikten sonra blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirin."],"Spotlight mode":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu"],"Block shortcuts":["Blok k\u0131sayollar\u0131"],"Selection shortcuts":["Se\u00e7im k\u0131sayollar\u0131"],"Switch between visual editor and code editor.":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici ve kod d\u00fczenleyici aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yap\u0131n."],"Navigate to the previous part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir \u00f6nceki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Navigate to the next part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir sonraki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Redo your last undo.":["Son geri ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u015feyi yeniden yap\u0131n."],"Undo your last changes.":["Son de\u011fi\u015fikliklerinizi geri al\u0131n."],"Save your changes.":["De\u011fi\u015fikliklerinizi kaydedin."],"Global shortcuts":["Genel k\u0131sayollar"],"Remove a link.":["Bir ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Convert the selected text into a link.":["Se\u00e7ili metni ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Underline the selected text.":["Se\u00e7ilen metnin alt\u0131n\u0131 \u00e7iz."],"Make the selected text italic.":["Se\u00e7ilen metni e\u011fik yap."],"Make the selected text bold.":["Se\u00e7ilen metni kal\u0131n yap."],"Text formatting":["Metin bi\u00e7imlendirme"],"Keyboard shortcuts":["Klavye k\u0131sayollar\u0131"],"Learn more":["Daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Pin to toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa tuttur"],"Unpin from toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundan kald\u0131r"],"Block settings closed":["Blok ayarlar\u0131 kapat\u0131ld\u0131"],"Close plugin":["Eklentiyi kapat"],"Visual editor selected":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Plugins":["Eklentiler"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"Blocks":["Bloklar"],"Copy Error":["Kopyalama hatas\u0131"],"Attempt Recovery":["Kurtarma giri\u015fimi"],"The editor has encountered an unexpected error.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"Undo":["Geri al"],"Redo":["Yinele"],"More options":["Daha fazla se\u00e7enek"],"Copy all content":["T\u00fcm i\u00e7eri\u011fi kopyala"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Art\u0131k d\u00fczenleyici blok ayarlar\u0131 kenar \u00e7ubu\u011funda ek ayarlar kullan\u0131labilir"],"Block":["Blok"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Editor":["D\u00fczenleyici"],"Code editor":["Kod d\u00fczenleyici"],"Visual editor":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici"],"Settings":["Ayarlar"],"Close":["Kapat"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Publish":["Yay\u0131mla"],"Save":["Kaydet"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}