{"translation-revision-date":"2022-05-18 11:41:33+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sq_AL"},"Post Comments block: Comments to this %s are not allowed.":["Bllok \u201cKomente Postimi\u201c: S\u2019lejohen komente n\u00eb k\u00ebt\u00eb %s."],"Suffix":["Prapashtes\u00eb"],"Prefix":["Parashtes\u00eb"],"If there are any Custom Post Types with support for excerpts, the Post Excerpt block can display the excerpts of those entries as well.":["N\u00ebse ka \u00e7far\u00ebdo Lloji Vetjak Postimesh me mbulim p\u00ebr cop\u00ebza, edhe blloku \u201cCop\u00ebz Postimi\u201d mund t\u00eb shfaq\u00eb cop\u00ebzat e k\u00ebtyre z\u00ebrave."],"This is the Post Excerpt block, it will display the excerpt from single posts.":["Ky \u00ebsht\u00eb blloku \u201cCop\u00ebz Postim\u201d, do t\u00eb shfaq\u00eb cop\u00ebz\u00ebn prej postimesh nj\u00ebshe."],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Post Content block can display the contents of those entries as well.":["N\u00ebse ka \u00e7far\u00ebdo Lloji Vetjak Postimesh regjistruar n\u00eb sajtin tuaj, edhe blloku \u201cL\u00ebnd\u00eb Postimi\u201d mund t\u00eb shfaq\u00eb l\u00ebnd\u00ebn e k\u00ebtyre z\u00ebrave."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["N\u00eb nj\u00eb postim blog mund t\u00eb ket\u00eb sistemim t\u00eb thjesht\u00eb, be fjala, paragraf\u00eb t\u00eb nj\u00ebpasnj\u00ebsh\u00ebm, ose hartim m\u00eb t\u00eb st\u00ebrholluar, q\u00eb p\u00ebrfshin galeri figurash, video, tabela, shtylla dhe \u00e7far\u00ebdo lloji tjet\u00ebr blloqesh."],"This is the Post Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Ky \u00ebsht\u00eb blloku \u201cL\u00ebnd\u00eb Postimi\u201d, do shfaq\u00eb krejt blloqet n\u00eb \u00e7far\u00ebdo postimi ose faqe nj\u00ebshe."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Blloku Formular Komentesh Postimi: Komentet s\u2019jan\u00eb aktivizuar."],"Post Comments Form block: Comments for this post type (%s) are not enabled.":["Bllok Formular Komentesh Postimi: Komentet s\u2019jan\u00eb t\u00eb passh\u00ebm p\u00ebr k\u00ebt\u00eb lloj postimi (%s)."],"Commenter avatars come from":["Avatar\u00ebt e komentuesve sillen prej"],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Q\u00eb t\u2019ia filloni me moderimin, p\u00ebrpunimin dhe fshirjen e komenteve, ju lutemi, vizitoni te pulti sken\u00ebn Komente."],"Hi, this is a comment.":["Njatjeta, ky \u00ebsht\u00eb nj\u00eb koment."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1 janar 2000, m\u00eb 00:00 am"],"says":["thot\u00eb"],"A WordPress Commenter":["Komentues WordPress"],"Post Comments block: Comments are not enabled.":["Bllok \u201cKomente Postimi\u201c: Komentet s\u2019jan\u00eb aktivizuar."],"Post Comments block: Comments for this post type (%s) are not enabled.":["Bllok \u201cKomente Postimi\u201c: S\u2019jan\u00eb aktivizuar komentet p\u00ebr k\u00ebt\u00eb lloj postimesh (%s)."],"Post Comments block: This is just a placeholder, not a real comment. The final styling may differ because it also depends on the current theme. For better compatibility with the Block Editor, please consider replacing this block with the \"Comments\" block.":["Bllok \u201cKomente Postimi\u201d: Kjo \u00ebsht\u00eb thjesht nj\u00eb vendmbajt\u00ebse, jo nj\u00eb koment faktik. Stilizimi p\u00ebrfundimtar mund t\u00eb dal\u00eb ndryshe, ngaq\u00eb varet gjithashtu nga tema aktuale. P\u00ebr p\u00ebrputhshm\u00ebri m\u00eb t\u00eb mir\u00eb me P\u00ebrpunuesin e Blloqeve, ju lutemi, shihni mund\u00ebsin\u00eb e z\u00ebvend\u00ebsimit t\u00eb k\u00ebtij blloku me bllokun \u201cKomente\u201d."],"Leave a Reply":["Lini nj\u00eb P\u00ebrgjigje"],"responses to ":["p\u00ebrgjigje p\u00ebr "],"Response to ":["P\u00ebrgjigje p\u00ebr "],"responses":["p\u00ebrgjigje"],"Response":["P\u00ebrgjigje"],"Responses to ":["P\u00ebrgjigje p\u00ebr "],"One response to ":["Nj\u00eb p\u00ebrgjigje p\u00ebr "],"\"Post Title\"":["\u201cTitull Postimi\u201d"],"Show comments count":["Shfaq num\u00ebr komentesh"],"Show post title":["Shfaq titull postimi"],"Plural":["Shum\u00ebs"],"Singular":["Nj\u00ebj\u00ebs"],"Editing mode":["M\u00ebnyr\u00eb p\u00ebrpunimi"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Bllok Faqosjeje Komentesh: faqosja e komenteve \u00ebsht\u00eb e \u00e7aktivizuar te Rregullime Diskutimesh"],"Show empty categories":["Shfaq kategori t\u00eb zbraz\u00ebta"],"Responses":["P\u00ebrgjigje"],"One response":["Nj\u00eb p\u00ebrgjigje"],"One response to":["Nj\u00eb p\u00ebrgjigje te"],"Quote citation":["Tekst citimi"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Zgjidhni nj\u00eb model p\u00ebr Query Loop, ose nisjani pa gj\u00eb."],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Menuja e L\u00ebvizjeve %s u fshi me sukses."],"New Navigation Menu created.":["U krijua Menu e re L\u00ebvizjesh."],"Arrange blocks vertically.":["Sistemoji blloqet vertikalisht."],"Arrange blocks horizontally.":["Sistemoji blloqet horizontalisht."],"Gather blocks in a layout container.":["Grumbullojini blloqet n\u00eb nj\u00eb kontejner skeme."],"Use featured image":["P\u00ebrdor figur\u00ebn e zgjedhur"],"Week":["Jav\u00eb"],"Group by:":["Grupoji sipas:"],"Largest size":["Madh\u00ebsia m\u00eb e madhe"],"Smallest size":["Madh\u00ebsia m\u00eb e vog\u00ebl"],"Add text or blocks that will display when the query returns no results.":["Shtoni nj\u00eb tekst, ose blloqe q\u00eb do t\u00eb shfaqen kur k\u00ebrkimi s\u2019jep p\u00ebrfundime."],"Featured image: %s":["Figur\u00eb e zgjedhur: %s"],"Link to post":["Lidhje p\u00ebr te postim"],"This item has been deleted, or is a draft":["Ky objekt \u00ebsht\u00eb fshir\u00eb, ose \u00ebsht\u00eb nj\u00eb skic\u00eb"],"Invalid":["I pavlefsh\u00ebm"],"Link to user profile":["Lidhje p\u00ebr te profil p\u00ebrdoruesi"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["P\u00ebrzgjidhni avatarin e p\u00ebrdoruesit p\u00ebr shfaqje, n\u00ebse \u00ebsht\u00eb e zbraz\u00ebt, do t\u00eb p\u00ebrdoret autori i postimit\/faqes."],"Default Avatar":["Avatar Parazgjedhje"],"Classic menu import failed.":["Importimi i menus\u00eb klasike d\u00ebshtoi."],"Classic menu imported successfully.":["Menuja klasike u importua me sukses."],"Classic menu importing.":["Po importohet menu klasike."],"Failed to create Navigation Menu.":["S\u2019u arrit t\u00eb krijohej Menu L\u00ebvizjesh."],"Navigation Menu successfully created.":["Menuja e L\u00ebvizjeve u krijua me sukses."],"Creating Navigation Menu.":["Po krijohet Menu L\u00ebvizjesh."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["S\u2019arrihet t\u00eb krijohet Menu L\u00ebvizjesh \u201c%s\u201d."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["S\u2019arrihet t\u00eb sillet menu klasike \u201c%s\u201d nga API."],"Navigation block setup options ready.":["Mund\u00ebsi ujdisjeje blloku L\u00ebvizjesh gati."],"Loading Navigation block setup options.":["Po ngarkohen mund\u00ebsi ujdisjeje blloku L\u00ebvizjesh."],"Choose a %s":["Zgjidhni nj\u00eb %s"],"Existing template parts":["Pjes\u00eb ekzistuese gjedheje"],"Convert to Link":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb Lidhje"],"Show labels":["Shfaq etiketa"],"Author Biography":["Jet\u00ebshkrim Autori"],"Create from '%s'":["Krijoje prej \u201c%s\u201d"],"Older comments page link":["Lidhje p\u00ebr te faqja komentesh m\u00eb t\u00eb vjet\u00ebr"],"Select the size of the source image.":["P\u00ebrzgjidhni madh\u00ebsin\u00eb e figur\u00ebs burim."],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Form\u00ebsoni dukjen pamore t\u00eb butonit q\u00eb hap menun\u00eb p\u00ebrsip\u00ebr."],"Show icon button":["Shfaq buton ikone"],"Older Comments":["Komente M\u00eb t\u00eb Vjetra"],"Newer Comments":["Komente M\u00eb t\u00eb Reja"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["List\u00eb Faqesh: S\u2019mund t\u00eb merren Faqet."],"Icon background":["Sfond ikone"],"Use as site icon":["P\u00ebrdore si ikon\u00eb sajti"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Ikona Sajti jan\u00eb \u00e7ka shihni te skeda shfletuesi, shtylla faqerojt\u00ebsish dhe brenda aplikacionit WordPress p\u00ebr celular. Q\u00eb t\u00eb p\u00ebrdorni nj\u00eb ikon\u00eb vetjake, e cila \u00ebsht\u00eb e ndryshme nga stema e sajtit tuaj, p\u00ebrdorni <a>\u201cRregullime Ikone Sajti\u201d<\/a>."],"Post type":["Lloj postimi"],"Link to author archive":["Lidhje p\u00ebr te arkiv autori"],"Author Name":["Em\u00ebr Autori"],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["S\u2019keni leje p\u00ebr krijim Menu L\u00ebvizjesh."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["S\u2019keni leje t\u00eb p\u00ebrpunoni k\u00ebt\u00eb Menu. \u00c7far\u00ebdo ndryshimet t\u00eb b\u00ebra, s\u2019do t\u00eb ruhen."],"Newer comments page link":["Lidhje p\u00ebr te faqja e komenteve m\u00eb t\u00eb reja"],"Manage menus":["Administroni menu"],"Show arrow":["Shfaq shigjet\u00ebn"],"Create a new menu?":["T\u00eb krijohet nj\u00eb menu e re?"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Thonj\u00ebza"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Shigjet\u00eb"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Asnj\u00eb"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Nj\u00eb shigjet\u00eb dekorative q\u00eb i shtohet lidhjes p\u00ebr faqen pasuese dhe asaj t\u00eb m\u00ebparshme."],"Add a featured image":["Shtoni figur\u00eb t zgjedhur"],"Transform":["Shnd\u00ebrroje"],"Submenu & overlay background":["Sfond n\u00ebnmenush & shtrese p\u00ebrsip\u00ebr"],"Submenu & overlay text":["Tekst n\u00ebnmenush & shtrese p\u00ebrsip\u00ebr"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["Menuja e l\u00ebvizjeve \u00ebsht\u00eb fshir\u00eb ose s\u2019mund t\u00eb kihet. "],"Confirm":["Ripohojeni"],"Delete %s":["Fshije %s"],"%s navigation":["L\u00ebvizje n\u00eb %s"],"Create new menu":["Krijoni menu t\u00eb re"],"Classic Menus":["Menu Klasike"],"Menus":["Menu"],"Embed Wolfram notebook content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb blloku sh\u00ebnimesh Wolfram."],"Reply":["P\u00ebrgjigjuni"],"Avatar Settings":["Rregullime Avatari"],"%s Avatar":["Avatar %s"],"Link to comment":["Lidhje p\u00ebr te komenti"],"Link to authors URL":["Lidhje p\u00ebr URL autor\u00ebsh"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Zgjidhni nj\u00eb %s ekzistues ose krijoni nj\u00eb t\u00eb ri."],"Name and create your new %s":["Em\u00ebrtoni dhe krijoni %s tuaj t\u00eb ri"],"Add a site logo":["Shtoni logo sajti"],"Open on click":["Hape kur klikohet"],"Submenus":["N\u00ebnmenu"],"Always":["P\u00ebrher\u00eb"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["I tkurr mund\u00ebsit\u00eb e l\u00ebvizjes n\u00eb nj\u00eb ikon\u00eb menuje q\u00eb hap nj\u00eb shtres\u00eb p\u00ebrsip\u00ebr."],"Configure overlay menu":["Form\u00ebsoni menu shtres\u00eb p\u00ebrsip\u00ebr"],"Overlay Menu":["Menu Shtres\u00eb P\u00ebrsip\u00ebr"],"Display":["Shfaqe"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Trup\u00ebzoni fiksime, borde dhe profile Pinterest."],"bookmark":["faqerojt\u00ebs"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["T\u00ebrhiqeni dhe l\u00ebreni te ky bllok, ngarkojeni, ose p\u00ebrzgjidhni media ekzistuese prej mediatek\u00ebs tuaj."],"Show only top level categories":["Shfaq vet\u00ebm kategori t\u00eb nivelit t\u00eb ep\u00ebrm"],"Include the label as part of the link":["P\u00ebrfshije etiket\u00ebn si pjes\u00eb t\u00eb lidhjesh"],"Previous: ":["I m\u00ebparshmi: "],"Next: ":["Pasuesi: "],"Make title link to home":["B\u00ebje titullin t\u00eb lidh\u00eb kreun"],"This item is missing a link":["K\u00ebtij objekti i mungon nj\u00eb lidhje"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["Elementi <footer> duhet t\u00eb p\u00ebrfaq\u00ebsoj\u00eb nj\u00eb fundfaqe p\u00ebr elementin e vet m\u00eb t\u00eb af\u00ebrt t\u00eb ndarjes (p.sh.,: <section>, <article>, <main> etj.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["Elementi <aside> duhet t\u00eb p\u00ebrfaq\u00ebsoj\u00eb nj\u00eb pjes\u00eb t\u00eb dokumentit l\u00ebnda e t\u00eb cilit lidhet vet\u00ebm t\u00ebrthorazi me l\u00ebnd\u00ebn kryesore t\u00eb dokumentit."],"The <article> element should represent a self contained, syndicatable portion of the document.":["Elementi <article> duhet t\u00eb p\u00ebrfaq\u00ebsoj\u00eb nj\u00eb pjes\u00eb t\u00eb dokumentit e cila mund t\u00eb rrij\u00eb m\u00eb vete dhe mund t\u00eb p\u00ebrdoret si e till\u00eb p\u00ebrmes lidhjesh nga pal\u00eb t\u00eb treta."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["Elementi <section> duhet t\u00eb p\u00ebrfaq\u00ebsoj\u00eb nj\u00eb pjes\u00eb m\u00eb vete t\u00eb dokumentit e cila s\u2019mund t\u00eb p\u00ebrfaq\u00ebsohet m\u00eb mir\u00eb nga nj\u00eb element tjet\u00ebr."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["Elementi <main> duhet p\u00ebrdorur vet\u00ebm p\u00ebr l\u00ebnd\u00ebn par\u00ebsore t\u00eb dokumentit tuaj. "],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["Elementi <header> duhet t\u00eb p\u00ebrfaq\u00ebsoj\u00eb l\u00ebnd\u00eb hyr\u00ebse, zakonisht nj\u00eb grup ndihmash hyr\u00ebse, ose elementesh l\u00ebvizjeje."],"Minimum height":["Lart\u00ebsi minimum"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Thonj\u00ebza"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Shigjet\u00eb"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Asnj\u00eb"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Nj\u00eb shigjet\u00eb dekorative q\u00eb i shtohet lidhjes p\u00ebr faqen pasuese dhe asaj t\u00eb m\u00ebparshme."],"Arrow":["Shigjet\u00eb"],"Preload value\u0004None":["Asnj\u00eb"],"Row":["Rresht"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Parangarkoje"],"Media item link option\u0004None":["Asnj\u00eb"],"Image scaling options\u0004Scale":["Rip\u00ebrmasim"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Figura do t\u00eb t\u00ebrhiqet dhe shformohet p\u00ebr t\u00eb mbushur plot\u00ebsisht hap\u00ebsir\u00ebn."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Figura \u00ebsht\u00eb rip\u00ebrmasuar p\u00ebr t\u00eb plot\u00ebsuar hap\u00ebsir\u00ebn pa qethje, as shformime."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Figura \u00ebsht\u00eb rip\u00ebrmasuar dhe qethur p\u00ebr t\u00eb mbushur krejt hap\u00ebsir\u00ebn, pa u shformuar."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Mbushje"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["P\u00ebrmban"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Mbules\u00eb"],"Loading options\u2026":["Po ngarkohen mund\u00ebsit\u00eb\u2026"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Madh\u00ebsit\u00eb e krejt figurave t\u00eb galeris\u00eb u p\u00ebrdit\u00ebsuan p\u00ebr: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Krejt figurat e galeris\u00eb u p\u00ebrdit\u00ebsuan p\u00ebr t\u00eb mos u hapur n\u00eb sked\u00eb t\u00eb re"],"All gallery images updated to open in new tab":["Krejt figurat e galeris\u00eb u p\u00ebrdit\u00ebsuan p\u00ebr t\u2019u hapur n\u00eb sked\u00eb t\u00eb re"],"All gallery image links updated to: %s":["Krejt lidhjet e figurave t\u00eb galeris\u00eb u p\u00ebrdit\u00ebsuan p\u00ebr: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["N\u00ebse ngarkohet te nj\u00eb galeri, krejt kartelat lypset t\u00eb jen\u00eb n\u00eb format figurash"],"Read more link text":["Tekst lidhjeje \u201cLexoni m\u00eb tep\u00ebr\u201d"],"Add link\u2026":["Shtoni lidhje\u2026"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Jepni shenj\u00eb(a) t\u00eb p\u00ebrdorur p\u00ebr t\u00eb ndar\u00eb terma."],"Add \"read more\" link text":["Shtoni tekst lidhjeje \u201clexoni m\u00eb tep\u00ebr\u201d"],"There is no excerpt because this is a protected post.":["S\u2019ka cop\u00ebz, ngaq\u00eb ky \u00ebsht\u00eb postim i mbrojtur."],"Blog posts can be \"stickied\", a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Postimet e blogut mund t\u00eb jen\u00eb \u201cngjit\u00ebse\u201d, nj\u00eb ve\u00e7ori q\u00eb i vendos ato n\u00eb krye t\u00eb faqes ballore t\u00eb postimeve, duke i mbajtur atje, deri sa t\u00eb botohen postime t\u00eb reja ngjit\u00ebse."],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \"Post types\". By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress-i p\u00ebrmban lloje t\u00eb ndryshme l\u00ebnde dhe ata jan\u00eb t\u00eb ndar\u00eb n\u00eb koleksione t\u00eb quajtur \u201cLloje Postimesh\u201d. Si parazgjedhje, ka nj\u00eb dor\u00eb t\u00eb till\u00eb t\u00eb ndrysh\u00ebm, bie fjala, postime dhe faqe blogu, por me shtojcat mund t\u00eb shtohen t\u00eb tjer\u00eb."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Aktivizoni\/\u00c7aktivizoni p\u00ebrdorimin e kontekstit global t\u00eb k\u00ebrkimit q\u00eb \u00ebsht\u00eb ujdisur me gjedhen e tanishme, bie fjala, nj\u00eb arkiv ose nj\u00eb k\u00ebrkim. Q\u00eb t\u2019i ujdisni n\u00eb m\u00ebnyr\u00eb t\u00eb pavarur rregullimet, \u00e7aktivizojeni."],"Inherit query from template":["Trash\u00ebgo k\u00ebrkes\u00eb prej gjedheje"],"Site Title placeholder":["Vendmbajt\u00ebse Titulli Sajti"],"Site Tagline placeholder":["Vendmbajt\u00ebse Motoje Sajti"],"Link image to home":["Figur\u00eb lidhjeje p\u00ebr te kreu"],"block example\u0004Home Link":["Lidhje p\u00ebr te Kreu"],"Add home link":["Shtoni lidhje p\u00ebr te kreu"],"Home link text":["Tekst lidhjeje p\u00ebr te Kreu"],"Media width":["Gjer\u00ebsi medie"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Hapi_i_Vog\u00ebl_i_Armstrongut"],"No published posts found.":["S\u2019u gjet\u00ebn postime t\u00eb botuar."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Luajtja e vetvetishme e videove mund t\u00eb shkaktoj\u00eb probleme p\u00ebrdorimi p\u00ebr disa vizitor\u00eb."],"Close menu":["Mbylle menun\u00eb"],"Open menu":["Hape menun\u00eb"],"Start blank":["Fillo me t\u00eb zbraz\u00ebt"],"Term Description":["P\u00ebrshkrim Termi"],"Post Comments Link block: post not found.":["Bllok Lidhje Komentesh Postimi: s\u2019u gjet postim."],"%s comment":["%s koment","%s komente"],"No comments":["S\u2019ka komente"],"Provided type is not supported.":["Lloji i dh\u00ebn\u00eb i postimeve nuk mbulohet."],"Archive title":["Titull arkivi"],"Display the archive title based on the queried object.":["Shfaq titullin e arkivit bazuar te objekti i k\u00ebrkuar."],"Archive Title":["Titull Arkivi"],"Click plus to add":["Klikoni mbi plusin q\u00eb t\u00eb shtohet"],"Convert":["Shnd\u00ebrroje"],"Note: if you add new pages to your site, you'll need to add them to your navigation menu.":["Sh\u00ebnim: n\u00ebse shtoni faqe t\u00eb reja te sajti juaj, do t\u2019ju duhet t\u2019i shtoni te menuja juaj e l\u00ebvizjeve."],"To edit this navigation menu, convert it to single page links. This allows you to add, re-order, remove items, or edit their labels.":["Q\u00eb t\u00eb p\u00ebrpunoni k\u00ebt\u00eb menu l\u00ebvizjesh, shnd\u00ebrrojeni n\u00eb lidhje faqeje nj\u00ebshe. Kjo ju lejon t\u00eb shtoni, rirenditni, hiqni element\u00eb, ose t\u00eb p\u00ebrpunoni etiketat e tyre."],"Convert to links":["Shnd\u00ebrroji n\u00eb lidhje"],"Log out":["Dilni"],"Redirect to current URL":["Ridrejtoje te URL-ja e tanishme"],"Display login as form":["Shfaqni hyrje si formular"],"A link to a custom URL.":["Nj\u00eb lidhje te nj\u00eb URL vetjake."],"Custom Link":["Lidhje Vetjake"],"Embed of %s.":["Trup\u00ebzim i %s."],"PDF embed":["Trup\u00ebzim PDF"],"Embed of the selected PDF file.":["Trup\u00ebzim i kartel\u00ebs PDF t\u00eb p\u00ebrzgjedhur."],"Copied URL to clipboard.":["URL-ja u kopjua n\u00eb t\u00eb papast\u00ebr."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Sh\u00ebnim: Shumica e shfletuesve n\u00eb telefona dhe tablete s\u2019do t\u00eb shfaqin PDF-ra t\u00eb trup\u00ebzuara."],"Show inline embed":["Shfaq trup\u00ebzim brendazi"],"PDF settings":["Rregullime p\u00ebr PDF"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d nga %3$d)"],"Add citation":["Shtoni citim"],"Add quote":["Shtoni citim"],"Add caption":["Shtoni legjend\u00eb"],"Type \/ to choose a block":["Shtypni tastin \/ q\u00eb t\u00eb zgjidhni nj\u00eb bllok"],"This content is password protected.":["Kjo l\u00ebnd\u00eb mbrohet me fjal\u00ebkalim."],"The Footer template defines a page area that typically contains site credits, social links, or any other combination of blocks.":["Gjedhja e Fundfaqes p\u00ebrcakton nj\u00eb zon\u00eb n\u00eb faqe q\u00eb zakonisht p\u00ebrmban holl\u00ebsi rreth sajtit, lidhje shoq\u00ebror\u00ebsh, ose \u00e7far\u00ebdo nd\u00ebrthurje blloqesh."],"The Header template defines a page area that typically contains a title, logo, and main navigation.":["Gjedhja e Kryes p\u00ebrcakton nj\u00eb zon\u00eb n\u00eb faqe q\u00eb zakonisht p\u00ebrmban nj\u00eb titull, stem\u00eb dhe menun\u00eb kryesore t\u00eb l\u00ebvizjes."],"Display a post's categories.":["Shfaqni kategorit\u00eb e nj\u00eb postimi."],"Default based on area (%s)":["Parazgjedhje e bazuar n\u00eb zon\u00ebn (%s)"],"Area":["Zon\u00eb"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Lidhje Shembulli"],"Select tag":["P\u00ebrzgjidhni etiket\u00eb"],"Select category":["P\u00ebrzgjidhni kategori"],"Select page":["P\u00ebrzgjidhni faqe"],"Select post":["P\u00ebrzgjidhni postim"],"Switch to '%s'":["Kalo te '%s'"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["N\u00ebse keni dh\u00ebn\u00eb nj\u00eb etiket\u00eb vetjake, do t\u00eb vendoset para titullit."],"Display the title as a link":["Shfaqe titullin si lidhje"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Shfaq lidhjen e postimit q\u00eb i paraprin postimit t\u00eb tanish\u00ebm."],"Previous post":["Postimi i m\u00ebparsh\u00ebm"],"Displays the post link that follows the current post.":["Shfaq lidhjen e postimit q\u00eb pason postimin e tanish\u00ebm."],"Next post":["Postimi pasues"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Sajti juaj s\u2019ka ndonj\u00eb postim, ndaj s\u2019ka gj\u00eb \u00e7\u2019t\u00eb shfaqet k\u00ebt\u00eb \u00e7ast."],"An example title":["Shembull titulli"],"Previous page link":["Lidhje p\u00ebr te faqja e m\u00ebparshme"],"Previous Page":["Faqja e M\u00ebparshme"],"Next page link":["Lidhje p\u00ebr te faqja pasuese"],"Next Page":["Faqja Pasuese"],"Max page to show":["Maksimum faqesh p\u00ebr shfaqje"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Kufizoni faqet q\u00eb doni t\u00eb shfaqen, edhe n\u00ebse p\u00ebr k\u00ebrkes\u00ebn ka m\u00eb tep\u00ebr p\u00ebrfundime. Q\u00eb t\u00eb shfaqen krejt faqet, p\u00ebrdorni 0 (zero)."],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Pjesa e gjedhes \u00ebsht\u00eb fshir\u00eb ose s\u2019kihet dot: %s"],"Icon color":["Ngjyr\u00eb ikonash"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blloku s\u2019mund t\u00eb krijohet brenda vetes."],"Indent":["Brendazi"],"Outdent":["Jashtazi"],"Ordered":["E renditur"],"Unordered":["E parenditur"],"Add Media":["Shtoni Media"],"Add text over image":["Shtoni tekst p\u00ebrmbi figur\u00eb"],"block title\u0004Comment Date":["Dat\u00eb Komenti"],"block title\u0004Comment Content":["L\u00ebnd\u00eb Komenti"],"block title\u0004Comment Author":["Autor Komenti"],"block title\u0004Post Comment":["Koment Postimi"],"Untitled Template Part":["Pjes\u00eb Pa Em\u00ebr e Gjedhes"],"Post excerpt text":["Tekst cop\u00ebze postimi"],"Post author byline text":["Tekst n\u00eb krah t\u00eb autorit t\u00eb postimit"],"<a>Create a new post<\/a> for this feed.":["<a>Krijoni nj\u00eb postim t\u00eb ri<\/a> p\u00ebr k\u00ebt\u00eb rrjedh\u00eb."],"Default (<div>)":["Parazgjedhje (<div>)"],"HTML element":["Element HTML"],"Write site title\u2026":["Shkruani titull sajti\u2026"],"Site title text":["Tekst titulli sajti"],"Write site tagline\u2026":["Shkruani moto sajti\u2026"],"Site tagline text":["Tekst motoje sajti"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Tush\u00eb pylli q\u00eb k\u00ebndon n\u00eb Central Park, NYC."],"Video caption text":["Tekst videoje"],"Write verse\u2026":["Shkruani vargje\u2026"],"Verse text":["Tekst vargu"],"Column %d text":["Tekst shtylle %d"],"Table caption text":["Tekst p\u00ebrshkrimi tabele"],"Footer cell text":["Tekst kuadrati fundfaqeje"],"Body cell text":["Tekst kuadrati l\u00ebnde"],"Header cell text":["Tekst kuadrati kryefaqeje"],"Shortcode text":["Tekst kodi t\u00eb shkurt\u00ebr"],"Pullquote citation text":["Tekst citimi"],"Pullquote text":["Tekst citimi t\u00eb nxjerr\u00eb n\u00eb pah"],"Preformatted text":["Tekst i paraformatuar"],"List text":["Tekst liste"],"Navigation link text":["Tekst lidhjeje l\u00ebvizjeje"],"Start empty":["Fillo me t\u00eb zbraz\u00ebt"],"Download button text":["Tekst butoni shkarkimesh"],"Audio caption text":["Tekst p\u00ebrshkrimi videoje"],"Gallery caption text":["Tekst p\u00ebrshkrimi galerie"],"Quote citation text":["Tekst citimi"],"Quote text":["Tekst citimi"],"Heading text":["Tekst kryesh"],"Image caption text":["Tekst p\u00ebrshkrimi figure"],"To show a comment, input the comment ID.":["Q\u00eb t\u00eb shfaqet nj\u00eb koment, jepni ID-n\u00eb e komentit."],"No Title":["Pa Titull"],"Image, Date, & Title":["Figur\u00eb, Dat\u00eb & Titull"],"Title & Date":["Titull & Dat\u00eb"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Shfaqni nj\u00eb list\u00eb t\u00eb postimeve tuaj m\u00eb t\u00eb fresk\u00ebt, p\u00ebrjashto postimet ngjit\u00ebs."],"Posts List":["List\u00eb Postimesh"],"Keyword":["Fjal\u00ebky\u00e7"],"Filters":["Filtra"],"Button width":["Gjer\u00ebsi butoni"],"Width settings":["Rregullime gjer\u00ebsie"],"Title, Date, & Excerpt":["Titull, Dat\u00eb & Cop\u00ebz"],"Title & Excerpt":["Titull & Cop\u00ebz"],"Sticky posts":["Postime ngjit\u00ebse"],"Only":["Vet\u00ebm"],"Exclude":["P\u00ebrjashto"],"Include":["P\u00ebrfshi"],"Select Menu":["P\u00ebrzgjidhni Menu"],"Items per Page":["Objekte p\u00ebr Faqe"],"Add tracks":["Shtoni pjes\u00eb"],"Remove track":["Hiqe pjes\u00ebn"],"English":["Anglisht"],"Kind":["Lloj"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etiket\u00eb gjuhe (en, fr, etj.)"],"Source language":["Gjuh\u00eb burimi"],"Title of track":["Titull pjese"],"Label":["Etiket\u00eb"],"Edit track":["P\u00ebrpunoni pjes\u00eb"],"Text tracks":["Pjes\u00eb tekst"],"Edit %s":["P\u00ebrpunojeni %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Pjes\u00ebt mund t\u00eb jen\u00eb titra, tituj, kapituj ose p\u00ebrshkrime. Ato ndihmojn\u00eb p\u00ebr ta b\u00ebr\u00eb l\u00ebnd\u00ebn tuaj m\u00eb t\u00eb p\u00ebrdorshme p\u00ebr nj\u00eb gam\u00eb t\u00eb gjer\u00eb p\u00ebrdoruesish."],"Chapters":["Kapituj"],"Descriptions":["P\u00ebrshkrime"],"Captions":["Titra"],"Subtitles":["Titra"],"Repeated background":["Sfond i p\u00ebrs\u00ebritur"],"One column":["Nj\u00eb shtyll\u00eb"],"100":["100"],"Make title a link":["B\u00ebje titullin nj\u00eb lidhje"],"Open links in new tab":["Lidhjet hapi n\u00eb sked\u00eb t\u00eb re"],"\"Read more\" link text":["Tekst lidhjeje \u201cLexoni m\u00eb tep\u00ebr\u201d"],"Delete menu":["Fshije menun\u00eb"],"Percentage Width":["Gjer\u00ebsi P\u00ebrqindjeje"],"Display Settings":["Rregullime Shfaqjeje"],"Use button with icon":["P\u00ebrdor buton me ikon\u00eb"],"Button inside":["Buton brenda"],"Button outside":["Buton jasht\u00eb"],"No button":["Pa buton"],"Change button position":["Ndryshoni pozicion butoni"],"Toggle search label":["Shfaq\/Fshih etiket\u00eb k\u00ebrkimesh"],"Link title":["Titull lidhjeje"],"Term items not found.":["S\u2019u gjet\u00ebn element\u00eb termi."],"Post Categories":["Kategori Postimesh"],"Anonymous":["Anonim"],"Post Comment":["Postojeni Komentin"],"Add link to featured image":["Shtoni lidhje te figur\u00eb e zgjedhur"],"A link to a tag.":["Nj\u00eb lidhje p\u00ebr te nj\u00eb etiket\u00eb."],"Tag Link":["Lidhje Etikete"],"A link to a category.":["Nj\u00eb lidhje p\u00ebr te kategoria."],"Category Link":["Lidhje Kategorie"],"A link to a page.":["Lidhje p\u00ebr te nj\u00eb faqe."],"Page Link":["Lidhje Faqeje"],"A link to a post.":["Nj\u00eb lidhje p\u00ebr te nj\u00eb postim."],"Post Link":["Lidhje Postimi"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Krijoni skic\u00eb postimi: <mark>%s<\/mark>"],"Find out more":["M\u00ebsoni m\u00eb tep\u00ebr"],"Display a post's tags.":["Shfaq etiketat e nj\u00eb postimi."],"No post excerpt found":["S\u2019u gjet cop\u00ebz postimi"],"Post Comments Form block: Comments on this %s are not allowed.":["Bllok Formulari Komentesh Postimi: s\u2019lejohen komente n\u00eb k\u00ebt\u00eb %s."],"Post Comments Count block: post not found.":["Bllok Num\u00ebr Komentesh Postimi: s\u2019u gjet postim."],"Insert column after":["Fut shtyll\u00eb pas"],"Insert column before":["Fut shtyll\u00eb para"],"Insert row after":["Fut rresht pas"],"Insert row before":["Fut rresht para"],"Description":["P\u00ebrshkrim"],"Contact us":["Lidhuni me ne"],"Image width":["Gjer\u00ebsi figure"],"Author":["Autor"],"Edit gallery image":["P\u00ebrpunoni figur\u00eb galerie"],"Upload external image":["Ngarkoni figur\u00eb t\u00eb jashtme"],"Image uploaded.":["U ngarkua figur\u00eb."],"Name":["Em\u00ebr"],"Template Part \"%s\" inserted.":["U fut Pjes\u00eb Gjedheje \"%s\"."],"Display author name":["Shfaq em\u00ebr autori"],"Opacity":["Patejdukshm\u00ebri"],"Crop":["Qethe"],"Text":["Tekst"],"by %s":["nga %s"],"Menu name":["Em\u00ebr menuje"],"Offset":["Shmangie"],"Number of tags":["Num\u00ebr etiketash"],"Change content position":["Ndryshoni pozicion l\u00ebnde"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Jeni i sigurt se doni t\u00eb fshihet kjo menu l\u00ebvizjesh?"],"Write byline\u2026":["Shkruani em\u00ebr autori\u2026"],"Show bio":["Shfaq jet\u00ebshkrim"],"Avatar size":["Madh\u00ebsi avatari"],"Show avatar":["Shfaqe avatarin"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Vlera e k\u00ebsaj shtylle tejkalon madh\u00ebsin\u00eb e rekomanduar dhe mund t\u00eb shkaktoj\u00eb d\u00ebmtim t\u00eb pamjes."],"Patterns":["Modele"],"Browser default":["Parazgjedhje shfletuesi"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Minimum height of cover":["Lart\u00ebsi minimum mbulese"],"Header":["Krye"],"Menu":["Menu"],"Contact":["Kontakt"],"About":["Rreth"],"Home":["Hyrje"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"User":["P\u00ebrdorues"],"Link to %s":["Lidhje p\u00ebr te %s"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Krijoni skic\u00eb faqeje: <mark>%s<\/mark>"],"Mobile":["Celular"],"Post Tags":["Etiketa Postimi"],"Show link on new line":["Shfaq lidhje n\u00eb rresht t\u00eb ri"],"Change Date":["Ndryshoni Dat\u00ebn"],"Social Icon":["Ikon\u00eb Shoq\u00ebror\u00ebsh"],"Select poster image":["P\u00ebrzgjidhni figur\u00eb afishe"],"Image alignment":["Drejtim figure"],"Display featured image":["Shfaq figur\u00eb t\u00eb zgjedhur"],"Featured image settings":["Rregullime figure t\u00eb zgjedhur"],"Post content":["L\u00ebnd\u00eb postimi"],"Media file":["Kartel\u00eb media"],"Change heading level":["Ndryshoni shkall\u00eb kryesh"],"Embed a TikTok video.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb video TikTok."],"survey":["pyet\u00ebsor"],"social":["shoq\u00ebror"],"Display settings":["Rregullime ekrani"],"Post Date":["Dat\u00eb Postimi"],"Post Author":["Autor Postimi"],"Choose":["Zgjidhni"],"Footer label":["Etiket\u00eb fundfaqeje"],"Header label":["Etiket\u00eb kryesh"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["P\u00ebrshkrimi do t\u00eb shfaqet te menuja, n\u00ebse kjo mbulohet nga tema e tanishme."],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. I zbraz\u00ebt."],"Empty":["I zbraz\u00ebt"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["P\u00ebrshkruajeni shkurt lidhjen q\u00eb t\u00eb ndihmoni p\u00ebrdoruesit e lexuesit t\u00eb ekranit."],"Link label":["Etiket\u00eb lidhjeje"],"%s label":["Etiket\u00eb %s"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATUR\u00cb)\nDritare, shum\u00eb e vog\u00ebl n\u00eb larg\u00ebsi, e ndri\u00e7uar.\nGjith\u00e7ka p\u00ebrreth k\u00ebsaj gjendet n\u00eb nj\u00eb sken\u00eb thuajse t\u00ebr\u00ebsisht t\u00eb err\u00ebt. Tani, teksa kamera shkon ngadal\u00eb drejt dritares, e cila n\u00eb kuad\u00ebr \u00ebsht\u00eb sa nj\u00eb pull\u00eb poste, z\u00ebn\u00eb e duken forma t\u00eb tjera;"],"Full post":["Postim i plot\u00eb"],"Show:":["Shfaq:"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Background":["Sfond"],"Image size":["Madh\u00ebsi figurash"],"Next":["Pasuesi"],"Previous":["I m\u00ebparshmi"],"Open Media Library":["Hap Mediatek\u00eb"],"Replace":["Z\u00ebvend\u00ebsoje"],"Choose a pattern":["Zgjidhni nj\u00eb model"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Nj\u00eb \u201cbllok\u201d \u00ebsht\u00eb termi abstrakt\n\/\/ i p\u00ebrdorur p\u00ebr t\u00eb p\u00ebrshkruar nj\u00ebsi\n\/\/ formatimi teksti q\u00eb kur p\u00ebrdoren\n\/\/ tok, formojn\u00eb l\u00ebnd\u00ebn ose skem\u00ebn\n\/\/ grafike t\u00eb nj\u00eb faqeje.\nregisterBlockType( em\u00ebr, rregullime );"],"ADD MEDIA":["SHTONI MEDIA"],"Post Title":["Titull Postimi"],"Add submenu":["Shtoni n\u00ebnmenu"],"Add link":["Shtoni lidhje"],"Template Part":["Pjes\u00eb Gjedheje"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Udh\u00ebs me zor gjarp\u00ebronin t\u00eb lodhur\nPa pritur gj\u00eb nga nata dhe i ftohti\nShpresat pas shum\u00eb her\u00ebt kishin l\u00ebn\u00eb\nDhe nuk besonin m\u00eb as dhe te Zoti\nT\u00eb mundur, t\u00eb harruar dhe drejt fundit\nHije t\u00eb vetmuara t\u00eb asgj\u00ebkundit."],"Navigation":["L\u00ebvizje"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Sh\u00ebnim: mjaft pajisje dhe shfletues nuk e shfaqin k\u00ebt\u00eb tekst.)"],"Describe the role of this image on the page.":["P\u00ebrshkruani rolin e k\u00ebsaj figure te faqja."],"December 6, 2018":["6 dhjetor, 2018"],"February 21, 2019":["21 shkurt, 2019"],"May 7, 2019":["7 maj 2009"],"Release Date":["Dat\u00eb Hedhjeje N\u00eb Qarkullim"],"Jazz Musician":["Muzikant Jazz-i"],"Version":["Version"],"Six.":["Gjasht\u00eb."],"Five.":["Pes\u00eb."],"Four.":["Kat\u00ebr."],"Three.":["Tre."],"Two.":["Dy."],"One.":["Nj\u00eb."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Nj\u00eb nga gj\u00ebrat m\u00eb t\u00eb zorshme n\u00eb teknologji \u00ebsht\u00eb t\u00eb nd\u00ebrpres\u00ebsh vetveten."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Cinxamiu<br>e nxjerr buk\u00ebn e goj\u00ebs<br>pa zhurm\u00eb e buj\u00eb."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Mir\u00eb se vini n\u00eb bot\u00ebn e mrekullueshme t\u00eb blloqeve\u2026"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim ultricies commodo."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit, eget faucibus urna pulvinar."],"Call to Action":["Thirrje P\u00ebr Veprim"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Duke cituar t\u00eb tjer\u00ebt, ne citojm\u00eb vetveten."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["P\u00ebr sa i p\u00ebrket botimit, pavar\u00ebsisht nga kriteret, motivet dhe synimet e botuesve, mund t\u00eb themi se fjal\u00ebt tona t\u00eb urta radhiten nd\u00ebrmjet atyre zhanreve folklorike q\u00eb kan\u00eb pasur m\u00eb shum\u00eb fat. Ato kan\u00eb t\u00ebrhequr prej koh\u00ebsh v\u00ebmendjen e folklorist\u00ebve, gjuh\u00ebtar\u00ebve, letrar\u00ebve dhe dijetar\u00ebve shqiptar\u00eb (edhe t\u00eb huaj.)"],"Add":["Shto"],"Enter address":["Jepni adres\u00eb"],"Attachment page":["Faqe bashk\u00ebngjitje"],"Link rel":["Atribut \u201crel\u201d lidhjeje"],"Write gallery caption\u2026":["Shkruani titull galerie\u2026"],"Reverse list numbering":["Num\u00ebrim liste s\u00eb prapthi"],"Start value":["Vler\u00eb fillimi"],"Ordered list settings":["Rregullime listash t\u00eb renditura"],"Clear Media":["Spastro Mediat"],"Change column alignment":["Ndryshoni drejtim shtylle"],"Align column right":["Vendose shtyll\u00ebn djathtas"],"Align column center":["Vendose shtyll\u00ebn n\u00eb qend\u00ebr"],"Align column left":["Vendose shtyll\u00ebn majtas"],"Color":["Ngjyr\u00eb"],"Draft":["Skic\u00eb"],"Title attribute":["Atribut titulli"],"Open in new tab":["Hape n\u00eb sked\u00eb t\u00eb re"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Ngarkoni nj\u00eb kartel\u00eb ose zgjidhni nj\u00eb nga mediateka juaj."],"Learn more about embeds":["M\u00ebsoni m\u00eb tep\u00ebr rreth trup\u00ebzimeve"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Ngjitni nj\u00eb lidhje p\u00ebr te l\u00ebnda q\u00eb doni t\u00eb shfaqet te sajti juaj."],"Three columns; wide center column":["Tre shtylla; shtyll\u00eb e gjer\u00eb n\u00eb qend\u00ebr"],"Three columns; equal split":["Tre shtylla; ndarje e barabart\u00eb"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dy shtylla; ndarje dy t\u00eb treta, nj\u00eb t\u00eb tret\u00eb"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dy shtylla; ndarje nj\u00eb t\u00eb tret\u00eb; dy t\u00eb treta"],"Two columns; equal split":["Dy shtylla; ndarje e barabart\u00eb"],"Create Table":["Krijo Tabel\u00eb"],"Insert a table for sharing data.":["Futni nj\u00eb tabel\u00eb p\u00ebr t\u00eb ndar\u00eb t\u00eb dh\u00ebna."],"Move image forward":["Shpjere figur\u00ebn p\u00ebrpara"],"Move image backward":["Shpjere figur\u00ebn prapa"],"Footer section":["Ndarje fundfaqe"],"Header section":["Ndarje krye"],"Sorting and filtering":["Renditje dhe filtrim"],"Post meta settings":["Rregullime Meta postimi"],"Post content settings":["Rregullime l\u00ebnde postimi"],"Column settings":["Rregullime shtylle"],"Footer":["Fundfaqe"],"There is no poster image currently selected":["S\u2019ka t\u00eb p\u00ebrzgjedhur figur\u00eb afisheje"],"The current poster image url is %s":["URL-ja e figur\u00ebs s\u00eb tanishme afishe \u00ebsht\u00eb %s"],"Group":["Grup"],"Crop image to fill entire column":["Qetheni figur\u00ebn q\u00eb ta nx\u00ebr\u00eb krejt shtylla"],"Play inline":["Luaje brendazi"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["L\u00ebreni t\u00eb zbraz\u00ebt, n\u00ebse figura \u00ebsht\u00eb thjesht dekorative."],"Describe the purpose of the image":["P\u00ebrshkruani q\u00ebllimin e figur\u00ebs"],"keyboard key\u0004Space":["Hap\u00ebsir\u00eb"],"keyboard key\u0004Backspace":["Backspace"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["L\u00ebnd\u00ebs s\u00eb trup\u00ebzuar nga %s s\u2019mund t\u2019i b\u00ebhet paraparje te p\u00ebrpunuesi."],"Taxonomy":["Klasifikim"],"- Select -":["- P\u00ebrzgjidhni -"],"Search":["K\u00ebrko"],"Add button text\u2026":["Shtoni tekst butoni\u2026"],"Button text":["Tekst butoni"],"Optional placeholder\u2026":["Vendmbajt\u00ebse opsionale\u2026"],"Optional placeholder text":["Tekst opsional vendmbajt\u00ebseje"],"Add label\u2026":["Shtoni etiket\u00eb\u2026"],"Label text":["Tekst etikete"],"Max number of words in excerpt":["Num\u00ebr maksimum fjal\u00ebsh n\u00eb cop\u00ebz"],"Display excerpt":["Shfaq cop\u00ebz"],"Display date":["Shfaq dat\u00eb"],"Display author":["Shfaq autorin"],"Edit RSS URL":["P\u00ebrpunoni URL RSS-je"],"Hide the excerpt on the full content page":["Fshihe cop\u00ebz\u00ebn n\u00eb nj\u00eb faqe l\u00ebnde t\u00eb plot\u00eb"],"The excerpt is visible.":["Cop\u00ebza \u00ebsht\u00eb e dukshme.."],"The excerpt is hidden.":["Cop\u00ebza \u00ebsht\u00eb e fshehur."],"image %1$d of %2$d in gallery":["figura %1$d nga %2$d n\u00eb galeri"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Na ndjeni, kjo l\u00ebnd\u00eb s\u2019u trup\u00ebzua dot."],"Embed Amazon Kindle content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Crowdsignal (dikur Polldaddy)."],"Focal point picker":["Zgjedh\u00ebs vatre"],"Calendar":["Kalendar"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["L\u00ebnd\u00eb\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb lidhje"],"button label\u0004Try again":["Riprovoni"],"This image has an empty alt attribute":["Kjo figur\u00eb ka nj\u00eb atribut alt t\u00eb zbraz\u00ebt"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Kjo figur\u00eb ka nj\u00eb atribut alt t\u00eb zbraz\u00ebt; emri i kartel\u00ebs p\u00ebr t\u00eb \u00ebsht\u00eb %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bllok i zbraz\u00ebt; filloni t\u00eb shkruani ose shtypni tastin pjerrake p\u00ebrpara q\u00eb t\u00eb zgjidhni nj\u00eb bllok"],"Paragraph block":["Bllok paragraf"],"Stack on mobile":["Nj\u00ebra sip\u00ebr tjetr\u00ebs, n\u00eb celular"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["T\u00ebrhiqni k\u00ebtu figura, ngarkoni t\u00eb reja ose p\u00ebrzgjidhni kartela nga fototeka juaj."],"button label\u0004Download":["Shkarkim"],"button label\u0004Embed":["Trup\u00ebzoje"],"block title\u0004Embed":["Trup\u00ebzim"],"Link removed.":["Lidhja u hoq."],"Resize for smaller devices":["Rip\u00ebrmasoje p\u00ebr pajisje m\u00eb t\u00eb vogla"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ky trup\u00ebzim mund t\u00eb mos ruaj\u00eb p\u00ebrpjes\u00ebtimet e veta, kur shfletuesi rip\u00ebrmasohet."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ky trup\u00ebzim do t\u00eb ruaj\u00eb p\u00ebrpjes\u00ebtimet e veta, kur shfletuesi rip\u00ebrmasohet."],"Embed an Animoto video.":["Trup\u00ebzoni video Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Trup\u00ebzoni video Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Flickr."],"Embed Spotify content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb postim WordPress."],"Embed an Instagram post.":["Trup\u00ebzoni postim Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Trup\u00ebzoni postim Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb video WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb video VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb postim Tumblr."],"Embed a TED video.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb video TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["Trup\u00ebzoni video YouTube."],"Embed SmugMug content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Scribd."],"Embed Screencast content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Trup\u00ebzoni rrjedh\u00eb Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Mixcloud."],"Embed a tweet.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb cic\u00ebrim\u00eb Twitter."],"Embed Kickstarter content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Issuu."],"Embed Imgur content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Trup\u00ebzoni nj\u00eb video Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Trup\u00ebzoni l\u00ebnd\u00eb Cloudup."],"editor button\u0004Left to right":["Nga e majta n\u00eb t\u00eb djatht\u00eb"],"Year":["Vit"],"Day":["Dit\u00eb"],"Month":["Muaj"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Sajti juaj nuk p\u00ebrmban mbulim p\u00ebr bllokun \"%s\". K\u00ebt\u00eb bllok mund ta lini t\u00eb paprekur ose ta hiqni fare."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Sajti juaj nuk p\u00ebrmban mbulim p\u00ebr bllokun \"%s\". K\u00ebt\u00eb bllok mund ta lini t\u00eb paprekur, ta shnd\u00ebrroni n\u00eb nj\u00eb bllok HTML-je Vetjake, ose ta hiqni fare."],"Media area":["Zon\u00eb mediash"],"Show media on right":["Median shfaqe djathtas"],"Show media on left":["Median shfaqe majtas"],"Cover":["Mbules\u00eb"],"Huge":["I st\u00ebrmadh"],"Normal":["Normal"],"Avatar":["Avatar"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Shkruani HTML\u2026"],"Media settings":["Rregullime p\u00ebr media"],"Overlay":["Shtres\u00eb P\u00ebrsip\u00ebr"],"Title":["Titull"],"Poster image":["Figur\u00eb afishe"],"Create":["Krijoje"],"Row count":["Num\u00ebr rreshti"],"Column count":["Num\u00ebr shtylle"],"Code is Poetry":["Kodi \u00ebsht\u00eb Poezi"],"Alt text (alternative text)":["Tekst Alt (text alternativ)"],"Small":["E vog\u00ebl"],"Keep as HTML":["Mbaje si HTML"],"Edit URL":["P\u00ebrpunoni URL"],"Muted":["Pa z\u00eb"],"Display avatar":["Shfaq avatarin"],"Number of comments":["Num\u00ebr komentesh"],"Auto":["Auto"],"Preload":["Parangarkoje"],"Large":["E madhe"],"Show download button":["Shfaq buton shkarkimesh"],"Link to":["Lidhje te"],"Copy URL":["Kopjoji URL-n\u00eb"],"Write file name\u2026":["Shkruani em\u00ebr kartele\u2026"],"File":["Kartel\u00eb"],"Loop":["Qerthull"],"Autoplay":["Vet\u00ebluaje"],"Playback controls":["Kontrolle luajtjeje"],"Replace image":["Z\u00ebvend\u00ebso figur\u00ebn"],"Remove image":["Hiqe figur\u00ebn"],"Enter URL here\u2026":["Jepeni k\u00ebtu URL-n\u00eb\u2026"],"Fixed width table cells":["Kutiza tabele me gjer\u00ebsi t\u00eb fiksuar"],"No results found.":["S\u2019u gjet\u00ebn p\u00ebrfundime."],"Height in pixels":["Lart\u00ebsi n\u00eb piksel"],"Toggle to show a large initial letter.":["Klikojeni q\u00eb t\u00eb shfaqet nj\u00eb shkronj\u00eb fillestare e madhe."],"Showing large initial letter.":["Shfaqje shkronje fillestare t\u00eb madhe."],"Link settings":["Rregullime lidhjesh"],"Unlink":["Hiqjani lidhjen"],"Page break":["Nd\u00ebrprerje faqeje"],"Height":["Lart\u00ebsi"],"Width":["Gjer\u00ebsi"],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturat s\u2019jan\u00eb qethur."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturat jan\u00eb qethur p\u00ebr drejtim."],"Featured image":["Figur\u00eb e zgjedhur"],"Convert to blocks":["Shnd\u00ebrroji n\u00eb blloqe"],"Convert to regular blocks":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb bllok t\u00eb rregullt"],"Remove":["Hiqe"],"Tools":["Mjete"],"Settings":["Rregullime"],"Reset":["Ricaktoje"],"Off":["Off"],"(no title)":["(pa titull)"],"URL":["URL"],"Close":["Mbylle"],"Link":["Lidhje"],"Number of items":["Num\u00ebr artikujsh"],"Z \u2192 A":["Z-A"],"A \u2192 Z":["Z-A"],"Oldest to newest":["Nga m\u00eb i vjetri te m\u00eb i riu"],"Newest to oldest":["Nga m\u00eb i riu te m\u00eb i vjetri"],"Order by":["Renditi sipas"],"Select":["P\u00ebrzgjidhni"],"New Column":["Shtyll\u00eb e Re"],"Delete column":["Fshije shtyll\u00ebn"],"Delete row":["Fshije rreshtin"],"Edit table":["P\u00ebrpunoni tabel\u00eb"],"Table":["Tabel\u00eb"],"Write shortcode here\u2026":["Shkruani k\u00ebtu kod t\u00eb shkurt\u00eb\u2026"],"Shortcode":["Kod i shkurt\u00ebr"],"Separator":["Ndar\u00ebs"],"Write preformatted text\u2026":["Shkruani tekst t\u00eb paraformatuar\u2026"],"Paragraph":["Paragraf"],"Drop cap":["Kryeshkronj\u00eb"],"Read more":["Lexoni m\u00eb tep\u00ebr"],"Indent list item":["Zhvendose elementin e list\u00ebs p\u00ebr brenda"],"Outdent list item":["Zhvendose elementin e list\u00ebs p\u00ebr jasht\u00eb"],"Convert to ordered list":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb list\u00eb t\u00eb renditur"],"Convert to unordered list":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb list\u00eb t\u00eb parenditur"],"List":["List\u00eb"],"No posts found.":["S\u2019u gjet\u00ebn postime."],"Latest Posts":["Postimet M\u00eb t\u00eb Reja"],"Display post date":["Shfaq dat\u00eb postimesh"],"Grid view":["Pamje mozaik"],"List view":["Pamje list\u00eb"],"Size":["Madh\u00ebsi"],"Preview":["Paraparje"],"Heading":["Krye"],"Heading %d":["Krye %d"],"None":["Asnj\u00eb"],"Media File":["Kartel\u00eb Media"],"Attachment Page":["Faqe Bashk\u00ebngjitje"],"Crop images":["Qethi figurat"],"Gallery":["Galeri"],"Classic":["Klasike"],"video":["video"],"audio":["audio"],"music":["muzik\u00eb"],"image":["figur\u00eb"],"blog":["blog"],"post":["postim"],"Embedded content from %s":["L\u00ebnd\u00eb e trup\u00ebzuar nga %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Jepni k\u00ebtu URL-n\u00eb p\u00ebr trup\u00ebzim\u2026"],"%s URL":["URL %s"],"Write title\u2026":["Shkruani nj\u00eb titull\u2026"],"Fixed background":["Sfond i pal\u00ebvizsh\u00ebm"],"Edit image":["P\u00ebrpunoni figur\u00ebn"],"Columns":["Shtylla"],"Code":["Kod"],"Write code\u2026":["Shkruani kod\u2026"],"Categories":["Kategori"],"Show hierarchy":["Shfaq hierarkin\u00eb"],"Show post counts":["Shfaq numrin e postimeve"],"Display as dropdown":["Shfaqe si hapmbyll"],"Add text\u2026":["Shtoni tekst\u2026"],"Apply":["Zbatoji"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blloku \u00ebsht\u00eb fshir\u00eb ose s\u2019mund t\u00eb kihet."],"Cancel":["Anuloje"],"Edit":["P\u00ebrpunoni"],"Use URL":["P\u00ebrdore URL-n\u00eb"],"Upload":["Ngarko"],"Authors":["Autor\u00eb"],"Comment":["Koment"],"Excerpt":["Cop\u00ebza"],"Metadata":["Tejt\u00ebdh\u00ebna"],"Save":["Ruaje"],"(Untitled)":["(I patitull)"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}