{"translation-revision-date":"2022-05-17 02:56:57+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"All options reset":["Toate op\u021biunile resetate"],"All options are currently hidden":["Toate op\u021biunile sunt momentan ascunse"],"%s is now visible":["%s vizibil acum"],"%s hidden and reset to default":["%s ascuns \u0219i resetat la implicit"],"%s reset to default":["%s resetat la implicit"],"Bottom border":["Margine jos"],"Right border":["Margine \u00een dreapta"],"Left border":["Margine \u00een st\u00e2nga"],"Top border":["Margine sus"],"Reset to default":["Reseteaz\u0103 la valorile implicite"],"Close border color":["\u00cenchide culorile pentru chenar"],"Border color picker.":["Selector de culoare pentru chenar."],"Border color and style picker.":["Selector de culoare \u0219i de stil pentru chenar."],"Link sides":["Leag\u0103 p\u0103r\u021bile"],"Unlink sides":["Anuleaz\u0103 legarea p\u0103r\u021bilor"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Selector de culori personalizate. Culoarea pe care ai selectat-o acum este \u201e%1$s\u201d \u0219i are valoarea \u201e%2$s\u201d."],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Op\u021biuni %s"],"Search %s":["Caut\u0103 %s"],"Set custom size":["Seteaz\u0103 dimensiunea personalizat\u0103"],"Use size preset":["Folose\u0219te dimensiunea presetat\u0103"],"Reset colors":["Reseteaz\u0103 culorile"],"Reset gradient":["Reseteaz\u0103 gradientul"],"Remove all colors":["\u00cenl\u0103tur\u0103 toate culorile"],"Remove all gradients":["\u00cenl\u0103tur\u0103 to\u021bi gradien\u021bii"],"Edit colors":["Editeaz\u0103 culorile"],"Edit gradients":["Editeaz\u0103 gradien\u021bii"],"Color options":["Op\u021biuni culoare"],"Gradient options":["Op\u021biuni gradient"],"Add color":["Adaug\u0103 o culoare"],"Add gradient":["Adaug\u0103 un gradient"],"Done":["Gata"],"Gradient name":["Nume gradient"],"Color %s ":["Culoare %s"],"Show detailed inputs":["Arat\u0103 intr\u0103rile detaliate"],"Hide detailed inputs":["Ascunde intr\u0103rile detaliate"],"Color format":["Format culoare"],"Hex color":["Culoare hex"],"Show %s":["Arat\u0103 %s"],"Hide and reset %s":["Ascunde \u0219i reseteaz\u0103 %s"],"Reset %s":["Reseteaz\u0103 %s"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Foarte mare"],"Size of a UI element\u0004Large":["Mare"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Mediu"],"Size of a UI element\u0004Small":["Mic"],"Size of a UI element\u0004None":["Niciuna"],"No selection":["Nicio selec\u021bie"],"Reset all":["Reseteaz\u0103 tot"],"Currently selected font size: %s":["Dimensiune font selectat\u0103 acum: %s"],"Currently selected: %s":["Selectat\u0103 acum: %s"],"Style":["Stil"],"Points (pt)":["Puncte (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Inch (in)"],"Millimeters (mm)":["Milimetri (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centimetri (cm)"],"x-height of the font (ex)":["\u00cen\u0103l\u021bimea x a fontului (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["L\u0103\u021bimea caracterului zero (0) (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Dimensiunea cea mai mare pentru spa\u021biul vizibil (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Dimensiunea cea mai mic\u0103 pentru spa\u021biul vizibil (vmin)"],"Percent (%)":["Procent (%)"],"Highlights":["Eviden\u021bieri"],"Shadows":["Umbre"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["Cod duotone: %s"],"Dotted":["Punctat"],"Dashed":["\u00centrerupt"],"%1$s. There is %2$d event.":["%1$s. Exist\u0103 %2$d eveniment.","%1$s. Exist\u0103 %2$d evenimente.","%1$s. Exist\u0103 %2$d de evenimente."],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Border color":["Culoare chenar"],"Invalid item":["Element invalid"],"Select unit":["Selecteaz\u0103 o unitate"],"Vertical":["Vertical"],"Horizontal":["Orizontal"],"Viewport height (vh)":["\u00cen\u0103l\u021bime spa\u021biu vizibil (vh)"],"Viewport width (vw)":["L\u0103\u021bime spa\u021biu vizibil (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["\u00cen compara\u021bie cu dimensiunea fontului din r\u0103d\u0103cin\u0103 (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["\u00cen compara\u021bie cu dimensiunea fontului p\u0103rinte (em)"],"Pixels (px)":["Pixeli (px)"],"Percentage (%)":["Procent (%)"],"Close search":["\u00cenchide c\u0103utarea"],"Search in %s":["Caut\u0103 \u00een %s"],"Remove color":["\u00cenl\u0103tur\u0103 culoarea"],"Color name":["Nume culoare"],"Item selected.":["Elementul a fost selectat."],"Radial":["Radial"],"Linear":["Liniar"],"Author":["Autor"],"Media preview":["Previzualizare media"],"Coordinated Universal Time":["Ora universal\u0103 coordonat\u0103"],"Reset search":["Reseteaz\u0103 c\u0103utarea"],"Box Control":["Control caset\u0103"],"Link Sides":["Leag\u0103 p\u0103r\u021bile"],"Unlink Sides":["Anuleaz\u0103 legarea p\u0103r\u021bilor"],"Mixed":["Amestecate"],"Right":["Dreapta"],"Left":["St\u00e2nga"],"Bottom":["Jos"],"Top":["Sus"],"Alignment Matrix Control":["Comenzi aliniere matrice"],"Bottom Right":["Dreapta jos"],"Bottom Center":["Jos pe centru"],"Bottom Left":["St\u00e2nga jos"],"Center Right":["Centrat dreapta"],"Center Center":["Centrat la mijloc"],"Center Left":["Centrat st\u00e2nga"],"Top Right":["Dreapta sus"],"Top Center":["Sus pe centru"],"Top Left":["St\u00e2nga sus"],"Type":["Tip"],"Solid":["Dens"],"Angle":["Unghi"],"Next":["Urm\u0103tor"],"Previous":["Anterior"],"Finish":["Finalizeaz\u0103"],"Page %1$d of %2$d":["Pagina %1$d din %2$d"],"Guide controls":["Comenzi de ghidare"],"Remove Control Point":["\u00cenl\u0103tur\u0103 punctul de control"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Pentru a schimba pozi\u021bia gradientului, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga \u0219i dreapta sau trage \u0219i plaseaz\u0103 cu mausul. Apas\u0103 butonul pentru a schimba culoarea sau pentru a \u00eenl\u0103tura punctul de control."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Punct de control al gradientului la pozi\u021bia %1$s%% cu codul de culoare %2$s."],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Cod gradient: %s"],"Custom":["Personalizat"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separ\u0103 cu virgule sau cu tasta Enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separ\u0103 cu virgule, spa\u021bii sau tasta Enter."],"Back":["\u00cenapoi"],"Default":["Implicit"],"Search":["Caut\u0103"],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"(opens in a new tab)":["(se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"Minutes":["Minute"],"Hours":["Ore"],"Time":["Or\u0103"],"Year":["An"],"Day":["Zi"],"December":["Decembrie"],"November":["Noiembrie"],"October":["Octombrie"],"September":["Septembrie"],"August":["August"],"July":["Iulie"],"June":["Iunie"],"May":["Mai"],"April":["Aprilie"],"March":["Martie"],"February":["Februarie"],"January":["Ianuarie"],"Month":["Lun\u0103"],"Date":["Dat\u0103"],"Go to the first (Home) or last (End) day of a week.":["Mergi la prima (Home) sau la ultima (End) zi a s\u0103pt\u0103m\u00e2nii."],"Home\/End":["Home\/End"],"Home and End":["Home \u0219i End"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Mut\u0103 \u00eenapoi (PgUp) sau \u00eenainte (PgDn) cu o lun\u0103."],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Pagin\u0103 \u00eenainte \u0219i pagin\u0103 \u00eenapoi"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Mut\u0103 \u00eenapoi (\u00een sus) \u0219i \u00eenainte (\u00een jos) cu o s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103."],"Up and Down Arrows":["S\u0103ge\u021bi sus \u0219i jos"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Mut\u0103 \u00eenapoi (st\u00e2nga) \u0219i \u00eenainte (dreapta) cu o zi."],"Left and Right Arrows":["S\u0103ge\u021bi st\u00e2nga \u0219i dreapta"],"Select the date in focus.":["Selecteaz\u0103 data dorit\u0103."],"Navigating with a keyboard":["Navigare cu o tastatur\u0103"],"Click the desired day to select it.":["D\u0103 clic pe ziua dorit\u0103 pentru a o selecta."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["D\u0103 clic pe s\u0103geata dreapta sau st\u00e2nga pentru a selecta luni anterioare sau urm\u0103toare."],"Click to Select":["D\u0103 clic pentru a selecta"],"Calendar Help":["Ajutor pentru calendar"],"Close dialog":["\u00cenchide dialogul"],"No results found.":["Nu am g\u0103sit niciun rezultat."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s din %3$s)"],"Remove item":["\u00cenl\u0103tur\u0103 elementul"],"Color code: %s":["Cod culoare: %s"],"OK":["Ok"],"Add item":["Adaug\u0103 element"],"Custom Size":["Dimensiune personalizat\u0103"],"Copy":["Copiaz\u0103"],"%d result found.":["Am g\u0103sit un rezultat.","Am g\u0103sit %d rezultate.","Am g\u0103sit %d de rezultate."],"Copied!":["Copiat!"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"Dismiss this notice":["Respinge aceast\u0103 notificare"],"Item removed.":["Elementul a fost \u00eenl\u0103turat."],"Item added.":["Element ad\u0103ugat."],"Drop files to upload":["Trage fi\u0219iere pentru \u00eenc\u0103rcare"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"No results.":["Niciun rezultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d rezultat g\u0103sit, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d de rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga."],"Close":["\u00cenchide"],"Number of items":["Num\u0103r de elemente"],"All":["Tot"],"Category":["Categorie"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["De la cele mai vechi la cele mai noi"],"Newest to oldest":["De la cele mai noi la cele mai vechi"],"Order by":["Ordoneaz\u0103 dup\u0103"],"Font size":["Dimensiune font"],"Size":["Dimensiune"],"Categories":["Categorii"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Clear":["\u0218terge"],"Custom color picker.":["Selector de culori personalizate."],"Color: %s":["Culoare: %s"]}},"comment":{"reference":"build\/components\/index.js"}}