{"translation-revision-date":"2022-05-17 02:56:57+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Post Comments block: Comments to this %s are not allowed.":["Bloc Comentarii la articol: comentariile pentru %s nu sunt permise."],"Suffix":["Sufix"],"Prefix":["Prefix"],"If there are any Custom Post Types with support for excerpts, the Post Excerpt block can display the excerpts of those entries as well.":["Dac\u0103 exist\u0103 tipuri de articole personalizate cu suport pentru rezumate, blocul Rezumat articol poate afi\u0219a \u0219i rezumatul acelor intr\u0103ri."],"This is the Post Excerpt block, it will display the excerpt from single posts.":["Acesta este blocul Rezumat articol; afi\u0219eaz\u0103 rezumatul articolelor singulare."],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Post Content block can display the contents of those entries as well.":["Dac\u0103 exist\u0103 tipuri de articole personalizate \u00eenregistrate pe site, blocul Con\u021binut articol poate afi\u0219a \u0219i con\u021binutul acelor intr\u0103ri."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["Acesta poate fi un aranjament simplu, cum ar fi paragrafe consecutive \u00eentr-un articol de blog sau o compozi\u021bie mai elaborat\u0103 care include galerii de imagini, videoclipuri, tabele, coloane \u0219i orice alte tipuri de blocuri."],"This is the Post Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Acesta este blocul Con\u021binut articol; afi\u0219eaz\u0103 toate blocurile din orice articol singular sau pagin\u0103."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Bloc Formular de comentarii la articole: comentariile nu sunt activate."],"Post Comments Form block: Comments for this post type (%s) are not enabled.":["Bloc Formular de comentarii la articole: comentariile pentru acest tip de articol (%s) nu sunt activate."],"Commenter avatars come from":["Avatarurile comentatorilor provin de la"],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Pentru a modera, edita \u0219i \u0219terge comentarii, te rog viziteaz\u0103 ecranul Comentarii din panoul de control."],"Hi, this is a comment.":["Salut, acesta este un comentariu."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1 ianuarie 2000 la ora 00:00"],"says":["spune"],"A WordPress Commenter":["Un comentator WordPress"],"Post Comments block: Comments are not enabled.":["Bloc Comentarii la articol: comentariile nu sunt activate."],"Post Comments block: Comments for this post type (%s) are not enabled.":["Bloc Comentarii la articol: comentariile pentru acest tip de articol (%s) nu sunt activate."],"Post Comments block: This is just a placeholder, not a real comment. The final styling may differ because it also depends on the current theme. For better compatibility with the Block Editor, please consider replacing this block with the \"Comments\" block.":["Bloc Comentarii articol: acesta este doar un substituent, nu un comentariu real. Stilul final poate fi diferit deoarece depinde \u0219i de tema curent\u0103. Pentru o mai bun\u0103 compatibilitate cu Editorul de blocuri, te rog s\u0103 iei \u00een considerare \u00eenlocuirea acestui bloc cu blocul \u201eComentarii\u201d."],"Leave a Reply":["Las\u0103 un r\u0103spuns"],"responses to ":["r\u0103spunsuri la "],"Response to ":["R\u0103spuns la "],"responses":["r\u0103spunsuri"],"Response":["R\u0103spuns"],"Responses to ":["R\u0103spunsuri la "],"One response to ":["Un r\u0103spuns la "],"\"Post Title\"":["\u201eTitlu articol\u201d"],"Show comments count":["Arat\u0103 num\u0103rul de comentarii"],"Show post title":["Arat\u0103 titlu articol"],"Plural":["Plural"],"Singular":["Singular"],"Editing mode":["Mod editare"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Bloc Pagina\u021bie comentarii: pagina\u021bia comentariilor este dezactivat\u0103 \u00een Set\u0103ri discu\u021bii"],"Show empty categories":["Arat\u0103 categoriile goale"],"Responses":["R\u0103spunsuri"],"One response":["Un r\u0103spuns"],"One response to":["Un r\u0103spuns la"],"Quote citation":["Reproducere citat"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Alege un model pentru bucla de interogare sau \u00eencepe f\u0103r\u0103 nimic."],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Am \u0219ters cu succes meniul de navigare %s."],"New Navigation Menu created.":["Am creat un meniu de navigare nou."],"Arrange blocks vertically.":["Aranjeaz\u0103 blocurile pe vertical\u0103."],"Stack":["Stiv\u0103"],"Arrange blocks horizontally.":["Aranjeaz\u0103 blocurile pe orizontal\u0103."],"Gather blocks in a layout container.":["Adun\u0103 blocurile \u00eentr-un container pentru aranjament."],"Use featured image":["Folose\u0219te imaginea reprezentativ\u0103"],"Week":["S\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103"],"Group by:":["Grupeaz\u0103 dup\u0103:"],"Largest size":["Cea mai mare dimensiune"],"Smallest size":["Cea mai mic\u0103 dimensiune"],"Add text or blocks that will display when the query returns no results.":["Adaug\u0103 un text sau blocurile care vor fi afi\u0219ate c\u00e2nd interogarea nu g\u0103se\u0219te niciun rezultat."],"Featured image: %s":["Imagine reprezentativ\u0103: %s"],"Link to post":["Leg\u0103tur\u0103 la articol"],"This item has been deleted, or is a draft":["Acest element a fost \u0219ters sau este o ciorn\u0103"],"Invalid":["Invalid"],"Link to user profile":["Leg\u0103tur\u0103 la profilul utilizatorului"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Selecteaz\u0103 avatarul care s\u0103 fie afi\u0219at pentru utilizator, dac\u0103 la\u0219i gol, va fi folosit autorul articolului\/paginii."],"Default Avatar":["Avatar implicit"],"Classic menu import failed.":["Importul meniului clasic a e\u0219uat."],"Classic menu imported successfully.":["Am importat cu succes meniul clasic."],"Classic menu importing.":["Importul meniului clasic."],"Failed to create Navigation Menu.":["Crearea meniului de navigare a e\u0219uat."],"Navigation Menu successfully created.":["Am creat cu succes meniul de navigare."],"Creating Navigation Menu.":["Crearea meniului de navigare."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Nu pot s\u0103 creez meniul de navigare \u201e%s\u201d."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Nu pot s\u0103 aduc meniul clasic \u201e%s\u201d din API."],"Navigation block setup options ready.":["Op\u021biunile pentru ini\u021bializarea blocului Navigare sunt preg\u0103tite."],"Loading Navigation block setup options.":["\u00cencarc op\u021biunile pentru ini\u021bializarea blocului Navigare."],"Choose a %s":["Alege un %s"],"Existing template parts":["P\u0103r\u021bi de \u0219ablon existente"],"Convert to Link":["Converte\u0219te \u00een leg\u0103tur\u0103"],"Show labels":["Arat\u0103 etichetele"],"Author Biography":["Biografie autor"],"Create from '%s'":["Creeaz\u0103 din \u201e%s\u201d"],"Older comments page link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina de comentarii mai vechi"],"Select the size of the source image.":["Selecteaz\u0103 dimensiunea pentru imaginea surs\u0103."],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Configureaz\u0103 aspectul vizual al butonului pentru deschiderea meniului de suprapunere."],"Show icon button":["Arat\u0103 butonul icon"],"Older Comments":["Comentarii mai vechi"],"Newer Comments":["Comentarii mai noi"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["List\u0103 pagini: nu pot prelua paginile."],"Icon background":["Fundal icon"],"Use as site icon":["Folose\u0219te ca icon site"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Iconurile site-urilor sunt cele pe care le vezi \u00een filele navigatoarelor, \u00een barele cu semne de carte \u0219i \u00een aplica\u021biile WordPress pentru dispozitive mobile. Pentru a folosi un icon personalizat, altul dec\u00e2t logoul site-ului t\u0103u, mergi la <a>set\u0103rile Icon site<\/a>."],"Post type":["Tip de articol"],"Link to author archive":["Leg\u0103tur\u0103 la arhiva autorului"],"Author Name":["Nume autor"],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Nu ai permisiunea s\u0103 creezi meniuri de navigare."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Nu ai permisiunea s\u0103 editezi acest meniu. Toate modific\u0103rile pe care le faci nu vor fi salvate."],"Newer comments page link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina de comentarii mai noi"],"Manage menus":["Administreaz\u0103 meniurile"],"Show arrow":["Arat\u0103 o s\u0103geat\u0103"],"Create a new menu?":["Creezi un meniu nou?"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["\u00cen V"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["S\u0103geat\u0103"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Nimic"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["O s\u0103geat\u0103 decorativ\u0103 ata\u0219at\u0103 la leg\u0103tura pentru comentariile urm\u0103toare \u0219i precedente."],"Add a featured image":["Adaug\u0103 o imagine reprezentativ\u0103"],"Transform":["Transform\u0103"],"Submenu & overlay background":["Sub-meniu \u0219i fundal suprapus"],"Submenu & overlay text":["Sub-meniu \u0219i text suprapus"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["Meniul de navigare a fost \u0219ters sau este indisponibil."],"Confirm":["Confirm\u0103"],"Delete %s":["\u0218terge %s"],"%s navigation":["Navigare \u00een %s"],"Create new menu":["Creaz\u0103 un meniu nou"],"Classic Menus":["Meniuri clasice"],"Menus":["Meniuri"],"Embed Wolfram notebook content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Wolfram notebook."],"Reply":["R\u0103spunde"],"Avatar Settings":["Set\u0103ri avatar"],"%s Avatar":["Avatar %s"],"Link to comment":["Leg\u0103tur\u0103 la comentariu"],"Link to authors URL":["Leg\u0103tur\u0103 la URL-ul autorilor"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Alege un %s existent sau creeaz\u0103 unul nou."],"Name and create your new %s":["D\u0103-i un nume \u0219i creeaz\u0103 un %s nou"],"Add a site logo":["Adaug\u0103 un logo pentru site"],"Open on click":["Se deschide c\u00e2nd dai clic"],"Submenus":["Sub-meniuri"],"Always":["Mereu"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Restr\u00e2nge op\u021biunile de navigare \u00eentr-un icon de meniu deschiz\u00e2nd o suprapunere."],"Configure overlay menu":["Configureaz\u0103 meniul de suprapunere"],"Overlay Menu":["Meniu de suprapunere"],"Display":["Afi\u0219eaz\u0103"],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["\u00cenglobeaz\u0103 pin-urile, panourile \u0219i profilurile Pinterest."],"bookmark":["semn de carte"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["\u00cen acest bloc, tragi \u0219i plasezi, \u00eencarci sau selectezi elemente media existente \u00een biblioteca ta."],"Show only top level categories":["Arat\u0103 numai categoriile de nivel superior"],"Include the label as part of the link":["Include eticheta ca parte a leg\u0103turii"],"Previous: ":["Anterior: "],"Next: ":["Urm\u0103tor: "],"Make title link to home":["Leag\u0103 titlul la prima pagin\u0103"],"This item is missing a link":["Acest element nu are o leg\u0103tur\u0103"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["Elementul <footer> trebuie s\u0103 reprezinte un subsol pentru cel mai apropiat element de sec\u021biune (de exemplu: <section>, <article>, <main> etc.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["Elementul <aside> trebuie s\u0103 reprezinte o parte a unui document al c\u0103rui con\u021binut este legat doar indirect de con\u021binutul principal al documentului."],"The <article> element should represent a self contained, syndicatable portion of the document.":["Elementul <article> trebuie s\u0103 reprezinte o parte independent\u0103 a documentului care poate fi distribuit\u0103."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["Elementul <section> trebuie s\u0103 reprezinte o parte independent\u0103 a documentului care nu poate fi prezentat\u0103 mai bine de un alt element."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["Elementul <main> trebuie folosit numai pentru con\u021binutul principal al documentului."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["Elementul <header> trebuie s\u0103 reprezinte un con\u021binut introductiv, de obicei un grup de elemente ajut\u0103toare pentru introducere sau navigare."],"Minimum height":["\u00cen\u0103l\u021bime minim\u0103"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["\u00cen V"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["S\u0103geat\u0103"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Niciuna"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["O s\u0103geat\u0103 decorativ\u0103 ata\u0219at\u0103 l\u00e2ng\u0103 leg\u0103turile la pagina urm\u0103toare \u0219i anterioar\u0103."],"Arrow":["S\u0103geat\u0103"],"Preload value\u0004None":["Niciuna"],"Row":["R\u00e2nd"],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Pre\u00eenc\u0103rcare"],"Media item link option\u0004None":["Niciuna"],"Image scaling options\u0004Scale":["Redimensioneaz\u0103"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Imaginea va fi \u00eentins\u0103 \u0219i distorsionat\u0103 pentru a umple complet spa\u021biul."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Imaginea este redimensionat\u0103 pentru a umple spa\u021biu f\u0103r\u0103 decupare \u0219i nici distorsionare."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Imaginea este redimensionat\u0103 \u0219i decupat\u0103 pentru a umple complet spa\u021biu f\u0103r\u0103 a fi distorsionat\u0103."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Umple"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Cuprinde"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Acoper\u0103"],"Loading options\u2026":["\u00cencarc op\u021biunile..."],"All gallery image sizes updated to: %s":["Toate dimensiunile imaginilor din galerie au fost actualizate la: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Toate imaginile din galerie au fost actualizate s\u0103 nu se deschid\u0103 \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"All gallery images updated to open in new tab":["Toate imaginile din galerie au fost actualizate s\u0103 se deschid\u0103 \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"All gallery image links updated to: %s":["Toate leg\u0103turile imaginilor din galerie au fost actualizate la: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Dac\u0103 sunt \u00eenc\u0103rcate \u00eentr-o galerie, toate fi\u0219ierele trebuie s\u0103 aib\u0103 formatul imagine"],"Read more link text":["Text pentru leg\u0103tura Cite\u0219te mai mult"],"Add link\u2026":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103..."],"Enter character(s) used to separate terms.":["Introdu caracterul folosit (caracterele folosite) pentru a separa termenii."],"Add \"read more\" link text":["Adaug\u0103 text pentru leg\u0103tura \u201eCite\u0219te mai mult\u201d"],"There is no excerpt because this is a protected post.":["Nu exist\u0103 niciun rezumat deoarece acesta este un articol protejat."],"Blog posts can be \"stickied\", a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Articole de blog este o func\u021bionalitate care poate \u201estimula vizitatorii\u201d, articolele sunt plasate sus, \u00een pagina din fa\u021b\u0103, \u0219i sunt men\u021binute acolo p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd sunt publicate alte articole reprezentative."],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \"Post types\". By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress con\u021bine mai multe tipuri de con\u021binut care sunt \u00eemp\u0103r\u021bite \u00een grupuri \u0219i sunt numite \u201etipuri de articol\u201d. Implicit, exist\u0103 \u0219i alte tipuri, cum ar fi articole \u0219i pagini de blog, dar modulele pot s\u0103 adauge \u0219i altele."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Comut\u0103 pentru a folosi contextul de interogare global care este setat \u00een \u0219ablonul curent, de exemplu o arhiv\u0103 sau o c\u0103utare. Dezactiveaz\u0103 pentru a personaliza separat set\u0103rile."],"Inherit query from template":["Interogare mo\u0219tenit\u0103 de la \u0219ablon"],"Site Title placeholder":["Substituent pentru titlul site-ului"],"Site Tagline placeholder":["Substituent pentru sloganul site-ului"],"Link image to home":["Leag\u0103 imaginea la prima pagin\u0103"],"block example\u0004Home Link":["Leg\u0103tur\u0103 la prima pagin\u0103"],"Add home link":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la prima pagin\u0103"],"Home link text":["Text pentru leg\u0103tura la prima pagin\u0103"],"Media width":["L\u0103\u021bime element media"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"No published posts found.":["Nu am g\u0103sit niciun articol publicat."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Redarea automat\u0103 poate cauza probleme de utilizabilitate pentru unii utilizatori."],"Close menu":["\u00cenchide meniul"],"Open menu":["Deschide meniul"],"Start blank":["\u00cencepe cu o pagin\u0103 goal\u0103"],"Term Description":["Descriere termen"],"Post Comments Link block: post not found.":["Bloc Leg\u0103tur\u0103 la comentarii la articol: articol neg\u0103sit."],"%s comment":["Un comentariu","%s comentarii","%s de comentarii"],"No comments":["Niciun comentariu"],"Provided type is not supported.":["Acest tip nu este acceptat."],"Archive title":["Titlu arhiv\u0103"],"Display the archive title based on the queried object.":["Afi\u0219eaz\u0103 titlul arhivei \u00een func\u021bie de obiectului cerut."],"Archive Title":["Titlu arhiv\u0103"],"Click plus to add":["D\u0103 clic pe plus pentru a ad\u0103uga"],"Convert":["Converte\u0219te"],"Note: if you add new pages to your site, you'll need to add them to your navigation menu.":["Not\u0103: dac\u0103 adaugi pagini noi pe situl t\u0103u, va trebui s\u0103 le adaugi \u0219i \u00een meniul de navigare."],"To edit this navigation menu, convert it to single page links. This allows you to add, re-order, remove items, or edit their labels.":["Pentru a edita acest meniu de navigare, converte\u0219te-l \u00een leg\u0103turi la o singur\u0103 pagin\u0103. Astfel, adaugi, reordonezi sau \u00eenl\u0103turi elemente \u0219i editezi etichetele lor."],"Convert to links":["Converte\u0219te \u00een leg\u0103turi"],"Log out":["Dezautentificare"],"Redirect to current URL":["Redirec\u021bioneaz\u0103 la URL-ul actual"],"Display login as form":["Afi\u0219eaz\u0103 autentificarea ca un formular"],"A link to a custom URL.":["O leg\u0103tur\u0103 la un URL personalizat"],"Custom Link":["Leg\u0103tur\u0103 personalizat\u0103"],"Embed of %s.":["\u00cenglobeaz\u0103 %s."],"PDF embed":["\u00cenglobare PDF"],"Embed of the selected PDF file.":["\u00cenglobeaz\u0103 fi\u0219ierul PDF selectat."],"Copied URL to clipboard.":["URL-ul a fost copiat \u00een clipboard."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Not\u0103: majoritatea navigatoarelor pentru telefoane mobile \u0219i tablete nu vor afi\u0219a PDF-urile \u00eenglobate."],"Show inline embed":["Arat\u0103 \u00eenglobarea \u00een-linie"],"PDF settings":["Set\u0103ri PDF"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d din %3$d)"],"Add citation":["Adaug\u0103 o citare"],"Add quote":["Adaug\u0103 citat"],"Add caption":["Adaug\u0103 text asociat"],"Type \/ to choose a block":["Tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d pentru a alege un bloc"],"This content is password protected.":["Acest con\u021binut este protejat cu parol\u0103."],"The Footer template defines a page area that typically contains site credits, social links, or any other combination of blocks.":["\u0218ablonul Subsol define\u0219te o zon\u0103 a paginii care, de obicei, con\u021bine recuno\u0219tin\u021be, leg\u0103turi sociale sau orice alt\u0103 combina\u021bie de blocuri."],"The Header template defines a page area that typically contains a title, logo, and main navigation.":["\u0218ablonul Antet define\u0219te o zon\u0103 a paginii care, de obicei, con\u021bine titlul, logoul \u0219i navigarea principal\u0103."],"Display a post's categories.":["Afi\u0219eaz\u0103 categoriile unui articol."],"Default based on area (%s)":["Implicit \u00een func\u021bie de zon\u0103 (%s)"],"Area":["Zon\u0103"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Exemplu de leg\u0103tur\u0103"],"Select tag":["Selecteaz\u0103 o etichet\u0103"],"Select category":["Selecteaz\u0103 o categorie"],"Select page":["Selecteaz\u0103 o pagin\u0103"],"Select post":["Selecteaz\u0103 un articol"],"Switch to '%s'":["Comut\u0103 la \u201e%s\u201d"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Dac\u0103 ai introdus o etichet\u0103 personalizat\u0103, ea va fi ad\u0103ugat\u0103 \u00eenainte de titlu."],"Display the title as a link":["Afi\u0219eaz\u0103 titlul ca o leg\u0103tur\u0103"],"Displays the post link that precedes the current post.":["Afi\u0219eaz\u0103 leg\u0103tura la articolul care precede articolul curent."],"Previous post":["Articolul anterior"],"Displays the post link that follows the current post.":["Afi\u0219eaz\u0103 leg\u0103tura la articolul care urmeaz\u0103 dup\u0103 articolul curent."],"Next post":["Articolul urm\u0103tor"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Situl t\u0103u nu are niciun articol, deci nu este nimic de afi\u0219at aici \u00een acest moment."],"An example title":["Un exemplu de titlu"],"Previous page link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina anterioar\u0103"],"Previous Page":["Pagina anterioar\u0103"],"Next page link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagina urm\u0103toare"],"Next Page":["Pagina urm\u0103toare"],"Max page to show":["Num\u0103r maxim de pagini de ar\u0103tat"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Limiteaz\u0103 num\u0103rul de pagini pe care vrei s\u0103 le ar\u0103\u021bi, chiar dac\u0103 interogarea are mai multe rezultate. Pentru a afi\u0219a toate paginile, folose\u0219te 0 (zero)."],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Partea de \u0219ablon a fost \u0219tears\u0103 sau este indisponibil\u0103: %s"],"Icon color":["Culoare icon"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blocurile nu pot fi randate \u00een interiorul lor."],"Indent":["Indenteaz\u0103"],"Outdent":["Anuleaz\u0103 indentarea"],"Ordered":["Ordonat\u0103"],"Unordered":["Neordonat\u0103"],"Add Media":["Adaug\u0103 fi\u0219ier Media"],"Add text over image":["Adaug\u0103 text peste imagine"],"block title\u0004Comment Date":["Dat\u0103 comentariu"],"block title\u0004Comment Content":["Con\u021binut comentariu"],"block title\u0004Comment Author":["Autor comentariu"],"block title\u0004Post Comment":["Comentariu la articol"],"Untitled Template Part":["Parte de \u0219ablon f\u0103r\u0103 titlu"],"Post excerpt text":["Text pentru rezumat articol"],"Post author byline text":["Text cu informa\u021bii despre autorul articolului"],"<a>Create a new post<\/a> for this feed.":["<a>Creeaz\u0103 un articol nou<\/a> pentru acest flux."],"Default (<div>)":["Implicit (<div>)"],"HTML element":["Element HTML"],"Write site title\u2026":["Scrie titlul sitului..."],"Site title text":["Text pentru titlu sit"],"Write site tagline\u2026":["Scrie sloganul sitului..."],"Site tagline text":["Text pentru slogan sit"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Sturz c\u00e2nt\u00e2nd \u00een Central Park, New York."],"Video caption text":["Text pentru textul asociat videoului"],"Write verse\u2026":["Scrie versul..."],"Verse text":["Text pentru vers"],"Column %d text":["Text pentru coloana %d"],"Table caption text":["Text pentru textul asociat din tabel"],"Footer cell text":["Text pentru celulele din subsol"],"Body cell text":["Text pentru celulele din corpul tabelului"],"Header cell text":["Text pentru celulele din antet"],"Shortcode text":["Text pentru scurtcod"],"Pullquote citation text":["Text pentru citare concis\u0103"],"Pullquote text":["Text pentru citare concis\u0103"],"Preformatted text":["Text pentru pre-formatat"],"List text":["Text pentru list\u0103"],"Navigation link text":["Text pentru leg\u0103tura de navigare"],"Start empty":["\u00cencepe cu unul gol"],"Download button text":["Text pentru butonul de desc\u0103rcare"],"Audio caption text":["Text pentru textul asociat fi\u0219ierului audio"],"Gallery caption text":["Text pentru textul asociat galeriei"],"Quote citation text":["Text pentru citat"],"Quote text":["Text pentru citat"],"Heading text":["Text pentru subtitlu"],"Image caption text":["Text pentru textul asociat imaginii"],"To show a comment, input the comment ID.":["Pentru a afi\u0219a un comentariu, introdu ID-ul comentariului."],"No Title":["F\u0103r\u0103 titlu"],"Image, Date, & Title":["Imagine, dat\u0103 \u0219i titlu"],"Title & Date":["Titlu \u0219i dat\u0103"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu ultimele articole, except\u00e2nd articolele reprezentative."],"Posts List":["List\u0103 articole"],"Keyword":["Cuv\u00e2nt cheie"],"Filters":["Filtre"],"Button width":["L\u0103\u021bime buton"],"Width settings":["Set\u0103ri l\u0103\u021bime"],"Title, Date, & Excerpt":["Titlu, dat\u0103 \u0219i rezumat"],"Title & Excerpt":["Titlu \u0219i rezumat"],"Sticky posts":["Articole reprezentative"],"Only":["Numai"],"Exclude":["Exclude"],"Include":["Include"],"Select Menu":["Selecteaz\u0103 meniul"],"Items per Page":["Elemente per pagin\u0103"],"Add tracks":["Adaug\u0103 fi\u0219iere muzicale"],"Remove track":["\u00cenl\u0103tur\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"English":["Englez\u0103"],"Kind":["Gen"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etichet\u0103 pentru limb\u0103 (en, fr etc.)"],"Source language":["Limb\u0103 surs\u0103"],"Title of track":["Titlul fi\u0219ierului muzical"],"Label":["Etichet\u0103"],"Edit track":["Editeaz\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Text tracks":["Fi\u0219iere muzicale cu text"],"Edit %s":["Editeaz\u0103 %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Fi\u0219ierele muzicale pot fi subtitr\u0103ri, texte asociate, capitole sau descrieri. Ele te ajut\u0103 s\u0103-\u021bi faci con\u021binutul mai accesibil pentru o sfer\u0103 mai mare de utilizatori."],"Chapters":["Capitole"],"Descriptions":["Descrieri"],"Captions":["Texte asociate"],"Subtitles":["Subtitr\u0103ri"],"Repeated background":["Fundal repetat"],"One column":["O coloan\u0103"],"100":["100"],"Make title a link":["F\u0103 din titlu o leg\u0103tur\u0103"],"Open links in new tab":["Deschide leg\u0103turile \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"\"Read more\" link text":["Text pentru leg\u0103tura \u201eCite\u0219te mai mult\u201d"],"Delete menu":["\u0218terge meniul"],"Percentage Width":["L\u0103\u021bime (procent)"],"Display Settings":["Set\u0103ri afi\u0219are"],"Use button with icon":["Folose\u0219te butonul cu icon"],"Button inside":["Buton \u00een interior"],"Button outside":["Buton \u00een exterior"],"No button":["Niciun buton"],"Change button position":["Schimb\u0103 pozi\u021bia butonului"],"Toggle search label":["Comut\u0103 eticheta de c\u0103utare"],"Link title":["Titlu leg\u0103tur\u0103"],"Term items not found.":["Elemente de termen neg\u0103site."],"Post Categories":["Categorii articol"],"Anonymous":["Anonim"],"Post Comment":["Comentariu la articol"],"Add link to featured image":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la imaginea reprezentativ\u0103"],"A link to a tag.":["O leg\u0103tur\u0103 la o etichet\u0103."],"Tag Link":["Leg\u0103tur\u0103 la etichet\u0103"],"A link to a category.":["O leg\u0103tur\u0103 la o categorie."],"Category Link":["Leg\u0103tur\u0103 la categorie"],"A link to a page.":["O leg\u0103tur\u0103 la o pagin\u0103."],"Page Link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagin\u0103"],"A link to a post.":["O leg\u0103tur\u0103 la un articol."],"Post Link":["Leg\u0103tur\u0103 la articol"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Creeaz\u0103 un articol \u00een ciorn\u0103: <mark>%s<\/mark>"],"Find out more":["Afl\u0103 mai mult"],"Display a post's tags.":["Afi\u0219eaz\u0103 etichetele unui articol."],"No post excerpt found":["Nu am g\u0103sit niciun rezumat pentru articol"],"Post Comments Form block: Comments on this %s are not allowed.":["Bloc Formular de comentarii la articole: nu sunt permise comentarii la acest %s."],"Post Comments Count block: post not found.":["Bloc Num\u0103r de comentarii la articol: articol neg\u0103sit."],"Insert column after":["Insereaz\u0103 coloan\u0103 dup\u0103"],"Insert column before":["Insereaz\u0103 coloan\u0103 \u00eenainte"],"Insert row after":["Insereaz\u0103 r\u00e2nd dedesubt"],"Insert row before":["Insereaz\u0103 r\u00e2nd deasupra"],"Description":["Descriere"],"Contact us":["Contacteaz\u0103-ne"],"Image width":["L\u0103\u021bime imagine"],"Author":["Autor"],"Edit gallery image":["Editeaz\u0103 imaginea din galerie"],"Upload external image":["\u00cencarc\u0103 o imagine extern\u0103"],"Image uploaded.":["Imagine \u00eenc\u0103rcat\u0103."],"Name":["Nume"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Partea de \u0219ablon \u201e%s\u201d a fost inserat\u0103."],"Display author name":["Afi\u0219eaz\u0103 numele autorului"],"Opacity":["Opacitate"],"Crop":["Decupeaz\u0103"],"Text":["Text"],"by %s":["de %s"],"Menu name":["Nume meniu"],"Offset":["Distan\u021bare"],"Number of tags":["Num\u0103r de etichete"],"Change content position":["Schimb\u0103 pozi\u021bia con\u021binutului"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi acest meniu de navigare?"],"Write byline\u2026":["Scrie informa\u021bii despre autor..."],"Show bio":["Arat\u0103 biografia"],"Avatar size":["Dimensiune avatar"],"Show avatar":["Arat\u0103 avatarul"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Acest num\u0103r de coloane dep\u0103\u0219e\u0219te num\u0103rul recomandat \u0219i poate provoca o nefun\u021bionare din punct de vedere vizual."],"Patterns":["Modele"],"Browser default":["Navigator implicit"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Minimum height of cover":["\u00cen\u0103l\u021bime minim\u0103 pentru copert\u0103"],"Header":["Antet"],"Menu":["Meniu"],"Contact":["Contact"],"About":["Despre"],"Home":["Prima pagin\u0103"],"25 \/ 50 \/ 25":["25\/50\/25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33\/33\/33"],"70 \/ 30":["70\/30"],"30 \/ 70":["30\/70"],"50 \/ 50":["50\/50"],"User":["Utilizator"],"Link to %s":["Leg\u0103tur\u0103 la %s"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Creeaz\u0103 o pagin\u0103 \u00een ciorn\u0103: <mark>%s<\/mark>"],"Mobile":["Mobil"],"Post Tags":["Etichete articol"],"Show link on new line":["Arat\u0103 leg\u0103tura pe o linie nou\u0103"],"Change Date":["Schimb\u0103 data"],"Social Icon":["Icon social"],"Select poster image":["Selecteaz\u0103 imaginea pentru poster"],"Image alignment":["Aliniere imagine"],"Display featured image":["Afi\u0219eaz\u0103 imaginea reprezentativ\u0103"],"Featured image settings":["Set\u0103ri imagine reprezentativ\u0103"],"Post content":["Con\u021binut articol"],"Media file":["Fi\u0219ier media"],"Change heading level":["Schimb\u0103 nivelul subtitlului"],"Embed a TikTok video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TikTok."],"survey":["sondaj"],"social":["social"],"Display settings":["Set\u0103ri afi\u0219are"],"Post Date":["Dat\u0103 articol"],"Post Author":["Autor articol"],"Choose":["Alege"],"Footer label":["Etichet\u0103 subsol"],"Header label":["Etichet\u0103 antet"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Descrierea va fi afi\u0219at\u0103 \u00een meniu dac\u0103 tema actual\u0103 o suport\u0103."],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. Gol."],"Empty":["Gol"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Descrie leg\u0103tura pe scurt pentru a ajuta utilizatorii din ecranul Cititor."],"Link label":["Etichet\u0103 leg\u0103tur\u0103"],"%s label":["Etichet\u0103 %s"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nFereastr\u0103, foarte mic\u0103 \u00een dep\u0103rtare, luminat\u0103.\n\u00cen jurul ei este un ecran aproape complet negru. Acum, pe m\u0103sur\u0103 ce camera se deplaseaz\u0103 \u00eencet spre fereastr\u0103, care seam\u0103n\u0103 un timbru po\u0219tal \u00eencadrat, apar alte forme;"],"Full post":["Articol \u00eentreg"],"Show:":["Arat\u0103:"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Background":["Fundal"],"Image size":["Dimensiune imagine"],"Next":["Urm\u0103tor"],"Previous":["Anterior"],"Open Media Library":["Deschide biblioteca Media"],"Replace":["\u00cenlocuie\u0219te"],"Choose a pattern":["Alege un model"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u201ebloc\u201d este termenul abstract folosit\n\/\/ pentru a descrie unit\u0103\u021bile de markup care,\n\/\/ atunci c\u00e2nd sunt redactate \u00eempreun\u0103, formeaz\u0103\n\/\/ con\u021binutul sau aranjamentul unei pagini.\nregisterBlockType( name, settings );"],"ADD MEDIA":["ADAUG\u0102 MEDIA"],"Post Title":["Titlu articol"],"Add submenu":["Adaug\u0103 sub-meniu"],"Add link":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103"],"Template Part":["Parte de \u0219ablon","P\u0103r\u021bi de \u0219ablon","P\u0103r\u021bi de \u0219ablon"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Oare ce f\u0103cea, marele zeu Pan,\n\t\u00centre trestii, \u00een josul r\u00e2ului?\nR\u0103sp\u00e2ndea ruin\u0103 \u0219i \u00eempr\u0103\u0219tia exil,\nV\u00e2slea \u0219i stropea cu copitele-i de \u021bap\n\u0218i strivea nuferii aurii care pluteau\n    Cu libelulele pe r\u00e2u."],"Navigation":["Navigare"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Not\u0103: multe dispozitive \u0219i navigatoare nu afi\u0219eaz\u0103 acest text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Descrie rolul acestei imagini \u00een pagin\u0103."],"December 6, 2018":["6 decembrie 2018"],"February 21, 2019":["21 februarie 2019"],"May 7, 2019":["7 mai 2019"],"Release Date":["Data lans\u0103rii"],"Jazz Musician":["Muzician de jazz"],"Version":["Versiune"],"Six.":["\u0218ase."],"Five.":["Cinci."],"Four.":["Patru."],"Three.":["Trei."],"Two.":["Dou\u0103."],"One.":["Unu."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Unul dintre cele mai grele lucruri de \u00eenf\u0103ptuit \u00een tehnologie este s\u0103 te distrugi singur."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["- Kobayashi Issa (- \u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Pitulicea<br>\u00ee\u0219i chivernise\u0219te traiul<br>\u00een lini\u0219te."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bine ai venit \u00een lumea minunat\u0103 a blocurilor..."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulare prin z\u0103pad\u0103<\/strong>"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Apel la ac\u021biune"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Cit\u00e2nd pe al\u021bii, ne cit\u0103m pe noi \u00een\u0219ine."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc apare - \u00eentotdeauna, \u00eenz\u0103pezit \u0219i senin."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["\u00centr-un sat din La Mancha, numele s\u0103u nu \u00eel mai \u021bin minte, au tr\u0103it, nu demult, unul dintre acei domni care \u021binea o lance \u00een suportul ei, un scutier b\u0103tr\u00e2n, o gloab\u0103 slab\u0103 \u0219i un ogar de curse."],"Add":["Adaug\u0103"],"Enter address":["Introdu adresa"],"Attachment page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Link rel":["Leg\u0103tur\u0103 rel"],"Write gallery caption\u2026":["Scrie textul asociat pentru galerie..."],"Reverse list numbering":["Inverseaz\u0103 numerotarea listei"],"Start value":["Valoare de pornire"],"Ordered list settings":["Set\u0103ri list\u0103 ordonat\u0103"],"Clear Media":["\u0218terge media"],"Change column alignment":["Modific\u0103 alinierea coloanei"],"Align column right":["Aliniaz\u0103 coloana la dreapta"],"Align column center":["Aliniaz\u0103 coloana la centru"],"Align column left":["Aliniaz\u0103 coloana la st\u00e2nga"],"Color":["Culoare"],"Draft":["Ciorn\u0103"],"Title attribute":["Atribut titlu"],"Open in new tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Upload a file or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier sau alege unul din biblioteca media."],"Learn more about embeds":["Afl\u0103 mai multe despre \u00eenglob\u0103ri"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Plaseaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la con\u021binutul pe care vrei s\u0103-l afi\u0219ezi pe situl t\u0103u."],"Three columns; wide center column":["Trei coloane; coloana din mijloc lat\u0103"],"Three columns; equal split":["Trei coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite egal"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dou\u0103 coloane \u00eemp\u0103r\u021bite: dou\u0103 treimi, o treime"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dou\u0103 coloane \u00eemp\u0103r\u021bite: o treime, dou\u0103 treimi"],"Two columns; equal split":["Dou\u0103 coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite egal"],"Create Table":["Creeaz\u0103 tabelul"],"Insert a table for sharing data.":["Insereaz\u0103 un tabel pentru partajarea datelor."],"Move image forward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenainte"],"Move image backward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenapoi"],"Footer section":["Sec\u021biune subsol"],"Header section":["Sec\u021biune antet"],"Sorting and filtering":["Sortare \u0219i filtrare"],"Post meta settings":["Set\u0103ri metadate articol"],"Post content settings":["Set\u0103ri con\u021binut articol"],"Column settings":["Set\u0103ri coloan\u0103"],"Footer":["Subsol"],"There is no poster image currently selected":["Nu este selectat\u0103 nicio imagine poster \u00een prezent"],"The current poster image url is %s":["URL-ul actual al imaginii poster este %s"],"Group":["Grup"],"Crop image to fill entire column":["Decupeaz\u0103 imaginea pentru a umple \u00eentreaga coloan\u0103"],"Play inline":["Redare \u00een-linie"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Las\u0103 gol dac\u0103 imaginea este doar decorativ\u0103."],"Describe the purpose of the image":["Descrie scopul imaginii"],"keyboard key\u0004Space":["Spa\u021biu"],"keyboard key\u0004Backspace":["\u00cenapoi"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Con\u021binutul \u00eenglobat de pe %s nu poate fi previzualizat \u00een editor."],"Taxonomy":["Taxonomie"],"- Select -":["- Selecteaz\u0103 -"],"Search":["Caut\u0103"],"Add button text\u2026":["Adaug\u0103 text buton..."],"Button text":["Text buton"],"Optional placeholder\u2026":["Substituent op\u021bional..."],"Optional placeholder text":["Text substituent op\u021bional"],"Add label\u2026":["Adaug\u0103 etichet\u0103..."],"Label text":["Text etichet\u0103"],"Max number of words in excerpt":["Num\u0103r maxim de cuvinte \u00een rezumat"],"Display excerpt":["Afi\u0219eaz\u0103 rezumatul"],"Display date":["Afi\u0219eaz\u0103 data"],"Display author":["Afi\u0219eaz\u0103 autorul"],"Edit RSS URL":["Editeaz\u0103 URL-ul RSS"],"Hide the excerpt on the full content page":["Ascunde rezumatul pe pagina cu con\u021binut complet"],"The excerpt is visible.":["Rezumatul este vizibil."],"The excerpt is hidden.":["Rezumatul este ascuns."],"image %1$d of %2$d in gallery":["imaginea %1$d din %2$d din galerie"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Regret, acest con\u021binut nu a putut fi \u00eenglobat."],"Embed Amazon Kindle content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Crowdsignal (fostul Polldaddy)."],"Focal point picker":["Selector punct de focalizare"],"Calendar":["Calendar"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Con\u021binut..."],"button label\u0004Convert to link":["Converte\u0219te \u00een leg\u0103tur\u0103"],"button label\u0004Try again":["\u00cencearc\u0103 din nou"],"This image has an empty alt attribute":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol; numele fi\u0219ierului este %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloc gol; \u00eencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d (slash) pentru a alege un bloc"],"Paragraph block":["Bloc paragraf"],"Stack on mobile":["Rearanjeaz\u0103 pentru mobil"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Trage imagini, \u00eencarc\u0103 unele noi sau selecteaz\u0103 fi\u0219iere din biblioteca ta."],"button label\u0004Download":["Descarc\u0103"],"button label\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"block title\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Link removed.":["Am \u00eenl\u0103turat leg\u0103tura."],"Resize for smaller devices":["Redimensioneaz\u0103 pentru dispozitive mai mici"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare ar putea s\u0103 nu-\u0219i p\u0103streze raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare \u00ee\u0219i va p\u0103stra raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"Embed an Animoto video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Vimeo."],"Embed Flickr content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Flickr."],"Embed Spotify content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol WordPress."],"Embed an Instagram post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Instagram."],"Embed a Facebook post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Tumblr."],"Embed a TED video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TED."],"Embed Speaker Deck content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video YouTube."],"Embed SmugMug content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Slideshare."],"Embed Scribd content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Scribd."],"Embed Screencast content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["\u00cenglobeaz\u0103 un fir de discu\u021bii Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Mixcloud."],"Embed a tweet.":["\u00cenglobeaz\u0103 un twit."],"Embed Kickstarter content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Issuu."],"Embed Imgur content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Cloudup."],"editor button\u0004Left to right":["De la st\u00e2nga la dreapta"],"Year":["An"],"Day":["Zi"],"Month":["Lun\u0103"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi s\u0103 la\u0219i acest bloc intact sau s\u0103-l \u00eenl\u0103turi cu totul."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi s\u0103 la\u0219i acest bloc intact, s\u0103-i converte\u0219ti con\u021binutul \u00eentr-un bloc HTML personalizat sau s\u0103-l \u00eenl\u0103turi cu totul."],"Media area":["Zon\u0103 media"],"Show media on right":["Arat\u0103 media \u00een dreapta"],"Show media on left":["Arat\u0103 media \u00een st\u00e2nga"],"Cover":["Copert\u0103"],"Huge":["Foarte mare"],"Normal":["Normal"],"Avatar":["Avatar"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Scrie HTML\u2026"],"Media settings":["Set\u0103ri media"],"Overlay":["Suprapune"],"Title":["Titlu"],"Poster image":["Imagine poster"],"Create":["Creeaz\u0103"],"Row count":["Num\u0103r de r\u00e2nduri"],"Column count":["Num\u0103r de coloane"],"Code is Poetry":["Codul este poezie"],"Alt text (alternative text)":["Text alternativ (alt text)"],"Small":["Mic"],"Keep as HTML":["P\u0103streaz\u0103 ca HTML"],"Edit URL":["Editeaz\u0103 URL-ul"],"Muted":["F\u0103r\u0103 sunet"],"Display avatar":["Afi\u0219eaz\u0103 avatarul"],"Number of comments":["Num\u0103r de comentarii"],"Auto":["Automat"],"Preload":["Pre-\u00eencarc\u0103"],"Large":["Mare"],"Show download button":["Arat\u0103 butonul de desc\u0103rcare"],"Link to":["Leg\u0103tur\u0103 la"],"Copy URL":["Copiaz\u0103 URL-ul"],"Write file name\u2026":["Scrie numele fi\u0219ierului..."],"File":["Fi\u0219ier"],"Loop":["Bucl\u0103"],"Autoplay":["Redare automat\u0103"],"Playback controls":["Comenzi redare"],"Replace image":["\u00cenlocuie\u0219te imaginea"],"Remove image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Enter URL here\u2026":["Introdu URL-ul aici..."],"Fixed width table cells":["Celule de tabel cu l\u0103\u021bime fix\u0103"],"No results found.":["Nu am g\u0103sit niciun rezultat."],"Height in pixels":["\u00cen\u0103l\u021bime, \u00een pixeli"],"Toggle to show a large initial letter.":["Comut\u0103 pentru a ar\u0103ta o ini\u021bial\u0103 mare."],"Showing large initial letter.":["Ar\u0103t o ini\u021bial\u0103 mare."],"Link settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103"],"Unlink":["Anuleaz\u0103 leg\u0103tura"],"Page break":["Sf\u00e2r\u0219it de pagin\u0103"],"Height":["\u00cen\u0103l\u021bime"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturile nu sunt decupate."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturile sunt decupate pentru aliniere."],"Featured image":["Imagine reprezentativ\u0103"],"Convert to blocks":["Converte\u0219te \u00een blocuri"],"Convert to regular blocks":["Converte\u0219te \u00een blocuri normale"],"Remove":["\u00cenl\u0103tur\u0103"],"Tools":["Unelte"],"Settings":["Set\u0103ri"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"Off":["Dezactivat\u0103"],"(no title)":["(f\u0103r\u0103 titlu)"],"URL":["URL"],"Close":["\u00cenchide"],"Link":["Leg\u0103tur\u0103"],"Number of items":["Num\u0103r de elemente"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["De la cele mai vechi la cele mai noi"],"Newest to oldest":["De la cele mai noi la cele mai vechi"],"Order by":["Ordoneaz\u0103 dup\u0103"],"Select":["Selecteaz\u0103"],"New Column":["Coloan\u0103 nou\u0103"],"Delete column":["\u0218terge coloana"],"Delete row":["\u0218terge r\u00e2ndul"],"Edit table":["Editeaz\u0103 tabelul"],"Table":["Tabel"],"Write shortcode here\u2026":["Scrie scurtcodul aici..."],"Shortcode":["Scurtcod"],"Separator":["Separator"],"Write preformatted text\u2026":["Scrie text pre-formatat..."],"Paragraph":["Paragraf"],"Drop cap":["Letrin\u0103"],"Read more":["Cite\u0219te mai mult"],"Indent list item":["Indenteaz\u0103 elementele din list\u0103"],"Outdent list item":["Anuleaz\u0103 indentarea elementelor din list\u0103"],"Convert to ordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 ordonat\u0103"],"Convert to unordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 neordonat\u0103"],"List":["List\u0103"],"No posts found.":["Nu am g\u0103sit niciun articol."],"Latest Posts":["Ultimele articole"],"Display post date":["Afi\u0219eaz\u0103 data articolului"],"Grid view":["Vizualizare ca gril\u0103"],"List view":["Vizualizare ca list\u0103"],"Size":["Dimensiune"],"Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"Heading":["Subtitlu"],"Heading %d":["Subtitlu %d"],"None":["Niciuna"],"Media File":["Fi\u0219ier media"],"Attachment Page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Crop images":["Decupeaz\u0103 imaginile"],"Gallery":["Galerie"],"Classic":["Clasic"],"video":["video"],"audio":["audio"],"music":["muzic\u0103"],"image":["imagine"],"blog":["blog"],"post":["articol"],"Embedded content from %s":["Con\u021binut \u00eenglobat din %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdu URL-ul pentru a \u00eengloba aici..."],"%s URL":["URL %s"],"Write title\u2026":["Scrie titlul..."],"Fixed background":["Fundal fix"],"Edit image":["Editeaz\u0103 imaginea"],"Columns":["Coloane"],"Code":["Cod"],"Write code\u2026":["Scrie codul..."],"Categories":["Categorii"],"Show hierarchy":["Arat\u0103 ierarhia"],"Show post counts":["Arat\u0103 num\u0103rul de articole"],"Display as dropdown":["Afi\u0219eaz\u0103 ca list\u0103 derulant\u0103"],"Add text\u2026":["Adaug\u0103 text..."],"Apply":["Aplic\u0103"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blocul a fost \u0219ters sau este indisponibil."],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Use URL":["Folose\u0219te URL-ul"],"Upload":["\u00cencarc\u0103"],"Authors":["Autori"],"Comment":["Comentariu"],"Excerpt":["Rezumat"],"Metadata":["Metadate"],"Save":["Salveaz\u0103"],"(Untitled)":["(F\u0103r\u0103 titlu)"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}