{"translation-revision-date":"2022-05-12 07:16:59+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Include the label as part of the link":["Incl\u00fae a etiqueta como parte da ligaz\u00f3n"],"Previous: ":["Anterior:"],"Next: ":["Seguinte:"],"Make title link to home":["Ligar o t\u00edtulo \u00e1 p\u00e1xina de inicio"],"This item is missing a link":["A este elemento f\u00e1ltalle unha ligaz\u00f3n"],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["O elemento <header> debe representar contido introdutorio, tipicamente un grupo de axudas \u00e1 navegaci\u00f3n ou introdutorias."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["O elemento <section> debe representar unha parte do documento onde non poida usarse outro elemento e que te\u00f1a valor por si mesma."],"The <article> element should represent a self contained, syndicatable portion of the document.":["O elemento <article> debe representar unha parte do documento autocontida e indexable."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["O elemento <aside> debe representar unha parte do documento que ten unha relaci\u00f3n indirecta co contido principal."],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["O elemento <footer> debe representar un p\u00e9 de p\u00e1xina para o elemento de secci\u00f3n m\u00e1is pr\u00f3ximo (por exemplo, <section>, <article>,<main> etc\u00e9tera)."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["O elemento <main> debe representar unicamente o contido principal do documento."],"Minimum height":["Altura m\u00ednima"],"Row":["Fila"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Ningunha"],"Preload value\u0004None":["Ningunha"],"Media item link option\u0004None":["Ningunha"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Frecha"],"Arrow":["Frecha"],"Image scaling options\u0004Scale":["Escalar"],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Encher"],"All gallery image sizes updated to: %s":["T\u00f3dalas imaxes foron actualizada a: %s"],"All gallery image links updated to: %s":["T\u00f3dalas ligaz\u00f3ns das imaxes da galer\u00eda foron actualizadas a: %s"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Cubrir"],"Read more link text":["Texto da ligaz\u00f3n \u00abLer m\u00e1is\u00bb"],"Add link\u2026":["Engadir ligaz\u00f3n..."],"Enter character(s) used to separate terms.":["Introduce o(s) caractere(s) usados para separar os termos."],"Add \"read more\" link text":["Engadir o texto da ligaz\u00f3n \u00abLer m\u00e1is\u00bb"],"There is no excerpt because this is a protected post.":["Non hai extracto porque este \u00e9 unha entrada protexida."],"Area":["\u00c1rea"],"Indent":["Aumentar marxe"],"List text":["Texto da lista"],"Quote text":["Texto da cita"],"Verse text":["Texto do verso"],"Start empty":["Iniciar baleiro"],"Heading text":["Texto do encabezado"],"HTML element":["Elemento HTML"],"No Title":["Sen t\u00edtulo"],"Posts List":["Lista de entradas"],"Title & Date":["T\u00edtulo e data"],"Keyword":["Palabra clave"],"Filters":["Filtros"],"Button width":["Ancho do bot\u00f3n"],"Width settings":["Axustes de anchura"],"Only":["S\u00f3"],"Exclude":["Exclu\u00edr"],"Include":["Inclu\u00edr"],"Sticky posts":["Entradas fixas"],"Select Menu":["Seleccionar o men\u00fa"],"Kind":["Tipo"],"Label":["Etiqueta"],"Edit %s":["Editar %s"],"English":["Ingl\u00e9s"],"Edit track":["Editar pista"],"Add tracks":["Engadir pistas"],"Text tracks":["Pistas de texto"],"Remove track":["Eliminar pista"],"Title of track":["T\u00edtulo da pista"],"Items per Page":["Elementos por p\u00e1xina"],"100":["100"],"Captions":["Lendas"],"Chapters":["Cap\u00edtulos"],"Subtitles":["Subt\u00edtulos"],"One column":["Unha columna"],"Descriptions":["Descrici\u00f3ns"],"Delete menu":["Borrar o men\u00fa"],"No button":["Sen bot\u00f3n"],"Link title":["T\u00edtulo do enlace"],"Button inside":["Bot\u00f3n interior"],"Tag Link":["Enlace a etiqueta"],"Anonymous":["An\u00f3nimo"],"Post Comment":["Comentario da entrada"],"Category Link":["Enlace a categor\u00eda"],"Post Link":["Enlace a entrada"],"Page Link":["Enlace a p\u00e1xina"],"Find out more":["Saber m\u00e1is"],"Description":["Descrici\u00f3n"],"Contact us":["Contacta con n\u00f3s"],"Author":["Autor"],"Image width":["Ancho da imaxe"],"Name":["Nome"],"Opacity":["Opacidade"],"Crop":["Recortar"],"Text":["Texto"],"by %s":["por %s"],"Menu name":["Nome do men\u00fa"],"Offset":["Compensaci\u00f3n"],"Change content position":["Mudar a posici\u00f3n do contido"],"Number of tags":["N\u00famero de etiquetas"],"Show bio":["Amosar a biograf\u00eda"],"Show avatar":["Amosar o avatar"],"Avatar size":["Tama\u00f1o do avatar"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Este reconto de columnas supera a cantidade recomendada e pode causar unha rotura visual."],"Write byline\u2026":["Escribe a sinatura\u2026"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Seguro que queres borrar este men\u00fa de navegaci\u00f3n?"],"Patterns":["Patr\u00f3ns"],"Browser default":["Navegador por defecto"],"Menu":["Men\u00fa"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Header":["Cabeceira"],"Minimum height of cover":["Altura m\u00ednima da cuberta"],"Home":["Inicio"],"About":["Acerca de"],"Contact":["Contacto"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"User":["Usuario"],"Link to %s":["Enlace a %s"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Crear p\u00e1xina en borrador: <mark>%s<\/mark>"],"Mobile":["M\u00f3bil"],"Post Tags":["Etiquetas de entrada"],"Social Icon":["Icona social"],"Change Date":["Cambiar a data"],"Select poster image":["Elixir a imaxe de p\u00f3ster"],"Show link on new line":["Amosar o enlace nunha nova li\u00f1a"],"Media file":["Arquivo de medios"],"Post content":["Contido da entrada"],"Image alignment":["Ali\u00f1aci\u00f3n da imaxe"],"Display featured image":["Amosar a imaxe destacada"],"Featured image settings":["Axustes da imaxe destacada"],"social":["social"],"survey":["enquisa"],"Change heading level":["Cambiar o nivel do encabezado"],"Embed a TikTok video.":["Incrusta un v\u00eddeo de TikTok."],"Display settings":["Axustes de visualizaci\u00f3n"],"Post Date":["Data de publicaci\u00f3n"],"Post Author":["Autor da entrada"],"Choose":["Elixir"],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. Baleiro."],"Empty":["Baleiro"],"Footer label":["Etiqueta do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Header label":["Etiqueta da cabeceira"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["A descrici\u00f3n amosarase no men\u00fa se o tema actual o soporta."],"Show:":["Amosar:"],"%s label":["Etiqueta de %s"],"Full post":["Entrada completa"],"Link label":["Etiqueta do enlace"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Describe brevemente o enlace para axudar aos usuarios de lectores de pantalla."],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["MONTA\u00d1A . EXTERIOR - NOITE\nA luz incerta que precede ao amencer debuxa con dificultade as rochas e  matojos do monte. \nSobe n\u00e9boa do val. "],"Background":["Fondo"],"Image size":["Tama\u00f1o das imaxes"],"Next":["Seguinte"],"Replace":["Substitu\u00edr"],"Previous":["Anterior"],"Open Media Library":["Abrir biblioteca de medios"],"Choose a pattern":["Elixir un padr\u00f3n"],"ADD MEDIA":["ENGADIR MEDIOS"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u00abbloque\u00bb \u00e9 o termo abstracto utilizado\n\/\/ para describir as unidades de marcado que\n\/\/ cando se compo\u00f1en xuntas, forman o\n\/\/ contido ou dese\u00f1o dunha p\u00e1xina.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Post Title":["T\u00edtulo da entrada"],"Add submenu":["Engadir submen\u00fa"],"Template Part":["Parte do modelo"],"Add link":["Engadir ligaz\u00f3n"],"Navigation":["Navegaci\u00f3n"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Lingoa proletaria do meu pobo\neu f\u00e1loa porque si, \nporque me gosta,\nporque me peta e quero e dame a ga\u00f1a\nporque me sai de dentro, al\u00e1 do fondo\ndunha tristura aceda que me abrangue\nao ver tantos patufos desleigados\u2026"],"Describe the role of this image on the page.":["Describe o rol desta imaxe na p\u00e1xina."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Nota: moitos dispositivos e navegadores non mostran este texto.)"],"December 6, 2018":["6 de decembro de 2018"],"February 21, 2019":["21 de febreiro de 2019"],"May 7, 2019":["7 de maio de 2019"],"Release Date":["Data de lanzamento"],"Jazz Musician":["M\u00fasico de jazz"],"Version":["Versi\u00f3n"],"Six.":["Seis."],"Five.":["Cinco."],"Four.":["Catro."],"Three.":["Tres."],"Two.":["Dous."],"One.":["Un."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Unha das cousas m\u00e1is dif\u00edciles de facer en tecnolox\u00eda \u00e9 interromperte a ti mesmo."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["O reici\u00f1o<br>G\u00e1\u00f1ase a vida<br>Sen facer ru\u00eddo."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Benvido ao marabilloso mundo dos bloques\u2026"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulla da neve<\/strong>"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["A peich amatomaa apetecan a wan da pradeira. Vai vostede moi cargadoo pola gloria da mi\u00f1a nai, que est\u00e1 a cousa moi mali\u00f1aaaar, Gayosooooooor"],"Call to Action":["Chamada \u00e1 acci\u00f3n"],"In quoting others, we cite ourselves.":["O citar a outros, cit\u00e1monos a n\u00f3s mesmos."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["O Mont Blanc parece\u2013a\u00ednda, nevado, e calmo."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Nun lugar da Mancha, cuxo nome no quero recordar, non fai  moito tempo que viv\u00eda un fidalgo dos de lanza en estaleiro, adarga antiga, cabalo fraco e galgo corredor."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["L\u00e9vame ao sircoo non podoooor pola gloria da mi\u00f1a nai,  pola gloria da mi\u00f1a nai. Vai vostede moi cargadi\u00f1ooor diodenoo ao ataquerl, l\u00e9vame ao sircoo non che digo trigo por non chamarte Rodrigor. "],"Add":["Engadir"],"Enter address":["Engadir a direcci\u00f3n"],"Link rel":["\u00abrel\u00bb daligaz\u00f3n"],"Attachment page":["P\u00e1xina de adxuntos"],"Write gallery caption\u2026":["Escribe a lenda da galer\u00eda..."],"Clear Media":["Baleirar os medios"],"Start value":["Valor inicial"],"Ordered list settings":["Axustes de listas ordenadas"],"Reverse list numbering":["Lista de numeraci\u00f3n inversa"],"Color":["Cor"],"Align column left":["Ali\u00f1ar a columna \u00e1 esquerda"],"Align column right":["Ali\u00f1ar a columna \u00e1 dereita"],"Align column center":["Ali\u00f1ar a columna ao centro"],"Change column alignment":["Cambiar a ali\u00f1aci\u00f3n da columna"],"Draft":["Borrador"],"Open in new tab":["Abrir nunha nova pestana"],"Title attribute":["Atributo do t\u00edtulo"],"Learn more about embeds":["Aprende m\u00e1is sobre os incrustados"],"Two columns; equal split":["D\u00faas columnas; igual separaci\u00f3n"],"Three columns; equal split":["Tres columnas; igual separaci\u00f3n"],"Three columns; wide center column":["Tres columnas; columna ancha centrada"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["D\u00faas columnas; separaci\u00f3n dun tercio, dous tercios"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["D\u00faas columnas: separaci\u00f3n de dous tercios, un tercio "],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Sube un arquivo de medios ou elixe un da t\u00faa biblioteca de medios."],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Pega unha ligaz\u00f3n ao contido que queiras amosar no teu sitio."],"Create Table":["Crear tabla"],"Insert a table for sharing data.":["Engadir unha tabla para compartir datos."],"Move image forward":["Mover a imaxe cara adiante"],"Move image backward":["Mover a imaxe cara atr\u00e1s"],"Footer section":["Secci\u00f3n do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Header section":["Secci\u00f3n de cabeceira"],"Column settings":["Axustes de columna"],"Post meta settings":["Axustes de meta de entrada"],"Post content settings":["Axustes de contido da entrada"],"Sorting and filtering":["Ordenaci\u00f3n e filtrado"],"Footer":["P\u00e9 de p\u00e1xina"],"There is no poster image currently selected":["Non hai ningunha imaxe de p\u00f3ster seleccionada agora"],"The current poster image url is %s":["A URL da imaxe actual do p\u00f3ster \u00e9 %s"],"Group":["Grupo"],"Crop image to fill entire column":["Recortar imaxe para encher toda a columna"],"Play inline":["Reproducci\u00f3n integrada"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["D\u00e9ixao baleiro se a imaxe \u00e9 soamente decorativa."],"Describe the purpose of the image":["Describe o prop\u00f3sito da imaxe"],"keyboard key\u0004Space":["Espacio"],"keyboard key\u0004Backspace":["Retroceso"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["O contido incrustado dende %s non se pode previsualizar no editor."],"Max number of words in excerpt":["N\u00famero m\u00e1ximo de palabras no extracto"],"Display excerpt":["Amosar extracto"],"Display date":["Amosar data"],"Display author":["Amosar autor"],"Edit RSS URL":["Editar URL do RSS"],"Hide the excerpt on the full content page":["Ocultar o extracto na p\u00e1xina co contido completo"],"The excerpt is visible.":["O extracto \u00e9 visible."],"The excerpt is hidden.":["O extracto est\u00e1 oculto."],"Sorry, this content could not be embedded.":["S\u00edntoo, este contido non se pode incrustar."],"Embed Amazon Kindle content.":["Incrustar contido de Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incrustar contido de Crowdsignal (antes Polldaddy)."],"Focal point picker":["Selector do punto focal"],"- Select -":["- Selecciona -"],"Search":["Buscar"],"Taxonomy":["Taxonom\u00eda"],"Calendar":["Calendario"],"Add label\u2026":["Engadir etiqueta..."],"Button text":["Texto do bot\u00f3n"],"Label text":["Texto da etiqueta"],"Optional placeholder\u2026":["Marcador de posici\u00f3n opcional ..."],"Optional placeholder text":["Texto do marcador de posici\u00f3n opcional"],"Add button text\u2026":["Engadir texto ao bot\u00f3n"],"image %1$d of %2$d in gallery":["imaxe %1$d de %2$d na galer\u00eda"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Contido\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Convertir a ligaz\u00f3n"],"button label\u0004Try again":["Proba de novo"],"This image has an empty alt attribute":["Esta imaxe ten o atributo alt baleiro"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Esta imaxe ten o atributo alt baleiro; o se nome de arquivo \u00e9 %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloque vac\u00edo; comeza a escribir ou escribe unha barra inclinada hacia adiante para elexir un bloque"],"Paragraph block":["Bloque de p\u00e1rrafo"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrastra imaxes, sobe novas ou elixe arquivos desde a t\u00faa biblioteca."],"Stack on mobile":["Apilado en m\u00f3bil"],"button label\u0004Embed":["Incrustar"],"block title\u0004Embed":["Incrustado"],"Link removed.":["Ligaz\u00f3n eliminada."],"button label\u0004Download":["Descarga\t "],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado manter\u00e1 a s\u00faa relaci\u00f3n de aspecto cando o navegador cambie de tama\u00f1o."],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado poder\u00eda non manter a s\u00faa relaci\u00f3n de aspecto cando o navegador cambie de tama\u00f1o."],"Resize for smaller devices":["Cambia o tama\u00f1o para dispositivos m\u00e1is pequenos."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incrustar un v\u00eddeo de WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Incrustar un video de VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Incrustar unha publicaci\u00f3n de Tumblr."],"Embed a TED video.":["Incrustar un v\u00eddeo de TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Incrustar contido de Speaker  Deck."],"Embed SmugMug content.":["Incrustar contido de SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Incrustar contido de Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Incrustar contido de Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incrustar contido de Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incrustar contido de ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Incrustar contido de Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Incrustar contido de Mixcloud."],"Embed Kickstarter content.":["Incrustar contido de Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Incrustar contido de Issuu."],"Embed Imgur content.":["Incrustar contido de Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Incrustar video de Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Incrustar contido de CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incrustar contido de Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["Incrustar video de Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incrustar video de Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Incrustar contido de Flickr."],"Embed Spotify content.":["Incrustar contido de  Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Incrustar contido de SoundCloud."],"Embed an Instagram post.":["Incrustar unha entrada de Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Incrustar unha entrada de Facebook."],"Embed a YouTube video.":["Incrustar un video de YouTube."],"Embed a tweet.":["Incrustar un tweet."],"Embed a WordPress post.":["Incrustar entrada de WordPress."],"editor button\u0004Left to right":["De esquerda a dereita"],"Year":["Ano"],"Day":["D\u00eda"],"Month":["Mes"],"Media area":["\u00c1rea de medios"],"Show media on right":["Mostrar medio na dereita"],"Show media on left":["Mostrar media na esquerda"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["O teu sitio non \u00e9 compatibilidade co bloque \"%s\". Podes deixar intacto este bloque ou borralo do todo."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["O teu sitio non \u00e9 compatibilidade co bloque \"%s\". Podes deixar intacto este bloque, converter o seu contido a un bloque de HTML personalizado ou borralo do todo."],"Cover":["Portada"],"Huge":["Enorme"],"Normal":["Normal"],"Avatar":["Avatar"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Escribir HTML"],"Media settings":["Axustes de medios"],"Overlay":["Superposici\u00f3n"],"Title":["T\u00edtulo"],"Create":["Crear"],"Column count":["Reconto de columnas"],"Row count":["Reconto de filas"],"Poster image":["Imaxe de p\u00f3ster"],"Code is Poetry":["O c\u00f3digo \u00e9 poes\u00eda"],"Alt text (alternative text)":["Texto  alt (texto alternativo)"],"Small":["Pequeno"],"Keep as HTML":["Manter como HTML"],"Edit URL":["Editar URL"],"Muted":["Apagado"],"Auto":["Auto"],"Display avatar":["Mostrar avatar"],"Number of comments":["N\u00famero de comentarios"],"Preload":["Precargar"],"Copy URL":["Copiar URL"],"Playback controls":["Controis de reproduci\u00f3n"],"Autoplay":["Reproduci\u00f3n autom\u00e1tica"],"Loop":["Bucle"],"File":["Ficheiro "],"Write file name\u2026":["Escribe o nome do arquivo\u2026"],"Link to":["Ligaz\u00f3n a"],"Large":["Grande"],"Show download button":["Amosar o bot\u00f3n de descarga"],"Remove image":["Eliminar a imaxe"],"Replace image":["Substitu\u00edr imaxe"],"Enter URL here\u2026":["Introduce a URL aqu\u00ed..."],"Fixed width table cells":["Largo fixo de celas de t\u00e1boa"],"No results found.":["Non se atoparon resultados."],"Height in pixels":["Altura en p\u00edxels"],"Toggle to show a large initial letter.":["Trocar para amosar unha gran letra inicial."],"Showing large initial letter.":["Amosanndo gran letra inicial."],"Page break":["Salto de p\u00e1xina"],"Height":["Altura"],"Thumbnails are not cropped.":["Non se recortan as miniaturas."],"Thumbnails are cropped to align.":["Rec\u00f3rtanse as miniaturas para ali\u00f1alas."],"Width":["Anchura"],"Unlink":["Desfacer a ligaz\u00f3n"],"Link settings":["Axustes da ligaz\u00f3n"],"video":["v\u00eddeo"],"audio":["audio"],"music":["m\u00fasica"],"Edit":["Editar"],"Block has been deleted or is unavailable.":["O bloque borrouse ou non est\u00e1 dispo\u00f1ible."],"Apply":["Aplicar"],"Add text\u2026":["Engade texto\u2026"],"Show hierarchy":["Mostrar xerarqu\u00eda"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Write code\u2026":["Escribe c\u00f3digo\u2026"],"Code":["C\u00f3digo"],"Columns":["Columnas"],"Edit image":["Editar imaxe"],"Fixed background":["Fondo fixo"],"Write title\u2026":["Escribe o t\u00edtulo\u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Enter URL to embed here\u2026":["Engade aqu\u00ed a URL a incrustar\u2026"],"Embedded content from %s":["Contido incrustado dende %s"],"post":["entrada"],"blog":["blog"],"image":["imaxe"],"Classic":["Cl\u00e1sico\t "],"Gallery":["Galeria"],"Crop images":["Recortar imaxes"],"Attachment Page":["P\u00e1xina de anexos"],"Media File":["Ficheiro multimedia"],"None":["Ning\u00fan"],"Heading %d":["Encabezado %d"],"Heading":["Encabezado"],"Preview":["Previsualizar"],"Grid view":["Vista de cuadr\u00edcula"],"Display post date":["Mostrar data da entrada"],"Latest Posts":["\u00daltimas entradas"],"No posts found.":["Non se atoparon artigos."],"List":["Lista"],"Convert to unordered list":["Converter a lista desordenada"],"Convert to ordered list":["Converter a lista ordenada"],"Outdent list item":["Reducir sangr\u00eda ao elemento da lista"],"Indent list item":["Engadir sangr\u00eda ao elemento da lista"],"Read more":["Ler m\u00e1is"],"Drop cap":["Capitalizar"],"Paragraph":["Par\u00e1grafo"],"Write preformatted text\u2026":["Escribe texto  preformateado\u2026"],"Separator":["Separador"],"Shortcode":["Shortcode"],"Write shortcode here\u2026":["Escribe aqu\u00ed o shortcode\u2026"],"Table":["T\u00e1boa "],"Edit table":["Editar t\u00e1boa"],"New Column":["Nova columna"],"Select":["Seleccionar"],"Order by":["Ordenar por "],"Newest to oldest":["De novas a antigas"],"Oldest to newest":["De antigas a novas"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Link":["Ligaz\u00f3n"],"Close":["Pechar"],"URL":["URL"],"(no title)":["(sen t\u00edtulo)"],"Reset":["Restablecer"],"Settings":["Configuraci\u00f3n"],"Tools":["Ferramentas "],"Remove":["Eliminar"],"Show post counts":["Amosa o reconto das entradas"],"Use URL":["Usa a URL"],"Cancel":["Cancelar"],"List view":["Vista de listado"],"Featured image":["Imaxe destacada"],"Display as dropdown":["Amosar como despregable"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Delete row":["Eliminar fila"],"Delete column":["Eliminar columna"],"Convert to regular blocks":["Converter a bloques normais"],"Convert to blocks":["Converter a bloques"],"Upload":["Cargar"],"(Untitled)":["(Sen t\u00edtulo)"],"Save":["Gardar"],"Metadata":["Metadatos"],"Excerpt":["Extracto"],"Comment":["Comentario"],"Authors":["Autores"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}