{"translation-revision-date":"2022-04-04 18:41:58+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 0 || n % 100 >= 11 && n % 100 <= 19) ? 0 : ((n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 1 : 2);","lang":"lv"},"Show %s":["R\u0101d\u012bt %s"],"Hide and reset %s":["Pasl\u0113pt un atiestat\u012bt %s"],"Reset %s":["Atiestat\u012bt %s"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["\u012apa\u0161i liels"],"Size of a UI element\u0004Large":["Liels"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Vid\u0113js"],"Size of a UI element\u0004Small":["Mazs"],"Size of a UI element\u0004None":["Neviens"],"No selection":["Nav atlases"],"Reset all":["Atiestat\u012bt visu"],"Currently selected font size: %s":["Pa\u0161laik izv\u0113l\u0113tais fonta lielums: %s"],"Currently selected: %s":["Pa\u0161laik atlas\u012bts: %s"],"Style":["Stils"],"Points (pt)":["Punkti (pt)"],"Picas (pc)":["Pikas (pc)"],"Inches (in)":["Collas (coll\u0101s)"],"Millimeters (mm)":["Milimetri (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centimetri (cm)"],"x-height of the font (ex)":["fonta x augstums (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Nulles (0) rakstz\u012bmes (ch) platums"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Skata loga liel\u0101k\u0101 dimensija (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Skata loga maz\u0101k\u0101 dimensija (vmin)"],"Percent (%)":["Procenti (%)"],"Highlights":["Izce\u013c"],"Shadows":["\u0112nas"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["Duotone kods: %s"],"Dotted":["Punkt\u0113ts"],"Dashed":["Sv\u012btrots"],"%1$s. There is %2$d event.":["%1$s. Ir %2$d notikums.","%1$s. Ir %2$d notikumi.","%1$s. Ir %2$d notikumi."],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Border color":["Apmales kr\u0101sa"],"Invalid item":["Neder\u012bgs vienums"],"Select unit":["Atlasiet vien\u012bbu"],"Vertical":["Vertik\u0101li"],"Horizontal":["Horizont\u0101li"],"Viewport height (vh)":["Skatlauka augstums (vh)"],"Viewport width (vw)":["Skatlauka platums (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Sal\u012bdzin\u0101jum\u0101 ar saknes fonta lielumu (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Sal\u012bdzin\u0101jum\u0101 ar pamatfonta lielumu (em)"],"Pixels (px)":["Pikse\u013ci (px)"],"Percentage (%)":["Procenti (%)"],"Close search":["Aizv\u0113rt mekl\u0113\u0161anu"],"Search in %s":["Mekl\u0113t iek\u0161 %s"],"Remove color":["No\u0146emt kr\u0101su"],"Color name":["Kr\u0101sas nosaukums"],"Item selected.":["Vienums atlas\u012bts."],"Radial":["Radi\u0101ls"],"Linear":["Line\u0101rs"],"Author":["Autors"],"Media preview":["Multivides priek\u0161skat\u012bjums"],"Coordinated Universal Time":["Koordin\u0113tais univers\u0101lais laiks"],"Reset search":["Atiestat\u012bt mekl\u0113\u0161anu"],"Box Control":["Lodzi\u0146a vad\u012bkla"],"Link Sides":["Savienot saites"],"Unlink Sides":["No\u0146emt saiti"],"Mixed":["Jaukts"],"Right":["Pa labi"],"Left":["Pa kreisi"],"Bottom":["Lej\u0101"],"Top":["Aug\u0161\u0101"],"Alignment Matrix Control":["L\u012bdzin\u0101\u0161anas matricas vad\u012bba"],"Bottom Right":["Apak\u0161\u0101 labaj\u0101 pus\u0113"],"Bottom Center":["Centr\u0113t apak\u0161\u0101"],"Bottom Left":["Apak\u0161\u0101 kreisaj\u0101 pus\u0113"],"Center Right":["Centr\u0113t pa labi"],"Center Center":["Centr\u0113t centr\u0101"],"Center Left":["Centr\u0113t pa kreisi"],"Top Right":["Aug\u0161da\u013c\u0101 labaj\u0101 pus\u0113"],"Top Center":["Centr\u0113t aug\u0161\u0101"],"Top Left":["Aug\u0161da\u013c\u0101 kreisaj\u0101 pus\u0113"],"Type":["Tips"],"Solid":["Vienkr\u0101sains"],"Angle":["Le\u0146\u0137is"],"Next":["N\u0101kamais"],"Previous":["Iepriek\u0161\u0113jais"],"Finish":["Pabeigt"],"Page %1$d of %2$d":["%1$d. lapa no %2$d"],"Guide controls":["Ce\u013cve\u017ea vad\u012bklas"],"Remove Control Point":["No\u0146emt vad\u012bbas punktu"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Izmantojiet tastat\u016bras tausti\u0146u pa kreisi vai pa labi, vai velciet ar peli un atlaidiet, lai main\u012btu kr\u0101su p\u0101rejas poz\u012bciju. Nospiediet pogu, lai main\u012btu kr\u0101su vai no\u0146emtu vad\u012bbas punktu."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Kr\u0101su p\u0101rejas vad\u012bbas punkts novietots %1$s%% poz\u012bcij\u0101 ar kr\u0101su kodu %2$s."],"Gradient: %s":["Kr\u0101su p\u0101reja: %s"],"Gradient code: %s":["Kr\u0101su p\u0101rejas kods: %s"],"Custom":["Nestandarta"],"Separate with commas or the Enter key.":["Atdaliet ar komatu vai spie\u017eot tausti\u0146u Enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Atdaliet ar komatu, atstarp\u0113m vai spie\u017eot tausti\u0146u Enter."],"Back":["Atpaka\u013c"],"Default":["Noklus\u0113juma"],"Search":["Mekl\u0113t"],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"(opens in a new tab)":["(atveras jaun\u0101 log\u0101)"],"Minutes":["Min\u016btes"],"Hours":["Stundas"],"Time":["Laiks"],"Year":["Gads"],"Day":["Diena"],"December":["decembris"],"November":["novembris"],"October":["oktobris"],"September":["septembris"],"August":["augusts"],"July":["j\u016blijs"],"June":["j\u016bnijs"],"May":["maijs"],"April":["apr\u012blis"],"March":["marts"],"February":["febru\u0101ris"],"January":["janv\u0101ris"],"Month":["M\u0113nesis"],"Date":["Datums"],"Go to the first (Home) or last (End) day of a week.":["Dodieties uz ned\u0113\u013cas pirmo (s\u0101kuma) vai p\u0113d\u0113jo (beigu) dienu."],"Home\/End":["Home\/End"],"Home and End":["Home un End"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Virz\u012bties par vienu m\u0113nesi atpaka\u013c (PgUp) vai uz priek\u0161u (PgDn)."],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Page Up un Page Down"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Virz\u012bties par vienu ned\u0113\u013cu atpaka\u013c (uz aug\u0161u) vai uz priek\u0161u (uz leju)."],"Up and Down Arrows":["Bulti\u0146as uz aug\u0161u un uz leju"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Virz\u012bties par dienu atpaka\u013c (pa kreisi) vai uz priek\u0161u (pa labi)."],"Left and Right Arrows":["Kreisais un labais virziena tausti\u0146\u0161"],"Select the date in focus.":["Izv\u0113lieties fokusa datumu."],"Navigating with a keyboard":["P\u0101rl\u016bko ar tastat\u016bru"],"Click the desired day to select it.":["Klik\u0161\u0137iniet uz v\u0113lam\u0101s dienas, lai to izv\u0113l\u0113tos."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Klik\u0161\u0137iniet uz bulti\u0146\u0101m pa labi vai pa kreisi, lai atlas\u012btu citus aizg\u0101ju\u0161os vai n\u0101kamos m\u0113ne\u0161us."],"Click to Select":["Klik\u0161\u0137iniet lai atlas\u012btu"],"Calendar Help":["Kalend\u0101ra pal\u012bdz\u012bba"],"Close dialog":["Aizv\u0113rt dialoglodzi\u0146u"],"No results found.":["Nekas netika atrasts."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s no %3$s)"],"Remove item":["No\u0146emt vienumu"],"Color code: %s":["Kr\u0101sas kods: %s"],"OK":["Labi"],"Add item":["Pievienot vienumu"],"Custom Size":["Piel\u0101gots izm\u0113rs"],"Copy":["Kop\u0113t"],"%d result found.":["Atrasts %d rezult\u0101ts.","Atrasti %d rezult\u0101ti.","Atrasts %d rezult\u0101tu."],"Copied!":["Tika nokop\u0113ts!"],"Reset":["Atiestat\u012bt"],"Dismiss this notice":["Noraid\u012bt \u0161o pazi\u0146ojumu"],"Item removed.":["Vienums no\u0146emts."],"Item added.":["Vienums pievienots."],"Drop files to upload":["Ievelciet failus, lai aug\u0161upiel\u0101d\u0113tu"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"No results.":["Rezult\u0101tu nav."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Atrasts %d rezult\u0101ts, izmantojiet virziena tausti\u0146us uz aug\u0161u un leju, lai p\u0101rl\u016bkotu.","Atrasti %d rezult\u0101ti, izmantojiet virziena tausti\u0146us uz aug\u0161u un leju, lai p\u0101rl\u016bkotu.","Atrasti %d rezult\u0101ti, izmantojiet virziena tausti\u0146us uz aug\u0161u un leju, lai p\u0101rl\u016bkotu."],"Close":["Aizv\u0113rt"],"Number of items":["Vienumu skaits"],"All":["Visi"],"Category":["Kategorija"],"Z \u2192 A":["\u017d \t A"],"A \u2192 Z":["A \t \u017d"],"Oldest to newest":["No vec\u0101k\u0101s l\u012bdz jaun\u0101kajai"],"Newest to oldest":["No jaun\u0101k\u0101s l\u012bdz vec\u0101kajai"],"Order by":["K\u0101rtot p\u0113c"],"Font size":["Fonta izm\u0113rs"],"Size":["Izm\u0113rs"],"Categories":["Kategorijas"],"Cancel":["Atcelt"],"Clear":["Not\u012br\u012bt"],"Custom color picker.":["Piel\u0101gota kr\u0101su palete"],"Color: %s":["Kr\u0101sa: %s"]}},"comment":{"reference":"build\/components\/index.js"}}