{"translation-revision-date":"2022-05-17 02:56:57+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Close navigation menu sidebar":["\u00cenchide bara lateral\u0103 a meniului de navigare"],"Navigation Menu is empty.":["Meniul de navigare este gol."],"There are no Navigation Menus.":["Nu exist\u0103 niciun meniu de navigare."],"Search for blocks":["Caut\u0103 blocuri"],"Browse styles":["R\u0103sfoie\u0219te stilurile"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Descarc\u0103-\u021bi tema cu \u0219abloane \u0219i stiluri actualizate."],"Show text instead of icons on buttons":["Arat\u0103 text \u00een loc de iconuri pentru butoane"],"The editor is unable to find a block template for the homepage.":["Editorul nu poate g\u0103si un \u0219ablon de blocuri pentru prima pagin\u0103."],"Back to dashboard":["\u00cenapoi la Panou control"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Modulul \u201e%s\u201d a \u00eent\u00e2mpinat o eroare \u0219i nu poate fi randat."],"Choose a different style combination for the theme styles":["Alege o combina\u021bie de stil diferit\u0103 pentru stilurile temei"],"Mosaic view selected":["Ai selectat vizualizarea ca mozaic"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/"],"site exporter menu item\u0004Export":["Export\u0103"],"\"%s\" deleted.":["Am \u0219ters \u201e%s\u201d."],"Close block inserter":["\u00cenchide dispozitivul de inserare blocuri"],"Restore to default state":["Restaureaz\u0103 la starea implicit\u0103"],"Delete":["\u0218terge"],"Entity reverted.":["Am revenit la entitate."],"Entity renamed.":["Am redenumit entitatea."],"Now displaying: %s":["Acum afi\u0219ez: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s - WordPress"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"Restore template to default state":["Restaureaz\u0103 \u0219ablonul la starea implicit\u0103"],"An error occurred while creating the site export.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii exportului site-ului."],"%s - Content":["%s - con\u021binut"],"%s - Header":["%s - antet"],"Added by":["Ad\u0103ugat de"],"No %s found.":["Nu am g\u0103sit %s."],"This template has been customized":["Acest \u0219ablon a fost personalizat"],"Actions":["Ac\u021biuni"],"An error occurred while reverting the entity.":["A ap\u0103rut o eroare c\u00e2nd am revenit la entitate."],"Rename":["Redenume\u0219te"],"An error occurred while renaming the entity.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul redenumirii entit\u0103\u021bii."],"An error occurred while creating the template part.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii p\u0103r\u021bii de \u0219ablon."],"Title is not defined.":["Titlul nu este definit."],"An error occurred while creating the template.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul cre\u0103rii \u0219ablonului."],"Select palette type":["Selecteaz\u0103 tipul de palet\u0103"],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Nu ai gradien\u021bi implici\u021bi! Adaug\u0103 c\u00e2\u021biva gradien\u021bi pentru a-\u021bi crea propria palet\u0103 de culori."],"Add custom colors":["Adaug\u0103 culori personalizate"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Administreaz\u0103 fonturile \u0219i tipograficele utilizate pentru leg\u0103turi."],"Manage the fonts used on the site.":["Administreaz\u0103 fonturile utilizate pe site."],"Manage the typography settings for different elements.":["Administreaz\u0103 set\u0103rile pentru tipograficele diferitelor elemente."],"Aa":["Aa"],"An error occurred while deleting the template.":["A ap\u0103rut o eroare \u00een timpul \u0219tergerii \u0219ablonului."],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizat\u0103"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Implicit\u0103"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tem\u0103"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Iat\u0103 un ghid detaliat pentru a afla cum s\u0103 profi\u021bi la maximum de ele."],"New to block themes and styling your site? ":["E\u0219ti novice \u00een folosirea blocurilor \u0219i crearea de site-uri? "],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Po\u021bi ajusta blocurile pentru a asigura o experien\u021b\u0103 coerent\u0103 pe site - ad\u0103ug\u0103 culorile tale unice unui bloc Buton pentru marc\u0103 sau ajusteaz\u0103 blocul Subtitlu la dimensiunea preferat\u0103."],"Personalize blocks":["Personalizeaz\u0103 blocurile"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Po\u021bi s\u0103 personalizezi site-ul c\u00e2t de mult dore\u0219ti, cu diferite culori, tipografice \u0219i aranjamente. Sau, dac\u0103 preferi, las\u0103 tema s\u0103 se ocupe de asta!"],"Set the design":["Stabile\u0219te designul"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Ajusteaz\u0103-\u021bi site-ul sau ofer\u0103-i un aspect complet nou! Fii creativ \u2013 ce zici de o palet\u0103 nou\u0103 de culori pentru butoane sau de un font nou? Vezi ce po\u021bi face."],"Welcome to Styles":["Bun venit la Stiluri"],"Welcome to styles":["Bun venit la stiluri"],"styles":["stiluri"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["D\u0103 clic pe <StylesIconImage \/> pentru a \u00eencepe s\u0103 proiectezi blocurile \u0219i alege tipograficele, aranjamentul \u0219i culorile."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Proiecteaz\u0103 totul folosind blocuri pe site - de la antet p\u00e2n\u0103 la subsol."],"Edit your site":["Editeaz\u0103-\u021bi site-ul"],"Get Started":["\u00cencepe"],"Welcome to the site editor":["Bine ai venit la editorul de site-uri"],"Navigation Menus":["Meniuri de navigare"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 dreapta \u0219i st\u00e2nga pentru a redimensiona p\u00e2nza."],"Drag to resize":["Trage pentru a redimensiona"],"Open list view":["Deschide vizualizarea listei"],"Editor (beta)":["Editor (beta)"],"More Global Styles Actions":["Mai multe ac\u021biuni pentru stiluri globale"],"Set the default color used for links across the site.":["Seteaz\u0103 culoarea implicit\u0103 pentru leg\u0103turile folosite pe site."],"Set the default color used for text across the site.":["Seteaz\u0103 culoarea implicit\u0103 pentru textul folosit pe site."],"Set a background color or gradient for the whole site.":["Seteaz\u0103 culoarea de fundal sau gradientul pentru \u00eentregul site."],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletele de culori sunt folosite pentru a oferi op\u021biuni implicite de culori pentru blocuri \u0219i diverse instrumente de design. Aici po\u021bi edita culorile \u00eempreun\u0103 cu etichetele lor."],"Elements":["Elemente"],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Administreaz\u0103 paletele de culori \u0219i culoarea implicit\u0103 pentru diverse elemente globale folosite pe site."],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalizeaz\u0103 aspectul unor blocuri specifice \u0219i aspectul pe \u00eentregul site."],"Browse all %s":["R\u0103sfoie\u0219te toate %s"],"Areas":["Zone"],"general":["generale"],"Beta":["Beta"],"%d color":["O culoare","%d culori","%d de culori"],"Palette":["Palet\u0103"],"Navigate to the previous view":["Navigheaz\u0103 la vizualizarea anterioar\u0103"],"Block spacing":["Spa\u021biu \u00eentre blocuri"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalizezi aspectul unor blocuri specifice pe \u00eentregul site."],"Colors":["Culori"],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Ai \u00eencercat s\u0103 editezi un element care nu exist\u0103. Poate a fost \u0219ters?"],"Show or hide the block settings sidebar.":["Arat\u0103 sau ascunde bara lateral\u0103 cu set\u0103ri blocuri."],"Template not found":["\u0218ablonul nu a fost g\u0103sit"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Personalizeaz\u0103 cum interac\u021bionezi cu blocurile \u00een biblioteca de blocuri \u0219i p\u00e2nza de editare."],"Block interactions":["Interac\u021biuni cu blocuri"],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Personalizeaz\u0103 op\u021biunile legate de interfa\u021ba editorului de blocuri \u0219i a fluxul de editare."],"Radius":["Raz\u0103"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["D\u0103-i \u0219ablonului un nume care s\u0103 indice scopul lui, de exemplu \u201eL\u0103\u021bime complet\u0103\u201d."],"Margin":["Margine"],"Duotone":["Duotone"],"Layout":["Aranjament"],"Border":["Chenar"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Comut\u0103 la dispozitivul de inserare blocuri"],"Clear customizations":["\u0218terge personaliz\u0103rile"],"Template revert failed. Please reload.":["Revenirea la \u0219ablon a e\u0219uat. Te rog re\u00eencarc\u0103."],"Template reverted.":["Ai revenit la \u0219ablon."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["Editorul a \u00eent\u00e2mpinat o eroare nea\u0219teptat\u0103. Te rog \u00eencarc\u0103 din nou."],"This template is not revertable.":["Nu po\u021bi s\u0103 revii la acest \u0219ablon."],"Area":["Zon\u0103"],"Close List View Sidebar":["\u00cenchide bara lateral\u0103 cu vizualizarea ca list\u0103"],"List View":["Vizualizare ca list\u0103"],"Create a template part":["Creeaz\u0103 o parte de \u0219ablon"],"Template part created.":["Am creat partea de \u0219ablon."],"Close settings sidebar":["\u00cenchide bara lateral\u0103 cu set\u0103ri"],"Template (selected)":["\u0218ablon (selectat)"],"footers":["subsoluri"],"headers":["anteturi"],"Editing %s: ":["Editare %s:"],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Nu ai culori implicite! Adaug\u0103 c\u00e2teva culori pentru a-\u021bi crea propria palet\u0103 de culori."],"Make template part":["Creeaz\u0103 o parte de \u0219ablon"],"Detach blocks from template part":["Deta\u0219eaz\u0103 blocurile din partea de \u0219ablon"],"Navigation Sidebar":["Bar\u0103 lateral\u0103 pentru navigare"],"Dashboard":["Panou control"],"Show %s details":["Arat\u0103 detalii pentru %s"],"Highlights the current block and fades other content.":["Eviden\u021biaz\u0103 blocul curent \u0219i estompeaz\u0103 cel\u0103lalt con\u021binut."],"Appearance":["Aspect"],"Contain text cursor inside block":["Con\u021bine cursorul pentru text \u00een interiorul blocului"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Ajut\u0103 cititoarele de ecrane prin oprirea cursorului text la p\u0103r\u0103sirea blocurilor."],"Preferences":["Preferin\u021be"],"Drawer":["Desenator"],"Edit %s":["Editeaz\u0103 %s"],"Reset to defaults":["Reseteaz\u0103 la valorile implicite"],"Toggle navigation":["Comut\u0103 navigarea"],"Show more settings":["Arat\u0103 Mai multe set\u0103ri"],"Hide more settings":["Ascunde Mai multe set\u0103ri"],"Close global styles sidebar":["\u00cenchide bara lateral\u0103 cu stiluri globale"],"Show button text labels":["Arat\u0103 etichetele pentru text butoane"],"Details":["Detalii"],"Site Icon":["Icon site"],"Open the block list view.":["Deschide vizualizarea listei de blocuri."],"Name":["Nume"],"Padding":["Distan\u021bare"],"Text":["Text"],"templates":["\u0219abloane"],"Open save panel":["Deschide panoul de salvare"],"Block Library":["Bibliotec\u0103 Blocuri"],"Typography":["Tipografice"],"Content":["Con\u021binut"],"Header":["Antet"],"Site":["Site"],"Solid":["Dens"],"Edit Page Template":["Editeaz\u0103 \u0219ablonul de pagini"],"Loading\u2026":["\u00cencarc..."],"Theme":["Tem\u0103"],"Background":["Fundal"],"Help":["Ajutor"],"Welcome Guide":["Ghid de bun venit"],"Template Parts":["P\u0103r\u021bi de \u0219ablon"],"Navigation":["Navigare"],"Template":["\u0218ablon"],"All content copied.":["A fost copiat tot con\u021binutul."],"Gradient":["Gradient"],"Dimensions":["Dimensiuni"],"Templates":["\u0218abloane"],"Add":["Adaug\u0103"],"Display these keyboard shortcuts.":["Afi\u0219eaz\u0103 aceste scurt\u0103turi pentru tastatur\u0103."],"Custom":["Personalizat"],"Links":["Leg\u0103turi"],"Footer":["Subsol"],"sidebars":["bare laterale"],"Spotlight mode deactivated":["Modul centrat pe bloc este dezactivat"],"Spotlight mode activated":["Modul centrat pe bloc este activat"],"Top toolbar deactivated":["Bara de unelte de sus este dezactivat\u0103"],"Top toolbar activated":["Bara de unelte de sus este activat\u0103"],"Back":["\u00cenapoi"],"Default":["Implicit"],"Search":["Caut\u0103"],"Block (selected)":["Bloc (selectat)"],"Top toolbar":["Bara de unelte de sus"],"Start writing with text or HTML":["\u00cencepe s\u0103 scrii text sau HTML"],"Type text or HTML":["Tasteaz\u0103 text sau HTML"],"noun\u0004View":["Vizualizare"],"Styles":["Stiluri"],"General":["Generale"],"Focus on one block at a time":["Te concentrezi numai pe un bloc la un moment dat"],"Access all block and document tools in a single place":["Accesezi toate instrumentele pentru blocuri \u0219i documente dintr-un singur loc"],"Options":["Op\u021biuni"],"(opens in a new tab)":["(se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"Exit code editor":["Ie\u0219i din editorul de cod"],"Editing code":["Editez codul"],"Forward-slash":["Bar\u0103 \u00eenclinat\u0103 dreapta"],"Title":["Titlu"],"Create":["Creeaz\u0103"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Schimb\u0103 tipul de bloc dup\u0103 ad\u0103ugarea unui paragraf nou."],"Spotlight mode":["Mod centrat pe bloc"],"Block shortcuts":["Scurt\u0103turi bloc"],"Selection shortcuts":["Scurt\u0103turi selec\u021bie"],"Switch between visual editor and code editor.":["Comut\u0103 \u00eentre editorul vizual \u0219i editorul de cod."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navigheaz\u0103 la partea anterioar\u0103 a editorului."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navigheaz\u0103 la partea urm\u0103toare a editorului."],"Redo your last undo.":["Ref\u0103 ultima ta anulare."],"Undo your last changes.":["Revino la ultimele modific\u0103ri."],"Save your changes.":["Salveaz\u0103-\u021bi modific\u0103rile."],"Global shortcuts":["Scurt\u0103turi globale"],"Remove a link.":["\u00cenl\u0103tur\u0103 o leg\u0103tur\u0103."],"Convert the selected text into a link.":["Converte\u0219te textul selectat \u00eentr-o leg\u0103tur\u0103."],"Underline the selected text.":["Subliniaz\u0103 textul selectat."],"Make the selected text italic.":["F\u0103 textul selectat cursiv."],"Make the selected text bold.":["F\u0103 textul selectat aldin."],"Text formatting":["Formatare text"],"Keyboard shortcuts":["Scurt\u0103turi tastatur\u0103"],"Learn more":["Afl\u0103 mai multe"],"Pin to toolbar":["Fixeaz\u0103 \u00een bara de unelte"],"Unpin from toolbar":["Anuleaz\u0103 fixarea \u00een bara de unelte"],"Block settings closed":["Set\u0103ri bloc \u00eenchise"],"Close plugin":["\u00cenchide modulul"],"Visual editor selected":["Editor vizual selectat"],"Plugins":["Module"],"%d result found.":["Am g\u0103sit un rezultat.","Am g\u0103sit %d rezultate.","Am g\u0103sit %d de rezultate."],"Blocks":["Blocuri"],"Copy Error":["Eroare la copiere"],"Attempt Recovery":["\u00cencearc\u0103 recuperarea"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Editorul a g\u0103sit o eroare nea\u0219teptat\u0103."],"Undo":["Revenire"],"Redo":["Refacere"],"More options":["Mai multe op\u021biuni"],"Copy all content":["Copiaz\u0103 tot con\u021binutul"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Set\u0103rile suplimentare sunt disponibile acum \u00een bara lateral\u0103 pentru set\u0103ri a blocului Editor"],"Block":["Bloc","%d blocuri","%d de blocuri"],"Tools":["Unelte"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de cod"],"Visual editor":["Editor vizual"],"Settings":["Set\u0103ri"],"Close":["\u00cenchide"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Publish":["Public\u0103"],"Save":["Salveaz\u0103"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}