{"translation-revision-date":"2022-05-18 11:41:33+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sq_AL"},"All options reset":["Krejt mund\u00ebsit\u00eb u rikthyen te parazgjedhjet"],"All options are currently hidden":["Krejt mund\u00ebsit\u00eb aktualisht jan\u00eb t\u00eb fshehura"],"%s is now visible":["%s tani \u00ebsht\u00eb e dukshme"],"%s hidden and reset to default":["%s u fsheh dhe rikthye te parazgjedhjet"],"%s reset to default":["%s u rikthye te parazgjedhjet"],"Bottom border":["An\u00eb e poshtme"],"Right border":["An\u00eb djathtas"],"Left border":["An\u00eb majtas"],"Top border":["An\u00eb e sip\u00ebrme"],"Reset to default":["Riktheji te parazgjedhjet"],"Close border color":["Mbyll ngjyr\u00eb an\u00ebsh"],"Border color picker.":["Zgjedh\u00ebs ngjyre an\u00ebsh."],"Border color and style picker.":["Zgjedh\u00ebs ngjyre an\u00ebsh dhe stili."],"Link sides":["Lidh An\u00eb"],"Unlink sides":["Hiq Lidhje An\u00ebsh"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Zgjedh\u00ebs ngjyrash vetjake. Ngjyra e p\u00ebrzgjedhur tani quhet \u201c%1$s\u201d dhe ka nj\u00eb vler\u00eb \u201c%2$s\u201d."],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Mund\u00ebsi p\u00ebr %s"],"Search %s":["K\u00ebrko p\u00ebr %s"],"Set custom size":["Caktoni madh\u00ebsi vetjake"],"Use size preset":["P\u00ebrdor paracaktim madh\u00ebsie"],"Reset colors":["Riktheji ngjyrat te parazgjedhjet"],"Reset gradient":["Zeroje gradientin"],"Remove all colors":["Hiqi krejt ngjyrat"],"Remove all gradients":["Hiqi krejt gradient\u00ebt"],"Edit colors":["P\u00ebrpunoni ngjyra"],"Edit gradients":["P\u00ebrpunoni gradient\u00eb"],"Color options":["Mund\u00ebsi ngjyrash"],"Gradient options":["Mund\u00ebsi gradient\u00ebsh"],"Add color":["Shtoni ngjyr\u00eb"],"Add gradient":["Shtoni gradient"],"Done":["U b\u00eb"],"Gradient name":["Em\u00ebr gradienti"],"Color %s ":["Ngjyr\u00eb %s "],"Color format":["Format ngjyre"],"Hex color":["Ngjyr\u00eb n\u00eb kod gjasht\u00ebmb\u00ebdhjet\u00ebsh"],"Show %s":["Shfaq %s"],"Hide and reset %s":["Fshihe dhe riktheje %s te parazgjedhjet"],"Reset %s":["Riktheje %s te parazgjedhjet"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Shum\u00eb i Madh"],"Size of a UI element\u0004Large":["I madh"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Mesatar"],"Size of a UI element\u0004Small":["I vog\u00ebl"],"Size of a UI element\u0004None":["Asnj\u00eb"],"No selection":["Pa p\u00ebrzgjedhje"],"Reset all":["Riktheji krejt te parazgjedhjet"],"Currently selected font size: %s":["Madh\u00ebsi e tanishme shkronjash e p\u00ebrzgjedhur: %s"],"Currently selected: %s":["P\u00ebrzgjedhur aktualisht: %s"],"Style":["Stil"],"Points (pt)":["Pik\u00eb (pt)"],"Picas (pc)":["Pikas (pc)"],"Inches (in)":["In\u00e7 (in)"],"Millimeters (mm)":["Milimetra (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centimetra (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-height e shkronjave (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Gjer\u00ebsia e shenj\u00ebs zero (0) (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["P\u00ebrmasa m\u00eb e madhe e pjes\u00ebs funksionale t\u00eb ekranit (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["P\u00ebrmasa m\u00eb e vog\u00ebl e pjes\u00ebs funksionale t\u00eb ekranit (vmin)"],"Percent (%)":["P\u00ebrqind (%)"],"Highlights":["N\u00eb pah"],"Shadows":["Hije"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["Kod duotone: %s"],"Dotted":["Me pika"],"Dashed":["Me vija"],"%1$s. There is %2$d event.":["%1$s. Ka %2$d veprimtari.","%1$s. Ka %2$d veprimtari."],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Border color":["Ngjyr\u00eb ane"],"Invalid item":["Objekt i pavlefsh\u00ebm"],"Select unit":["P\u00ebrzgjidhni nj\u00ebsi"],"Vertical":["Vertikalisht"],"Horizontal":["Horizontalisht"],"Viewport height (vh)":["Lart\u00ebsi skene pamjeje (vh)"],"Viewport width (vw)":["Gjer\u00ebsi skene pamjeje (vh)"],"Relative to root font size (rem)":["Relative ndaj madh\u00ebsis\u00eb s\u00eb shkronjave rr\u00ebnj\u00eb (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relative ndaj madh\u00ebsis\u00eb s\u00eb shkronjave m\u00ebm\u00eb (em)"],"Pixels (px)":["Piksela (px)"],"Percentage (%)":["P\u00ebrqindje (%)"],"Close search":["Mbylle k\u00ebrkimin"],"Search in %s":["K\u00ebrko te %s"],"Remove color":["Hiqe ngjyr\u00ebn"],"Color name":["Em\u00ebr ngjyre"],"Item selected.":["Objekti u p\u00ebrzgjodh."],"Radial":["Radiale"],"Linear":["Lineare"],"Author":["Autor"],"Media preview":["Paraparje e medias"],"Coordinated Universal Time":["Koh\u00eb Universale e Bashk\u00ebrenduar"],"Reset search":["Riktheje k\u00ebrkimin te parazgjedhjet"],"Box Control":["Kontroll Kutie"],"Link Sides":["Lidh An\u00eb"],"Unlink Sides":["Hiq Lidhje An\u00ebsh"],"Mixed":["T\u00eb p\u00ebrziera"],"Right":["Djathtas"],"Left":["Majtas"],"Bottom":["N\u00eb Fund"],"Top":["N\u00eb Krye"],"Alignment Matrix Control":["Kontroll Drejtimi Matrice"],"Bottom Right":["Djathtas Posht\u00eb"],"Bottom Center":["N\u00eb Qend\u00ebr Posht\u00eb"],"Bottom Left":["Majtas Posht\u00eb"],"Center Right":["N\u00eb Qend\u00ebr Djathtas"],"Center Center":["N\u00eb Qend\u00ebr Qend\u00ebr"],"Center Left":["N\u00eb Qend\u00ebr Majtas"],"Top Right":["Djathtas Sip\u00ebr"],"Top Center":["N\u00eb Qend\u00ebr Sip\u00ebr"],"Top Left":["Majtas Sip\u00ebr"],"Type":["Lloj"],"Solid":["Solid"],"Angle":["K\u00ebnd"],"Next":["Pasuesi"],"Previous":["I m\u00ebparshmi"],"Finish":["P\u00ebrfundoje"],"Page %1$d of %2$d":["Faqja %1$d nga %2$d"],"Guide controls":["Kontrolle udh\u00ebrr\u00ebfyesi"],"Remove Control Point":["Hiq Pik\u00eb Kontrolli"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Q\u00eb t\u00eb ndryshoni pozicion gradienti, p\u00ebrdorni tastet shigjet\u00eb majtas ose djathtas se teknik\u00ebn \u201cmerr dhe v\u00ebr\u201d me miun. Q\u00eb t\u00eb ndryshoni ngjyr\u00ebn ose hiqni pik\u00ebn e kontrollit, shtypni butonin."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Pik\u00eb kontrolli gradienti n\u00eb pozicionin %1$s%% me kod ngjyre %2$s."],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Kod gradienti: %s"],"Custom":["Vetjake"],"Separate with commas or the Enter key.":["Ndajini me presje ose me tastin Enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Ndajini me presje, hap\u00ebsira, ose me tastin Enter."],"Back":["Mbrapsht"],"Default":["Parazgjedhje"],"Search":["K\u00ebrko"],"keyboard button\u0004Enter":["Tasti Enter"],"(opens in a new tab)":["(hapet n\u00eb dritare t\u00eb re)"],"Minutes":["Minuta"],"Hours":["Or\u00eb"],"Time":["Koh\u00eb"],"Year":["Vit"],"Day":["Dit\u00eb"],"December":["Dhjetor"],"November":["N\u00ebntor"],"October":["Tetor"],"September":["Shtator"],"August":["Gusht"],"July":["Korrik"],"June":["Qershor"],"May":["Maj"],"April":["Prill"],"March":["Mars"],"February":["Shkurt"],"January":["Janar"],"Month":["Muaj"],"Date":["Dat\u00eb"],"Go to the first (Home) or last (End) day of a week.":["Kaloni te dita e par\u00eb (tasti Home) ose e fundit (tasti End) e jav\u00ebs."],"Home\/End":["Tastet Home\/End"],"Home and End":["Tastet Home dhe End"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["L\u00ebvizni mbrapa (tasti PgUp) ose p\u00ebrpara (tasti PgDn) me nj\u00eb muaj."],"PgUp\/PgDn":["Tastet PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Tastet Page Up dhe Page Down"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["L\u00ebvizni mbrapa (tasti Up) ose p\u00ebrpara (tasti Down) me nj\u00eb jav\u00eb."],"Up and Down Arrows":["Tastet shigjet\u00eb Sip\u00ebr dhe Posht\u00eb"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["L\u00ebvizni mbrapa (tasti shigjet\u00eb majtas) dhe p\u00ebrpara (tasti shigjet\u00eb djathtas) me nj\u00eb dit\u00eb."],"Left and Right Arrows":["Tastet shigjet\u00eb Majtas dhe Djathtas"],"Select the date in focus.":["P\u00ebrzgjidh dat\u00ebn q\u00eb ka fokusin."],"Navigating with a keyboard":["L\u00ebvizje me tastier\u00eb"],"Click the desired day to select it.":["Klikoni dit\u00ebn e d\u00ebshiruar q\u00eb t\u00eb p\u00ebrzgjidhet."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Klikoni mbi shigjetat djathtas dhe majtas p\u00ebr t\u00eb p\u00ebrzgjedhur muaj t\u00eb tjer\u00eb n\u00eb t\u00eb kaluar\u00ebn apo t\u00eb ardhmen."],"Click to Select":["Klikoni q\u00eb t\u00eb P\u00ebrzgjidhet"],"Calendar Help":["Ndihm\u00eb p\u00ebr Kalendarin"],"Close dialog":["Mbylleni dialogun"],"No results found.":["S\u2019u gjet\u00ebn p\u00ebrfundime."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s nga %3$s)"],"Remove item":["Hiqe elementin"],"Color code: %s":["Kod ngjyre: %s"],"OK":["OK"],"Add item":["Shtoni element"],"Custom Size":["Madh\u00ebsi Vetjake"],"Copy":["Kopjoje"],"%d result found.":["U gjet %d p\u00ebrfundim.","U gjet\u00ebn %d p\u00ebrfundime."],"Copied!":["U kopjua!"],"Reset":["Ricaktoje"],"Dismiss this notice":["Shp\u00ebrfille k\u00ebt\u00eb sh\u00ebnim"],"Item removed.":["Objekti u hoq."],"Item added.":["Objekti u shtua."],"Drop files to upload":["Hidhni k\u00ebtu kartela p\u00ebr ngarkim"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"No results.":["S\u2019ka p\u00ebrfundime."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["U gjet %d p\u00ebrfundim, p\u00ebr l\u00ebvizje p\u00ebrdorni tastet Shigjet\u00eb sip\u00ebr dhe posht\u00eb.","U gjet\u00ebn %d p\u00ebrfundime, p\u00ebr l\u00ebvizje p\u00ebrdorni tastet Shigjet\u00eb sip\u00ebr dhe posht\u00eb."],"Close":["Mbylle"],"Number of items":["Num\u00ebr artikujsh"],"All":["Krejt"],"Category":["Kategori"],"Z \u2192 A":["Z-A"],"A \u2192 Z":["Z-A"],"Oldest to newest":["Nga m\u00eb i vjetri te m\u00eb i riu"],"Newest to oldest":["Nga m\u00eb i riu te m\u00eb i vjetri"],"Order by":["Renditi sipas"],"Font size":["Madh\u00ebsi shkronjash"],"Size":["Madh\u00ebsi"],"Categories":["Kategori"],"Cancel":["Anuloje"],"Clear":["Fshije"],"Custom color picker.":["Zgjedh\u00ebs ngjyrash vetjake."],"Color: %s":["Ngjyr\u00eb: %s"]}},"comment":{"reference":"build\/components\/index.js"}}