{"translation-revision-date":"2022-05-12 07:02:17+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Remove color":["Odstranit barvu"],"Color name":["Jm\u00e9no barvy"],"Item selected.":["Polo\u017eka byla vybr\u00e1na."],"Radial":["Paprskovit\u00fd"],"Linear":["Line\u00e1rn\u00ed"],"Media preview":["N\u00e1hled m\u00e9dia"],"Coordinated Universal Time":["Koordinovan\u00fd sv\u011btov\u00fd \u010das"],"Author":["Autor"],"Reset search":["Resetovat vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed"],"Box Control":["Ovl\u00e1d\u00e1n\u00ed boxu"],"Link Sides":["Propojit strany"],"Unlink Sides":["Odpojit strany"],"Mixed":["Sm\u00ed\u0161en\u00fd"],"Bottom":["Dol\u016f"],"Top":["Nahoru"],"Right":["Doprava"],"Left":["Doleva"],"Alignment Matrix Control":["Maticov\u00e9 \u0159\u00edzen\u00ed zarovn\u00e1n\u00ed"],"Bottom Center":["Dole uprost\u0159ed"],"Center Right":["Uprost\u0159ed vpravo"],"Center Center":["Uprost\u0159ed"],"Center Left":["Uprost\u0159ed vlevo"],"Top Center":["Naho\u0159e uprost\u0159ed"],"Bottom Right":["Vpravo dole"],"Bottom Left":["Vlevo dole"],"Top Right":["Vpravo naho\u0159e"],"Top Left":["Vlevo naho\u0159e"],"Type":["Typ"],"Solid":["Pln\u00fd"],"Finish":["Dokon\u010dit"],"Guide controls":["Ovl\u00e1d\u00e1n\u00ed pr\u016fvodce"],"Remove Control Point":["Odstranit kontroln\u00ed bod"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Pomoc\u00ed tla\u010d\u00edtek se \u0161ipkami doleva nebo doprava nebo my\u0161\u00ed m\u016f\u017eete zm\u011bnit polohu gradientu. Stisknut\u00edm tla\u010d\u00edtka zm\u011bn\u00edte barvu nebo odstran\u00edte kontroln\u00ed bod."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Kontroln\u00ed bod s p\u0159echodem na pozici %1$s s barevn\u00fdm k\u00f3dem %2$s."],"Previous":["P\u0159edchoz\u00ed"],"Next":["Dal\u0161\u00ed"],"Page %1$d of %2$d":["Str\u00e1nka %1$d z %2$d"],"Gradient: %s":["Barevn\u00fd p\u0159echod: %s"],"Gradient code: %s":["K\u00f3d barevn\u00e9ho p\u0159echodu: %s"],"Custom":["Vlastn\u00ed"],"Separate with commas or the Enter key.":["Odd\u011blte je \u010d\u00e1rkami nebo kl\u00e1vesou ENTER."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Odd\u011blte je \u010d\u00e1rkami, mezerami nebo kl\u00e1vesou ENTER."],"Back":["Zp\u011bt"],"Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],"Search":["Hledat"],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"Minutes":["Minuty"],"Hours":["Hodiny"],"Time":["\u010cas"],"Year":["Rok"],"Day":["Den"],"December":["Prosinec"],"November":["Listopad"],"October":["\u0158\u00edjen"],"September":["Z\u00e1\u0159\u00ed"],"August":["Srpen"],"July":["\u010cervenec"],"June":["\u010cerven"],"May":["Kv\u011bten"],"April":["Duben"],"March":["B\u0159ezen"],"February":["\u00danor"],"January":["Leden"],"Month":["M\u011bs\u00edc"],"Date":["Datum"],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Calendar Help":["N\u00e1pov\u011bda kalend\u00e1\u0159e"],"Home\/End":["Home\/End"],"Navigating with a keyboard":["Navigace pomoc\u00ed kl\u00e1vesnice"],"(opens in a new tab)":["(otev\u0159e se na nov\u00e9 z\u00e1lo\u017ece)"],"Click the desired day to select it.":["Klikn\u011bte na po\u017eadovan\u00fd den pro jeho v\u00fdb\u011br."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Kliknut\u00edm na \u0161ipku vlevo nebo vpravo vyberete p\u0159edchoz\u00ed nebo n\u00e1sleduj\u00edc m\u011bs\u00edc."],"Click to Select":["Kliknut\u00ed pro v\u00fdb\u011br"],"Go to the first (Home) or last (End) day of a week.":["P\u0159ej\u00edt na prvn\u00ed (Home) nebo posledn\u00ed (End) den v t\u00fddnu."],"Home and End":["Home a end"],"Left and Right Arrows":["\u0160ipky vlevo a vpravo"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Posunout o jeden m\u011bs\u00edc zp\u011bt (PgUp) nebo vp\u0159ed (PgDn)."],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Posunout o jeden den zp\u011bt (vlevo) nebo vp\u0159ed (vpravo)."],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Posunout o jeden t\u00fdden nazp\u011bt (nahoru) nebo vp\u0159ed (dol\u016f)."],"Page Up and Page Down":["Page Up a Page Down"],"Select the date in focus.":["Zvolit datum, kter\u00e9 je ozna\u010deno."],"Up and Down Arrows":["\u0160ipky nahoru a dol\u016f"],"Close dialog":["Zav\u0159\u00edt dialogov\u00e9 okno"],"No results found.":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 v\u00fdsledky."],"Color code: %s":["K\u00f3d barvy: %s"],"Remove item":["Odstranit polo\u017eku"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s z %3$s)"],"OK":["OK"],"Add item":["P\u0159idat polo\u017eku"],"Custom Size":["Vlastn\u00ed velikost"],"Copied!":["Zkop\u00edrov\u00e1no!"],"No results.":["\u017d\u00e1dn\u00e9 v\u00fdsledky."],"Close":["Zav\u0159\u00edt"],"Number of items":["Po\u010det polo\u017eek"],"All":["V\u0161e"],"Category":["Rubrika"],"Font size":["Velikost p\u00edsma"],"Categories":["Rubriky"],"Cancel":["Zru\u0161it"],"Copy":["Kop\u00edrovat"],"Size":["Velikost"],"Dismiss this notice":["Zav\u0159\u00edt toto ozn\u00e1men\u00ed"],"Reset":["Obnovit"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Item removed.":["Polo\u017eka byla odstran\u011bna."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Po\u010det nalezen\u00fdch v\u00fdsledk\u016f: %d. Pro v\u00fdb\u011br konkr\u00e9tn\u00ed polo\u017eky m\u016f\u017eete pou\u017e\u00edt \u0161ipky na kl\u00e1vesnici.","Po\u010det nalezen\u00fdch v\u00fdsledk\u016f: %d. Pro v\u00fdb\u011br konkr\u00e9tn\u00ed polo\u017eky m\u016f\u017eete pou\u017e\u00edt \u0161ipky na kl\u00e1vesnici.","Po\u010det nalezen\u00fdch v\u00fdsledk\u016f: %d. Pro v\u00fdb\u011br konkr\u00e9tn\u00ed polo\u017eky m\u016f\u017eete pou\u017e\u00edt \u0161ipky na kl\u00e1vesnici."],"%d result found.":["Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d.","Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d.","Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d."],"Drop files to upload":["P\u0159esu\u0148te zde soubory z po\u010d\u00edta\u010de"],"Item added.":["Polo\u017eka byla p\u0159id\u00e1na."],"Newest to oldest":["Od nejnov\u011bj\u0161\u00edch po nejstar\u0161\u00ed"],"Oldest to newest":["Od nejstar\u0161\u00edch po nejnov\u011bj\u0161\u00ed"],"Order by":["\u0158azen\u00ed"],"Color: %s":["Barva: %s"],"Clear":["Vymazat"],"Custom color picker.":["Vlastn\u00ed barva"]}},"comment":{"reference":"build\/components\/index.js"}}