{"translation-revision-date":"2022-05-19 18:26:56+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"All options reset":["Alla alternativ \u00e5terst\u00e4llda"],"All options are currently hidden":["Alla alternativ \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande dolda"],"%s is now visible":["%s \u00e4r nu synligt"],"%s hidden and reset to default":["%s dolt och \u00e5terst\u00e4llt till standard"],"%s reset to default":["%s \u00e5terst\u00e4llt till standard"],"Bottom border":["Nedre ram"],"Right border":["H\u00f6ger ram"],"Left border":["V\u00e4nster ram"],"Top border":["\u00d6vre ram"],"Reset to default":["\u00c5terst\u00e4ll till standard"],"Close border color":["V\u00e4lj ramf\u00e4rg"],"Border color picker.":["V\u00e4ljare f\u00f6r ramf\u00e4rg."],"Border color and style picker.":["V\u00e4ljare f\u00f6r ramf\u00e4rg och stil."],"Link sides":["L\u00e4nka sidor"],"Unlink sides":["Avl\u00e4nka sidor"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Anpassad f\u00e4rgv\u00e4ljare. Den f\u00f6r n\u00e4rvarande valda f\u00e4rgen kallas \u201d%1$s\u201d och har ett v\u00e4rde p\u00e5 \u201d%2$s\u201d."],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["%s-alternativ"],"Search %s":["S\u00f6k %s"],"Set custom size":["St\u00e4ll in anpassad storlek"],"Use size preset":["Anv\u00e4nd f\u00f6rvald storlek"],"Reset colors":["\u00c5terst\u00e4ll f\u00e4rger"],"Reset gradient":["\u00c5terst\u00e4ll gradient"],"Remove all colors":["Ta bort alla f\u00e4rger"],"Remove all gradients":["Ta bort alla gradienter"],"Edit colors":["Redigera f\u00e4rger"],"Edit gradients":["Redigera gradienter"],"Color options":["F\u00e4rgalternativ"],"Gradient options":["Gradientalternativ"],"Add color":["L\u00e4gg till f\u00e4rg"],"Add gradient":["L\u00e4gg till gradient"],"Done":["Klart"],"Gradient name":["Gradientnamn"],"Color %s ":["F\u00e4rg %s "],"Show detailed inputs":["Visa detaljerad inmatning"],"Hide detailed inputs":["D\u00f6lj detaljerad inmatning"],"Color format":["F\u00e4rgformat"],"Hex color":["Hex-f\u00e4rg"],"Show %s":["Visa %s"],"Hide and reset %s":["D\u00f6lj och \u00e5terst\u00e4ll %s"],"Reset %s":["\u00c5terst\u00e4ll %s"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Extra stor"],"Size of a UI element\u0004Large":["Stor"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Medium"],"Size of a UI element\u0004Small":["Liten"],"Size of a UI element\u0004None":["Ingen"],"No selection":["Ingen markering"],"Reset all":["\u00c5terst\u00e4ll allt"],"Currently selected font size: %s":["Nuvarande vald textstorlek: %s"],"Currently selected: %s":["Vald f\u00f6r n\u00e4rvarande: %s"],"Style":["Stil"],"Points (pt)":["Punkter (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Tum (in)"],"Millimeters (mm)":["Millimeter (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centimeter (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-h\u00f6jd f\u00f6r typsnittet (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Bredden p\u00e5 tecknet noll (0) (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Visningsomr\u00e5dets st\u00f6rsta m\u00e5tt (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Visningsomr\u00e5dets minsta m\u00e5tt (vmin)"],"Percent (%)":["Procent (%)"],"Highlights":["Ljusa toner"],"Shadows":["Skuggor"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["Duotone-kod: %s"],"Dotted":["Prickad"],"Dashed":["Streckad"],"%1$s. There is %2$d event.":["%1$s. Det finns %2$d h\u00e4ndelse.","%1$s. Det finns %2$d h\u00e4ndelser."],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rem"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Border color":["Ramf\u00e4rg"],"Invalid item":["Ogiltigt objekt"],"Select unit":["V\u00e4lj enhet"],"Vertical":["Vertikalt"],"Horizontal":["Horisontellt"],"Viewport height (vh)":["Visningsomr\u00e5dets h\u00f6jd (vh)"],"Viewport width (vw)":["Visningsomr\u00e5dets bredd (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativt sidans grundstorlek f\u00f6r typsnittet (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativt \u00f6verordnad typsnittsstorlek (em)"],"Pixels (px)":["Pixlar (px)"],"Percentage (%)":["Procent (%)"],"Close search":["St\u00e4ng s\u00f6k"],"Search in %s":["S\u00f6k i %s"],"Remove color":["Ta bort f\u00e4rg"],"Color name":["F\u00e4rgnamn"],"Item selected.":["Objekt valt."],"Radial":["Radiell"],"Linear":["Linj\u00e4r"],"Author":["F\u00f6rfattare"],"Media preview":["F\u00f6rhandsvisning av media"],"Coordinated Universal Time":["Koordinerad universell tid"],"Reset search":["\u00c5terst\u00e4ll s\u00f6k"],"Box Control":["Panelhantering"],"Link Sides":["L\u00e4nka sidor"],"Unlink Sides":["Avl\u00e4nka sidor"],"Mixed":["Blandat"],"Right":["H\u00f6ger"],"Left":["V\u00e4nster"],"Bottom":["Nederst"],"Top":["\u00d6verst"],"Alignment Matrix Control":["Kontroll \u00f6ver matrisjustering"],"Bottom Right":["Nere till h\u00f6ger"],"Bottom Center":["Nere centrerat"],"Bottom Left":["Nere till v\u00e4nster"],"Center Right":["Centrerat h\u00f6ger"],"Center Center":["Centrerat mitten"],"Center Left":["Centrerat v\u00e4nster"],"Top Right":["Uppe till h\u00f6ger"],"Top Center":["Uppe centrerat"],"Top Left":["Uppe till v\u00e4nster"],"Type":["Typ"],"Solid":["Solid"],"Angle":["Vinkel"],"Next":["N\u00e4sta"],"Previous":["F\u00f6reg\u00e5ende"],"Finish":["Slutf\u00f6r"],"Page %1$d of %2$d":["Sida %1$d av %2$d"],"Guide controls":["Guidningsreglage"],"Remove Control Point":["Ta bort kontrollpunkt"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Anv\u00e4nd tangenterna v\u00e4nster- och h\u00f6gerpil eller dra och sl\u00e4pp med musen f\u00f6r f\u00f6r att \u00e4ndra gradientens position. Tryck p\u00e5 knappen f\u00f6r att \u00e4ndra f\u00e4rgen eller ta bort styrpunkten."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Styrpunkt f\u00f6r gradient i l\u00e4ge %1$s % med f\u00e4rgkoden %2$s."],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Gradientkod: %s"],"Custom":["Anpassat"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separera med kommatecken eller Enter-tangenten."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separera med kommatecken, mellanslag eller Enter-tangenten."],"Back":["Tillbaka"],"Default":["Standard"],"Search":["S\u00f6k"],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Minutes":["Minuter"],"Hours":["\u00d6ppettider"],"Time":["Tid"],"Year":["\u00c5r"],"Day":["Dag"],"December":["december"],"November":["november"],"October":["oktober"],"September":["september"],"August":["augusti"],"July":["juli"],"June":["juni"],"May":["maj"],"April":["april"],"March":["mars"],"February":["februari"],"January":["januari"],"Month":["M\u00e5nad"],"Date":["Datum"],"Go to the first (Home) or last (End) day of a week.":["G\u00e5 till den f\u00f6rsta (hem) eller sista (slut) dagen p\u00e5 en vecka."],"Home\/End":["Home\/End"],"Home and End":["Home och End"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["G\u00e5 bak\u00e5t (PgUp) eller fram\u00e5t (PgDn) en m\u00e5nad."],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Page Up och Page Down"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["G\u00e5 bak\u00e5t (upp) eller fram\u00e5t (ned) en vecka."],"Up and Down Arrows":["Upp\u00e5t- och ned\u00e5tpil"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["G\u00e5 bak\u00e5t (v\u00e4nster) eller fram\u00e5t (h\u00f6ger) en dag."],"Left and Right Arrows":["V\u00e4nsterpil och och h\u00f6gerpil"],"Select the date in focus.":["V\u00e4lj det datum som befinner sig i fokus."],"Navigating with a keyboard":["Navigera med ett tangentbord"],"Click the desired day to select it.":["Klicka p\u00e5 \u00f6nskad dag f\u00f6r att v\u00e4lja den."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Klicka p\u00e5 h\u00f6ger- eller v\u00e4nsterpilarna f\u00f6r att v\u00e4lja en annan m\u00e5nad i f\u00f6rfluten tid eller i framtiden."],"Click to Select":["Klicka f\u00f6r att v\u00e4lja"],"Calendar Help":["Kalenderhj\u00e4lp"],"Close dialog":["St\u00e4ng dialogruta"],"No results found.":["Inga resultat hittades."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s av %3$s)"],"Remove item":["Ta bort objektet"],"Color code: %s":["F\u00e4rgkod: %s"],"OK":["OK"],"Add item":["L\u00e4gg till objekt"],"Custom Size":["Anpassad storlek"],"Copy":["Kopiera"],"%d result found.":["%d resultat hittades.","%d resultat hittades."],"Copied!":["kopierad!"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"Dismiss this notice":["Avf\u00e4rda denna notis"],"Item removed.":["Objekt borttaget."],"Item added.":["Objekt tillagt."],"Drop files to upload":["Sl\u00e4pp filer f\u00f6r att ladda upp"],"PM":["e m"],"AM":["f m"],"No results.":["Inga resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera.","%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera."],"Close":["St\u00e4ng"],"Number of items":["Antal objekt"],"All":["Alla"],"Category":["Kategori"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["\u00c4ldsta till nyaste"],"Newest to oldest":["Nyaste till \u00e4ldsta"],"Order by":["Sortera efter"],"Font size":["Textstorlek"],"Size":["Storlek"],"Categories":["Kategorier"],"Cancel":["Avbryt"],"Clear":["Rensa"],"Custom color picker.":["Anpassad f\u00e4rgv\u00e4ljare."],"Color: %s":["F\u00e4rg: %s"]}},"comment":{"reference":"build\/components\/index.js"}}